[{"idmonitoreodiario":1777598,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ABRAG          ","nombreoficial":"Abelardo L. Rodr\u00edguez., Ags.                                                                                                                          ","nombrecomun":"Abelardo L. Rodr\u00edguez                             ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Jes\u00fas Mar\u00eda                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.9169,"longitud":-102.428,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Morcinique                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1934","elevcorona":"1890.2","bordolibre":1.47,"nameelev":1890.0,"namealmac":18.84,"namoelev":1888.9,"namoalmac":15.99,"alturacortina":"25                  ","elevacionactual":1886.08,"almacenaactual":10.184,"llenano":0.636898},{"idmonitoreodiario":1777615,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CBRDR          ","nombreoficial":"Caboraca, Dgo.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Canoas                                            ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Canatl\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.5383,"longitud":-104.81,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo La Sauceda                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1992","elevcorona":"2003.75","bordolibre":2.46997,"nameelev":2001.28,"namealmac":57.88,"namoelev":1998.25,"namoalmac":45.0,"alturacortina":"37                  ","elevacionactual":1997.94,"almacenaactual":43.505,"llenano":0.966778},{"idmonitoreodiario":1777616,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CCHNL          ","nombreoficial":"Cuchillo Solidaridad, N.L.                                                                                                                            ","nombrecomun":"El Cuchillo                                       ","estado":"Nuevo Le\u00f3n                                        ","nommunicipio":"China                                                                                                                                                 ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":25.7117,"longitud":-99.2769,"uso":"Riego y Uso P\u00fablico Urbano                   ","corriente":"R\u00edo San Juan                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1994","elevcorona":"169.2","bordolibre":3.0,"nameelev":166.66,"namealmac":1784.29,"namoelev":162.35,"namoalmac":1123.14,"alturacortina":"44                  ","elevacionactual":160.21,"almacenaactual":869.094,"llenano":0.773805},{"idmonitoreodiario":1777617,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CDOOX          ","nombreoficial":"Miguel de la Madrid Hurtado, Oax.                                                                                                                     ","nombrecomun":"Cerro de Oro                                      ","estado":"Oaxaca                                            ","nommunicipio":"San Lucas Ojitl\u00e1n                                                                                                                                     ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":17.9992,"longitud":-96.2636,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Papaloapan                ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1988","elevcorona":"75.6","bordolibre":2.8,"nameelev":70.01,"namealmac":3547.16,"namoelev":64.86,"namoalmac":2599.51,"alturacortina":"70                  ","elevacionactual":62.37,"almacenaactual":2193.94,"llenano":0.843982},{"idmonitoreodiario":1777618,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CDRAG          ","nombreoficial":"La Codorniz, Ags.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"La Codorniz                                       ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Calvillo                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.9975,"longitud":-102.677,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo La Labor                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1966","elevcorona":"1840","bordolibre":2.23999,"nameelev":1837.76,"namealmac":6.528,"namoelev":1836.0,"namoalmac":5.366,"alturacortina":"36                  ","elevacionactual":1835.66,"almacenaactual":5.166,"llenano":0.962728},{"idmonitoreodiario":1777619,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CHICP          ","nombreoficial":"Manuel Moreno Torres, Chis.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Chicoas\u00e9n                                         ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"Osumacinta                                                                                                                                            ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":16.9417,"longitud":-93.1006,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Grijalva                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1980","elevcorona":"405","bordolibre":7.0,"nameelev":395.0,"namealmac":1443.09,"namoelev":392.5,"namoalmac":1384.86,"alturacortina":"265                 ","elevacionactual":391.45,"almacenaactual":1362.27,"llenano":0.983688},{"idmonitoreodiario":1777620,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CHIZC          ","nombreoficial":"El Chique, Zac.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Chique                                         ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Tabasco                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.9972,"longitud":-102.896,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Juchipila                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1958","elevcorona":"1588.48","bordolibre":2.00002,"nameelev":1586.48,"namealmac":192.567,"namoelev":1580.18,"namoalmac":138.909,"alturacortina":"61                  ","elevacionactual":1579.32,"almacenaactual":132.311,"llenano":0.952501},{"idmonitoreodiario":1777621,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CHLJL          ","nombreoficial":"Chila, Jal.                                                                                                                                           ","nombrecomun":"Chila                                             ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Zapotl\u00e1n del Rey                                                                                                                                      ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.4897,"longitud":-102.944,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo Chila                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1945","elevcorona":"1525.88","bordolibre":1.0,"nameelev":99.0,"namealmac":1.0,"namoelev":98.7,"namoalmac":0.762,"alturacortina":"10                  ","elevacionactual":98.47,"almacenaactual":0.717,"llenano":0.940945},{"idmonitoreodiario":1777622,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CHLMC          ","nombreoficial":"Constituci\u00f3n de Apatzing\u00e1n, Jal.                                                                                                                      ","nombrecomun":"Chilat\u00e1n                                          ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Jilotl\u00e1n de los Dolores                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.2878,"longitud":-102.774,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Tepalcatepec              ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1990","elevcorona":"440","bordolibre":2.32001,"nameelev":437.68,"namealmac":807.15,"namoelev":429.45,"namoalmac":590.025,"alturacortina":"107                 ","elevacionactual":426.55,"almacenaactual":524.957,"llenano":0.88972},{"idmonitoreodiario":1777623,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CHTSO          ","nombreoficial":"Cuauht\u00e9moc, Son.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Santa Teresa                                      ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Tubutama                                                                                                                                              ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":30.8733,"longitud":-111.516,"uso":" Riego                                       ","corriente":"Atil                          ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1950","elevcorona":"603","bordolibre":2.75,"nameelev":600.25,"namealmac":66.33,"namoelev":597.0,"namoalmac":41.47,"alturacortina":"57.2                ","elevacionactual":589.0,"almacenaactual":7.52,"llenano":0.181336},{"idmonitoreodiario":1777633,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CNTQT          ","nombreoficial":"El Centenario, Qro.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Centenario                                     ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"Tequisquiapan                                                                                                                                         ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.5133,"longitud":-99.8978,"uso":"Riego                                        ","corriente":"San Juan                      ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1910","elevcorona":"1898","bordolibre":0.51001,"nameelev":1882.5,"namealmac":14.178,"namoelev":1881.55,"namoalmac":9.752,"alturacortina":"13                  ","elevacionactual":1880.92,"almacenaactual":7.44,"llenano":0.76292},{"idmonitoreodiario":1777634,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"COIMC          ","nombreoficial":"Co\u00edntzio, Mich.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"Cointzio                                          ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Morelia                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.6297,"longitud":-101.259,"uso":"Riego y Uso P\u00fablico Urbano                   ","corriente":"R\u00edo Grande de Morelia         ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1939","elevcorona":"1997","bordolibre":1.50005,"nameelev":2001.32,"namealmac":79.233,"namoelev":1999.47,"namoalmac":68.52,"alturacortina":"46                  ","elevacionactual":1999.16,"almacenaactual":66.841,"llenano":0.975496},{"idmonitoreodiario":1777635,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CPAMC          ","nombreoficial":"Cop\u00e1ndaro, Mich.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Cop\u00e1ndaro De Corrales                             ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Jiquilpan                                                                                                                                             ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.0017,"longitud":-102.861,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Canal La Estancia             ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1927","elevcorona":"1999","bordolibre":9.79,"nameelev":1989.21,"namealmac":9.717,"namoelev":1987.66,"namoalmac":2.752,"alturacortina":"9.2                 ","elevacionactual":1987.21,"almacenaactual":1.69,"llenano":0.614099},{"idmonitoreodiario":1777636,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CPEJL          ","nombreoficial":"Caj\u00f3n de Pe\u00f1a, Jal.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Tomatl\u00e1n o El Tule                                ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Tomatl\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9975,"longitud":-105.13,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tomatl\u00e1n                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1976","elevcorona":"142","bordolibre":2.8,"nameelev":139.2,"namealmac":707.62,"namoelev":130.37,"namoalmac":466.69,"alturacortina":"68                  ","elevacionactual":130.58,"almacenaactual":472.104,"llenano":1.0116},{"idmonitoreodiario":1777637,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CPRNL          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo, N.L.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Cerro Prieto                                      ","estado":"Nuevo Le\u00f3n                                        ","nommunicipio":"Linares                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":24.9375,"longitud":-99.3997,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Pablillo                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1984","elevcorona":"288","bordolibre":2.5,"nameelev":285.5,"namealmac":393.0,"namoelev":282.52,"namoalmac":300.0,"alturacortina":"50                  ","elevacionactual":277.84,"almacenaactual":185.6,"llenano":0.618667},{"idmonitoreodiario":1777638,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CRRBN          ","nombreoficial":"El Carrizo, B.C.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"El Carrizo                                        ","estado":"Baja California                                   ","nommunicipio":"Tijuana                                                                                                                                               ","regioncna":"Pen\u00ednsula de Baja California                                                                                                                          ","latitud":32.4794,"longitud":-116.697,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"Arroyo El Carrizo             ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1978","elevcorona":"288.34","bordolibre":2.12,"nameelev":286.22,"namealmac":44.585,"namoelev":284.7,"namoalmac":40.866,"alturacortina":"55.8                ","elevacionactual":278.49,"almacenaactual":27.435,"llenano":0.67134},{"idmonitoreodiario":1777639,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CRTJL          ","nombreoficial":"El Cuarenta, Jal.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"El Cuarenta                                       ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Lagos de Moreno                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.4978,"longitud":-101.738,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Lagos                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1949","elevcorona":"2004","bordolibre":2.05005,"nameelev":2001.95,"namealmac":38.96,"namoelev":1998.75,"namoalmac":30.625,"alturacortina":"42                  ","elevacionactual":1998.31,"almacenaactual":29.437,"llenano":0.961208},{"idmonitoreodiario":1777640,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CUQJL          ","nombreoficial":"Cuqu\u00edo, Jal.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"Los Gigantes                                      ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Cuqu\u00edo                                                                                                                                                ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.9481,"longitud":-103.039,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo Achichilco             ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1967","elevcorona":"1808.5","bordolibre":1.92004,"nameelev":1806.58,"namealmac":8.85,"namoelev":1805.5,"namoalmac":7.5,"alturacortina":"24                  ","elevacionactual":1804.85,"almacenaactual":6.738,"llenano":0.8984},{"idmonitoreodiario":1777641,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"DBOMC          ","nombreoficial":"El Bosque, Mich.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"El Bosque                                         ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Zit\u00e1cuaro                                                                                                                                             ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.3878,"longitud":-100.421,"uso":"Riego y Uso P\u00fablico Urbano                   ","corriente":"R\u00edo Zit\u00e1cuaro                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1954","elevcorona":"1745","bordolibre":2.0,"nameelev":1743.0,"namealmac":250.5,"namoelev":1741.4,"namoalmac":202.4,"alturacortina":"70                  ","elevacionactual":1738.92,"almacenaactual":176.0,"llenano":0.869565},{"idmonitoreodiario":1777651,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ELZBN          ","nombreoficial":"Emilio L\u00f3pez Zamora, B.C.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Ensenada                                          ","estado":"Baja California                                   ","nommunicipio":"Ensenada                                                                                                                                              ","regioncna":"Pen\u00ednsula de Baja California                                                                                                                          ","latitud":31.8903,"longitud":-116.603,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"Arroyo Ensenada               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1978","elevcorona":"27","bordolibre":1.74,"nameelev":25.26,"namealmac":6.342,"namoelev":19.89,"namoalmac":2.732,"alturacortina":"34                  ","elevacionactual":17.06,"almacenaactual":1.639,"llenano":0.599927},{"idmonitoreodiario":1777652,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ENDHD          ","nombreoficial":"Endh\u00f3, Hgo.                                                                                                                                           ","nombrecomun":"End\u00f3                                              ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Tepetitl\u00e1n                                                                                                                                            ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.1639,"longitud":-99.36,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tula                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1951","elevcorona":"2023","bordolibre":3.0,"nameelev":2020.0,"namealmac":208.0,"namoelev":2018.0,"namoalmac":182.9,"alturacortina":"60                  ","elevacionactual":2017.95,"almacenaactual":182.302,"llenano":0.99673},{"idmonitoreodiario":1777653,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"EPLGJ          ","nombreoficial":"El Palote, Gto.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Palote                                         ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Le\u00f3n                                                                                                                                                  ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.1736,"longitud":-101.679,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Los G\u00f3mez                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1954","elevcorona":"1839.5","bordolibre":0.9,"nameelev":1838.6,"namealmac":17.161,"namoelev":1836.15,"namoalmac":9.643,"alturacortina":"20.5                ","elevacionactual":1835.75,"almacenaactual":8.561,"llenano":0.887794},{"idmonitoreodiario":1777654,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"EPOSL          ","nombreoficial":"El Potosino, S.L.P.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Potosino                                       ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"San Luis Potos\u00ed                                                                                                                                       ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.0997,"longitud":-101.078,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Santiago                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1990","elevcorona":"2000.85","bordolibre":0.150024,"nameelev":2000.85,"namealmac":5.199,"namoelev":1996.8,"namoalmac":3.293,"alturacortina":"26                  ","elevacionactual":1995.42,"almacenaactual":2.758,"llenano":0.837534},{"idmonitoreodiario":1777655,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ERCTP          ","nombreoficial":"Estudiante Ramiro Caballero Dorantes, Tamps.                                                                                                          ","nombrecomun":"Las \u00c1nimas                                        ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Gonz\u00e1lez                                                                                                                                              ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":22.605,"longitud":-98.6917,"uso":" Riego                                       ","corriente":"Arroyo Las \u00c1nimas             ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1976","elevcorona":"55","bordolibre":2.45,"nameelev":52.55,"namealmac":654.37,"namoelev":51.7,"namoalmac":563.443,"alturacortina":"31.2                ","elevacionactual":50.15,"almacenaactual":417.33,"llenano":0.740678},{"idmonitoreodiario":1777656,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ERECH          ","nombreoficial":"El Rej\u00f3n, Chih.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Rej\u00f3n                                          ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Chihuahua                                                                                                                                             ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.6147,"longitud":-106.119,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo El Rej\u00f3n               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1966","elevcorona":"1479.8","bordolibre":1.48005,"nameelev":1478.32,"namealmac":7.755,"namoelev":1477.0,"namoalmac":6.528,"alturacortina":"10                  ","elevacionactual":1474.69,"almacenaactual":4.693,"llenano":0.718903},{"idmonitoreodiario":1777657,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ESLJL          ","nombreoficial":"El Salto, Jal.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"El Salto                                          ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Valle de Guadalupe                                                                                                                                    ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.0372,"longitud":-102.705,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Valle de Guadalupe        ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1940","elevcorona":"1814.5","bordolibre":2.0,"nameelev":1812.5,"namealmac":112.0,"namoelev":1810.16,"namoalmac":85.0,"alturacortina":"42                  ","elevacionactual":1810.16,"almacenaactual":85.022,"llenano":1.00026},{"idmonitoreodiario":1777658,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ESTJL          ","nombreoficial":"El Estrib\u00f3n, Jal.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"El Estrib\u00f3n                                       ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Yahualica de Gonz\u00e1lez Gallo                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.1856,"longitud":-102.901,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Yahualica                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"1882.5","bordolibre":1.08997,"nameelev":1881.41,"namealmac":7.74,"namoelev":1880.0,"namoalmac":6.378,"alturacortina":"29                  ","elevacionactual":1879.3,"almacenaactual":5.865,"llenano":0.919567},{"idmonitoreodiario":1777659,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"EXCZC          ","nombreoficial":"Miguel Alem\u00e1n, Zac.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Excam\u00e9                                            ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Tepechitl\u00e1n                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.6458,"longitud":-103.35,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Tlaltenango               ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1949","elevcorona":"1707","bordolibre":2.5,"nameelev":1704.5,"namealmac":70.92,"namoelev":1703.48,"namoalmac":64.98,"alturacortina":"47.5                ","elevacionactual":1699.44,"almacenaactual":44.254,"llenano":0.68104},{"idmonitoreodiario":1777669,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"HPNMX          ","nombreoficial":"Huapango, M\u00e9x.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Huapango                                          ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Timilpan                                                                                                                                              ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.0464,"longitud":-99.6969,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Huapango                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1765","elevcorona":"2513","bordolibre":0.199951,"nameelev":2512.8,"namealmac":126.5,"namoelev":2512.65,"namoalmac":121.5,"alturacortina":"8.8                 ","elevacionactual":2511.06,"almacenaactual":59.145,"llenano":0.48679},{"idmonitoreodiario":1777670,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"HRTJL          ","nombreoficial":"Hurtado, Jal.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Valencia                                          ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Acatl\u00e1n de Ju\u00e1rez                                                                                                                                     ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.4669,"longitud":-103.651,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo San Antonio            ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1879","elevcorona":"1464","bordolibre":1.34,"nameelev":1462.66,"namealmac":22.625,"namoelev":1462.5,"namoalmac":21.727,"alturacortina":"10.35               ","elevacionactual":1461.35,"almacenaactual":15.503,"llenano":0.713536},{"idmonitoreodiario":1777671,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"IALGJ          ","nombreoficial":"Ignacio Allende, Gto.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"La Bego\u00f1a                                         ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"San Miguel de Allende                                                                                                                                 ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.8481,"longitud":-100.826,"uso":"C. A. y Riego                                ","corriente":"R\u00edo La Laja                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1968","elevcorona":"1834.7","bordolibre":2.04998,"nameelev":1832.65,"namealmac":221.693,"namoelev":1830.75,"namoalmac":170.79,"alturacortina":"43                  ","elevacionactual":1830.27,"almacenaactual":159.001,"llenano":0.930974},{"idmonitoreodiario":1777672,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"IDFQT          ","nombreoficial":"San Ildefonso, Qro.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Tepoz\u00e1n                                        ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"Amealco de Bonfil                                                                                                                                     ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.1986,"longitud":-99.9625,"uso":" Riego                                       ","corriente":"R\u00edo Prieto                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1942","elevcorona":"2261.93","bordolibre":1.87,"nameelev":2242.5,"namealmac":58.026,"namoelev":2239.0,"namoalmac":47.812,"alturacortina":"62.7                ","elevacionactual":2230.6,"almacenaactual":27.526,"llenano":0.575713},{"idmonitoreodiario":1777673,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"INFMC          ","nombreoficial":"Infiernillo, Mich.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"Infiernillo                                       ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Arteaga                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.2667,"longitud":-101.883,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Balsas                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1964","elevcorona":"184","bordolibre":0.8,"nameelev":183.2,"namealmac":12562.4,"namoelev":169.0,"namoalmac":8303.0,"alturacortina":"151.5               ","elevacionactual":164.63,"almacenaactual":7827.72,"llenano":0.942758},{"idmonitoreodiario":1777674,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"IRASO          ","nombreoficial":"Ignacio R. Alatorre, Son.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Punta de Agua                                     ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Guaymas                                                                                                                                               ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":28.4264,"longitud":-110.397,"uso":" Riego                                       ","corriente":"R\u00edo M\u00e1tape                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1972","elevcorona":"105","bordolibre":2.29,"nameelev":102.71,"namealmac":29.69,"namoelev":100.0,"namoalmac":16.16,"alturacortina":"30                  ","elevacionactual":97.72,"almacenaactual":8.302,"llenano":0.513738},{"idmonitoreodiario":1777675,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"IVGSL          ","nombreoficial":"Valent\u00edn Gama, S.L.P.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Ojo Caliente                                      ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"Villa de Reyes                                                                                                                                        ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":21.88,"longitud":-100.821,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Santa Mar\u00eda                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1970","elevcorona":"1789.55","bordolibre":1.45002,"nameelev":1788.1,"namealmac":22.4,"namoelev":1783.8,"namoalmac":9.51,"alturacortina":"24                  ","elevacionactual":1782.44,"almacenaactual":6.478,"llenano":0.681178},{"idmonitoreodiario":1777676,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"JARMC          ","nombreoficial":"Jaripo, Mich.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Jaripo                                            ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Villamar                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9583,"longitud":-102.602,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Jaripo                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1951","elevcorona":"1548.5","bordolibre":2.2,"nameelev":1580.42,"namealmac":9.265,"namoelev":1578.91,"namoalmac":6.028,"alturacortina":"#\u00a1VALOR!            ","elevacionactual":1577.69,"almacenaactual":3.862,"llenano":0.640677},{"idmonitoreodiario":1777677,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"JCQAG          ","nombreoficial":"Jocoque, Ags.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Derivadora Jocoqui                                ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"San Jos\u00e9 de Gracia                                                                                                                                    ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.1217,"longitud":-102.357,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo San Pedro                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1929","elevcorona":"1944.95","bordolibre":1.54998,"nameelev":1943.4,"namealmac":11.4,"namoelev":1942.45,"namoalmac":10.975,"alturacortina":"44                  ","elevacionactual":1942.24,"almacenaactual":10.828,"llenano":0.986606},{"idmonitoreodiario":1777687,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LCDSO          ","nombreoficial":"L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Son.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"La Angostura                                      ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Nacozari de Garc\u00eda                                                                                                                                    ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":30.4378,"longitud":-109.379,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia y Riego                ","corriente":"Bavispe                       ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1942","elevcorona":"843.75","bordolibre":3.59998,"nameelev":840.15,"namealmac":1116.46,"namoelev":830.7,"namoalmac":703.38,"alturacortina":"91.75               ","elevacionactual":831.08,"almacenaactual":717.925,"llenano":1.02068},{"idmonitoreodiario":1777688,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LCLGR          ","nombreoficial":"La Calera, Gro.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"La Calera                                         ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Zir\u00e1ndaro                                                                                                                                             ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.4186,"longitud":-101.003,"uso":"Riego y Uso P\u00fablico Urbano                   ","corriente":"R\u00edo del oro                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"124.3","bordolibre":1.68,"nameelev":122.62,"namealmac":34.25,"namoelev":119.8,"namoalmac":16.952,"alturacortina":"31.8                ","elevacionactual":118.12,"almacenaactual":9.842,"llenano":0.58058},{"idmonitoreodiario":1777689,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LCLJL          ","nombreoficial":"La Colonia, Jal.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"La Colonia                                        ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Zapotl\u00e1n del Rey                                                                                                                                      ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.43,"longitud":-102.932,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo Los Sabinos            ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1927","elevcorona":"0","bordolibre":0.0,"nameelev":103.4,"namealmac":6.5,"namoelev":103.0,"namoalmac":5.775,"alturacortina":"6                   ","elevacionactual":102.25,"almacenaactual":3.688,"llenano":0.638615},{"idmonitoreodiario":1777690,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LCRDR          ","nombreoficial":"L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Dgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"El Palmito                                        ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Ind\u00e9                                                                                                                                                  ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":25.5942,"longitud":-105.016,"uso":" Riego                                       ","corriente":"R\u00edo Nazas                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1946","elevcorona":"1635","bordolibre":3.0,"nameelev":1632.0,"namealmac":4278.54,"namoelev":1622.46,"namoalmac":2957.61,"alturacortina":"21.9                ","elevacionactual":1618.43,"almacenaactual":2503.45,"llenano":0.846444},{"idmonitoreodiario":1777691,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LDACM          ","nombreoficial":"Laguna de Amela, Col.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Tecoman                                           ","estado":"Colima                                            ","nommunicipio":"Tecom\u00e1n                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":18.8092,"longitud":-103.774,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo La Mina Verde y Canal C","tipovertedor":"Libre","inicioop":null,"elevcorona":"10.89","bordolibre":3.25,"nameelev":7.64,"namealmac":41.3,"namoelev":7.39,"namoalmac":38.343,"alturacortina":"6.35                ","elevacionactual":7.3,"almacenaactual":37.285,"llenano":0.972407},{"idmonitoreodiario":1777692,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LDCJL          ","nombreoficial":"Lago de Chapala, Jal.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"                                                  ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Chapala                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.2906,"longitud":-103.202,"uso":"POTABLE                                      ","corriente":"                              ","tipovertedor":"     ","inicioop":"0","elevcorona":"0","bordolibre":0.0,"nameelev":99.0,"namealmac":9279.71,"namoelev":98.0,"namoalmac":8126.41,"alturacortina":"                    ","elevacionactual":96.63,"almacenaactual":6563.76,"llenano":0.807707},{"idmonitoreodiario":1777693,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LDCSI          ","nombreoficial":"Luis Donaldo Colosio, Sin.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Huites                                            ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Choix                                                                                                                                                 ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":26.8447,"longitud":-108.368,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Fuerte                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1995","elevcorona":"290.75","bordolibre":0.75,"nameelev":290.0,"namealmac":4568.0,"namoelev":274.0,"namoalmac":3203.0,"alturacortina":"318                 ","elevacionactual":257.13,"almacenaactual":2107.28,"llenano":0.657908},{"idmonitoreodiario":1777694,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LDCVC          ","nombreoficial":"Canseco, Ver.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Laguna de Catemaco                                ","estado":"Veracruz de Ignacio de la Llav                    ","nommunicipio":"Catemaco                                                                                                                                              ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":18.4158,"longitud":-95.1183,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Grande de Catemaco        ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1960","elevcorona":"334.5","bordolibre":1.0,"nameelev":333.5,"namealmac":252.7,"namoelev":332.7,"namoalmac":193.02,"alturacortina":"7.2                 ","elevacionactual":332.49,"almacenaactual":177.6,"llenano":0.920112},{"idmonitoreodiario":1777695,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LDFMC          ","nombreoficial":"Laguna del Fresno, Mich.                                                                                                                              ","nombrecomun":"Laguna del Fresno                                 ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Maravat\u00edo                                                                                                                                             ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.8381,"longitud":-100.406,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Canal El Fresno               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"2059","bordolibre":2.0,"nameelev":2057.0,"namealmac":13.132,"namoelev":2055.98,"namoalmac":10.299,"alturacortina":"8.8                 ","elevacionactual":2055.62,"almacenaactual":9.336,"llenano":0.906496},{"idmonitoreodiario":1777705,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LOLMC          ","nombreoficial":"Los Olivos, Mich.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Los Olivos                                        ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Tepalcatepec                                                                                                                                          ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.2108,"longitud":-102.866,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Otates                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1961","elevcorona":"423","bordolibre":2.0,"nameelev":421.0,"namealmac":16.271,"namoelev":418.0,"namoalmac":10.262,"alturacortina":"39                  ","elevacionactual":416.8,"almacenaactual":8.435,"llenano":0.821965},{"idmonitoreodiario":1777706,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LREHD","nombreoficial":"Los Reyes, Hgo.","nombrecomun":"Omiltepec                                         ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Acaxochitl\u00e1n                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.1747,"longitud":-98.1319,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Omiltepec                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1913","elevcorona":"2168.5","bordolibre":1.5,"nameelev":2167.0,"namealmac":27.0,"namoelev":2165.0,"namoalmac":26.05,"alturacortina":"30                  ","elevacionactual":2158.64,"almacenaactual":9.739,"llenano":0.373858},{"idmonitoreodiario":1777707,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LREZC          ","nombreoficial":"Gobernador Leobardo Reynoso, Zac.                                                                                                                     ","nombrecomun":"Trujillo                                          ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Fresnillo                                                                                                                                             ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":23.18,"longitud":-103.217,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Los Lazos                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"2131.85","bordolibre":2.31997,"nameelev":2129.53,"namealmac":125.92,"namoelev":2127.35,"namoalmac":95.72,"alturacortina":"40.34               ","elevacionactual":2126.66,"almacenaactual":87.538,"llenano":0.914522},{"idmonitoreodiario":1777708,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"MABGJ          ","nombreoficial":"Mariano Abasolo, Gto.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"San Antonio de Aceves                             ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"P\u00e9njamo                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.5072,"longitud":-101.931,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo Los Otates             ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1971","elevcorona":"1755","bordolibre":1.92,"nameelev":1753.08,"namealmac":23.946,"namoelev":1751.3,"namoalmac":20.079,"alturacortina":"43                  ","elevacionactual":1749.61,"almacenaactual":16.746,"llenano":0.834006},{"idmonitoreodiario":1777709,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"MALCP          ","nombreoficial":"Nezahualc\u00f3yotl, Chis.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Malpaso, Raudales de Malpaso                      ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"Tecpat\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":17.1786,"longitud":-93.5989,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Grijalva                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1964","elevcorona":"192","bordolibre":4.0,"nameelev":188.0,"namealmac":14056.3,"namoelev":182.5,"namoalmac":12373.1,"alturacortina":"137.5               ","elevacionactual":166.2,"almacenaactual":7873.25,"llenano":0.63632},{"idmonitoreodiario":1777710,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"MLPMC          ","nombreoficial":"Malpa\u00eds, Mich.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"La Ci\u00e9nega                                        ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Quer\u00e9ndaro                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.8292,"longitud":-100.874,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Quer\u00e9ndaro                ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1938","elevcorona":"1830.96","bordolibre":1.0,"nameelev":1843.56,"namealmac":27.249,"namoelev":1842.53,"namoalmac":18.512,"alturacortina":"6.1                 ","elevacionactual":1842.57,"almacenaactual":18.835,"llenano":1.01745},{"idmonitoreodiario":1777711,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"MNLAG          ","nombreoficial":"Media Luna, Ags.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Media Luna                                        ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Calvillo                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.8075,"longitud":-102.788,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Calvillo                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1976","elevcorona":"1624.1","bordolibre":2.14004,"nameelev":1621.96,"namealmac":21.196,"namoelev":1619.2,"namoalmac":15.0,"alturacortina":"22.24               ","elevacionactual":1618.54,"almacenaactual":14.06,"llenano":0.937333},{"idmonitoreodiario":1777712,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"MOCMC          ","nombreoficial":"Melchor Ocampo, Mich.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"El Rosario                                        ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Angamacutiro                                                                                                                                          ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.1272,"longitud":-101.724,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Angulo                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1975","elevcorona":"1716.5","bordolibre":2.08997,"nameelev":1714.41,"namealmac":249.843,"namoelev":1711.9,"namoalmac":194.454,"alturacortina":"29.5                ","elevacionactual":1711.9,"almacenaactual":194.45,"llenano":0.999979},{"idmonitoreodiario":1777713,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"MRGTP          ","nombreoficial":"Marte Rodolfo G\u00f3mez, Tamps.                                                                                                                           ","nombrecomun":"El Az\u00facar                                         ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Camargo                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.2047,"longitud":-98.9256,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo San Juan                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"86","bordolibre":3.0,"nameelev":83.0,"namealmac":2208.66,"namoelev":76.3,"namoalmac":781.7,"alturacortina":"49                  ","elevacionactual":74.98,"almacenaactual":607.554,"llenano":0.777221},{"idmonitoreodiario":1777723,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PERHD          ","nombreoficial":"La Esperanza, Hgo.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"La Esperanza                                      ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Cuautepec de Hinojosa                                                                                                                                 ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.0575,"longitud":-98.3347,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Chico                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1943","elevcorona":"2210.6","bordolibre":0.999902,"nameelev":2209.6,"namealmac":4.2,"namoelev":2207.7,"namoalmac":3.92,"alturacortina":"27                  ","elevacionactual":2208.2,"almacenaactual":4.168,"llenano":1.06327},{"idmonitoreodiario":1777724,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PFBMX          ","nombreoficial":"Francisco Jos\u00e9 Trinidad Fabela, M\u00e9x.                                                                                                                  ","nombrecomun":"Isla de las Aves o El Salto                       ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Atlacomulco                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.8292,"longitud":-99.7903,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo del Salto                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1945","elevcorona":"2697.5","bordolibre":1.69995,"nameelev":2697.8,"namealmac":10.0,"namoelev":2696.7,"namoalmac":9.93,"alturacortina":"19.15               ","elevacionactual":2694.72,"almacenaactual":6.326,"llenano":0.637059},{"idmonitoreodiario":1777725,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PIRMX          ","nombreoficial":"Ignacio Ram\u00edrez, M\u00e9x.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"La Gavia                                          ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Almoloya de Ju\u00e1rez                                                                                                                                    ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.4617,"longitud":-99.775,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo La Gavia                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1965","elevcorona":"2553.76","bordolibre":3.28002,"nameelev":2550.48,"namealmac":36.3,"namoelev":2548.48,"namoalmac":20.5,"alturacortina":"23.5                ","elevacionactual":2548.48,"almacenaactual":20.499,"llenano":0.999951},{"idmonitoreodiario":1777726,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PJMTP          ","nombreoficial":"Pedro Jos\u00e9 M\u00e9ndez, Tamps.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Pedro Jos\u00e9 M\u00e9ndez                                 ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":24.2475,"longitud":-99.5558,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo San Juan y Tranquitas  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1982","elevcorona":"453","bordolibre":3.60001,"nameelev":449.4,"namealmac":38.36,"namoelev":447.22,"namoalmac":31.26,"alturacortina":"55                  ","elevacionactual":447.34,"almacenaactual":31.62,"llenano":1.01152},{"idmonitoreodiario":1777727,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PLYJL          ","nombreoficial":"Ing. Alfredo El\u00edas Ayub, Jal.                                                                                                                         ","nombrecomun":"La Yesca                                          ","estado":"Nayarit                                           ","nommunicipio":"Hostotipaquillo                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.1969,"longitud":-104.106,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Santiago                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"2012","elevcorona":"579","bordolibre":1.0,"nameelev":578.0,"namealmac":2392.89,"namoelev":575.0,"namoalmac":2292.92,"alturacortina":"208.5               ","elevacionactual":572.77,"almacenaactual":2222.18,"llenano":0.969149},{"idmonitoreodiario":1777728,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PMDMX          ","nombreoficial":"Mad\u00edn, M\u00e9x.                                                                                                                                           ","nombrecomun":"Mad\u00edn                                             ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Naucalpan de Ju\u00e1rez                                                                                                                                   ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.5269,"longitud":-99.2608,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Tlanepantla               ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1959","elevcorona":"2348.5","bordolibre":2.46,"nameelev":2346.04,"namealmac":17.964,"namoelev":2336.29,"namoalmac":9.37,"alturacortina":"73                  ","elevacionactual":2336.33,"almacenaactual":9.396,"llenano":1.00277},{"idmonitoreodiario":1777729,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PMHSI          ","nombreoficial":"Miguel Hidalgo, Sin.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"El Mahone                                         ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"El Fuerte                                                                                                                                             ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":26.5097,"longitud":-108.58,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Fuerte                    ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1956","elevcorona":"151.4","bordolibre":3.4,"nameelev":148.0,"namealmac":4171.27,"namoelev":142.36,"namoalmac":3312.89,"alturacortina":"81                  ","elevacionactual":136.56,"almacenaactual":2532.55,"llenano":0.764453},{"idmonitoreodiario":1777730,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PMNMX          ","nombreoficial":"El Molino, M\u00e9x.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"Molinitos                                         ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Aculco                                                                                                                                                ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.1242,"longitud":-99.7397,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Zarco y El Posal              ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1980","elevcorona":"2491","bordolibre":0.0,"nameelev":2385.09,"namealmac":8.7,"namoelev":2384.39,"namoalmac":7.69,"alturacortina":"12                  ","elevacionactual":2382.59,"almacenaactual":5.077,"llenano":0.660208},{"idmonitoreodiario":1777731,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PMOSO          ","nombreoficial":"Ing. Rodolfo F\u00e9lix Vald\u00e9s, Son.                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Molinito                                       ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Hermosillo                                                                                                                                            ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":29.2125,"longitud":-110.726,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Rio Sonora                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1991","elevcorona":"295.4","bordolibre":2.00001,"nameelev":293.4,"namealmac":233.92,"namoelev":289.36,"namoalmac":130.04,"alturacortina":"31.4                ","elevacionactual":281.53,"almacenaactual":28.142,"llenano":0.21641},{"idmonitoreodiario":1777741,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PVAHD          ","nombreoficial":"Vicente Aguirre, Hgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Las Golondrinas                                   ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Alfajayucan                                                                                                                                           ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.4356,"longitud":-99.3758,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Alfajayucan               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1954","elevcorona":"1865.9","bordolibre":7.4,"nameelev":1855.5,"namealmac":19.685,"namoelev":1854.9,"namoalmac":17.799,"alturacortina":"27                  ","elevacionactual":1853.96,"almacenaactual":15.049,"llenano":0.845497},{"idmonitoreodiario":1777742,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"REDJL          ","nombreoficial":"La Red, Jal.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"La Red                                            ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Acatic                                                                                                                                                ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.7189,"longitud":-102.815,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Calder\u00f3n                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1968","elevcorona":"1796.5","bordolibre":1.80005,"nameelev":1794.7,"namealmac":18.3,"namoelev":1792.5,"namoalmac":14.25,"alturacortina":"24                  ","elevacionactual":1789.66,"almacenaactual":9.21,"llenano":0.646316},{"idmonitoreodiario":1777743,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"RMEGR          ","nombreoficial":"Revoluci\u00f3n Mexicana, Gro.                                                                                                                             ","nombrecomun":"El Guineo                                         ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Ayutla de los Libres                                                                                                                                  ","regioncna":"Pac\u00edfico Sur                                                                                                                                          ","latitud":16.8236,"longitud":-99.1661,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Nexpa                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1984","elevcorona":"110.7","bordolibre":3.11,"nameelev":107.59,"namealmac":260.0,"namoelev":94.4,"namoalmac":126.694,"alturacortina":"70.7                ","elevacionactual":94.3,"almacenaactual":125.906,"llenano":0.99378},{"idmonitoreodiario":1777744,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"RODMR          ","nombreoficial":"El Rodeo, Mor.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"El Rodeo                                          ","estado":"Morelos                                           ","nommunicipio":"Miacatl\u00e1n                                                                                                                                             ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.7653,"longitud":-99.3314,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tembembe                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1974","elevcorona":"1166.5","bordolibre":2.30005,"nameelev":1166.5,"namealmac":33.137,"namoelev":1164.2,"namoalmac":26.984,"alturacortina":"8                   ","elevacionactual":1158.09,"almacenaactual":12.349,"llenano":0.457642},{"idmonitoreodiario":1777745,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"RSPTP          ","nombreoficial":"Rep\u00fablica Espa\u00f1ola, Tamps.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Real Viejo o El Sombrero                          ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Aldama                                                                                                                                                ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":23.2594,"longitud":-97.9919,"uso":"Riego                                        ","corriente":"San Rafael                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1974","elevcorona":"92","bordolibre":2.57,"nameelev":89.43,"namealmac":105.99,"namoelev":83.0,"namoalmac":54.78,"alturacortina":"30                  ","elevacionactual":77.63,"almacenaactual":17.713,"llenano":0.323348},{"idmonitoreodiario":1777746,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SA1JL          ","nombreoficial":"La Sauceda, Jal.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Garabatillos                                      ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Lagos de Moreno                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.3592,"longitud":-101.836,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo La Sauceda o Bernalejo    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1982","elevcorona":"1923","bordolibre":1.96997,"nameelev":1921.03,"namealmac":21.5,"namoelev":1918.9,"namoalmac":16.0,"alturacortina":"33                  ","elevacionactual":1918.52,"almacenaactual":15.24,"llenano":0.9525},{"idmonitoreodiario":1777747,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SABMC          ","nombreoficial":"Sabaneta, Mich.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"Sabaneta                                          ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.6228,"longitud":-100.669,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo Sabaneta               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1948","elevcorona":"2494.9","bordolibre":2.05,"nameelev":2508.95,"namealmac":5.875,"namoelev":2508.0,"namoalmac":5.043,"alturacortina":"17                  ","elevacionactual":2508.03,"almacenaactual":5.069,"llenano":1.00516},{"idmonitoreodiario":1777748,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SBBMX          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 Antonio Alzate, M\u00e9x.                                                                                                                             ","nombrecomun":"San Bernab\u00e9                                       ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Temoaya                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.4658,"longitud":-99.7047,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Lerma                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1962","elevcorona":"2567","bordolibre":1.58008,"nameelev":2566.92,"namealmac":52.509,"namoelev":2565.5,"namoalmac":35.312,"alturacortina":"24                  ","elevacionactual":2560.0,"almacenaactual":4.811,"llenano":0.136243},{"idmonitoreodiario":1777749,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SBYDR          ","nombreoficial":"Santiago Bayacora, Dgo.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Santiago Bayacora                                 ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Durango                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":23.8744,"longitud":-104.676,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Santiago Bayacora         ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1990","elevcorona":"1962","bordolibre":0.810059,"nameelev":1965.94,"namealmac":169.869,"namoelev":1959.01,"namoalmac":130.047,"alturacortina":"66.75               ","elevacionactual":1958.54,"almacenaactual":127.64,"llenano":0.981491},{"idmonitoreodiario":1777759,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SNJSL          ","nombreoficial":"San Jos\u00e9, S.L.P.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"San Jos\u00e9                                          ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"San Luis Potos\u00ed                                                                                                                                       ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.1503,"longitud":-101.054,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"El Salado                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1903","elevcorona":"1955.5","bordolibre":0.359985,"nameelev":1933.7,"namealmac":5.656,"namoelev":1933.3,"namoalmac":5.223,"alturacortina":"32                  ","elevacionactual":1932.47,"almacenaactual":4.604,"llenano":0.881486},{"idmonitoreodiario":1777760,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SNLSI          ","nombreoficial":"Sanalona, Sin.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Sanalona                                          ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Culiac\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.815,"longitud":-107.151,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tamazula                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1948","elevcorona":"165","bordolibre":2.83,"nameelev":162.17,"namealmac":987.522,"namoelev":156.2,"namoalmac":687.988,"alturacortina":"81                  ","elevacionactual":148.2,"almacenaactual":387.642,"llenano":0.563443},{"idmonitoreodiario":1777761,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SOLPB          ","nombreoficial":"La Soledad, Pue.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Apulco o Mazatepec                                ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Tlatlauquitepec                                                                                                                                       ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":19.9608,"longitud":-97.4467,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Apulco                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1962","elevcorona":"806.5","bordolibre":1.5,"nameelev":805.0,"namealmac":14.978,"namoelev":804.5,"namoalmac":13.895,"alturacortina":"93                  ","elevacionactual":798.97,"almacenaactual":5.136,"llenano":0.369629},{"idmonitoreodiario":1777762,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SRSJL          ","nombreoficial":"Manuel M. Dieguez, Jal.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Santa Rosa                                        ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Amatit\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.9089,"longitud":-103.706,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Santiago                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1964","elevcorona":"747","bordolibre":0.5,"nameelev":748.0,"namealmac":258.468,"namoelev":746.46,"namoalmac":242.97,"alturacortina":"114                 ","elevacionactual":738.63,"almacenaactual":171.31,"llenano":0.705066},{"idmonitoreodiario":1777763,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"STRZC          ","nombreoficial":"Santa Rosa, Zac.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Santa Rosa                                        ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Fresnillo                                                                                                                                             ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.9236,"longitud":-103.109,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo El Arenal              ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1937","elevcorona":"2250.19","bordolibre":0.550107,"nameelev":2249.64,"namealmac":14.041,"namoelev":2248.64,"namoalmac":10.476,"alturacortina":"15                  ","elevacionactual":2248.56,"almacenaactual":10.203,"llenano":0.97394},{"idmonitoreodiario":1777764,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TAYZC          ","nombreoficial":"Ing. Juli\u00e1n Adame Alatorre, Zac.                                                                                                                      ","nombrecomun":"Tayahua                                           ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Villanueva                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.1206,"longitud":-102.864,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Juchipila                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1976","elevcorona":"1701.7","bordolibre":0.289966,"nameelev":1701.41,"namealmac":50.377,"namoelev":1696.01,"namoalmac":31.598,"alturacortina":"54.3                ","elevacionactual":1695.14,"almacenaactual":29.117,"llenano":0.921482},{"idmonitoreodiario":1777765,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TCTJL          ","nombreoficial":"Tacot\u00e1n, Jal.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Tacot\u00e1n                                           ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Uni\u00f3n de Tula                                                                                                                                         ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.0361,"longitud":-104.32,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Ayutla                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1407.5","bordolibre":1.20996,"nameelev":1406.29,"namealmac":169.0,"namoelev":1403.06,"namoalmac":149.239,"alturacortina":"10                  ","elevacionactual":1399.8,"almacenaactual":134.0,"llenano":0.897889},{"idmonitoreodiario":1777766,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TEMOX          ","nombreoficial":"Presidente Alem\u00e1n, Oax.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Temascal                                          ","estado":"Oaxaca                                            ","nommunicipio":"San Miguel Soyaltepec                                                                                                                                 ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":18.2322,"longitud":-96.4122,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"Papaloapan                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1955","elevcorona":"74.79","bordolibre":3.5,"nameelev":68.5,"namealmac":9105.54,"namoelev":66.5,"namoalmac":8119.09,"alturacortina":"76                  ","elevacionactual":62.2,"almacenaactual":6170.88,"llenano":0.760046},{"idmonitoreodiario":1777767,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TENJL          ","nombreoficial":"Tenasco, Jal.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Boquilla de Zaragoza                              ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Santa Mar\u00eda de los \u00c1ngeles                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.1719,"longitud":-103.199,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo Tenasco                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1777","bordolibre":0.0,"nameelev":1724.84,"namealmac":13.85,"namoelev":1722.85,"namoalmac":10.49,"alturacortina":"33                  ","elevacionactual":1720.03,"almacenaactual":7.1,"llenano":0.676835},{"idmonitoreodiario":1777768,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TENPB          ","nombreoficial":"Tenango, Pue.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Tenango                                           ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Huauchinango                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.1994,"longitud":-97.9833,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Acatl\u00e1n                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1912","elevcorona":"1353","bordolibre":2.0,"nameelev":1351.4,"namealmac":46.576,"namoelev":1345.6,"namoalmac":28.479,"alturacortina":"39                  ","elevacionactual":1333.4,"almacenaactual":5.21,"llenano":0.182942},{"idmonitoreodiario":1777769,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TEPMC          ","nombreoficial":"Tepuxtepec, Mich.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Tepuxtepec                                        ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Contepec                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.0003,"longitud":-100.229,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Lerma                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1930","elevcorona":"2352","bordolibre":2.0,"nameelev":2350.0,"namealmac":537.527,"namoelev":2347.56,"namoalmac":425.2,"alturacortina":"47                  ","elevacionactual":2346.62,"almacenaactual":386.757,"llenano":0.909588},{"idmonitoreodiario":1777770,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TIESL          ","nombreoficial":"La Mu\u00f1eca, S.L.P.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"La Mu\u00f1eca                                         ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"Tierra Nueva                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":21.6294,"longitud":-100.548,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Santa Mar\u00eda                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1981","elevcorona":"1843.75","bordolibre":2.0,"nameelev":1841.75,"namealmac":31.0,"namoelev":1837.7,"namoalmac":24.0,"alturacortina":"40.5                ","elevacionactual":1831.54,"almacenaactual":12.385,"llenano":0.516042},{"idmonitoreodiario":1777771,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TMLJL          ","nombreoficial":"Ram\u00f3n Corona Madrigal General, Jal.                                                                                                                   ","nombrecomun":"Trigomil                                          ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Ayutla                                                                                                                                                ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9761,"longitud":-104.37,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Ayuquila                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1993","elevcorona":"1209.34","bordolibre":2.94001,"nameelev":1209.36,"namealmac":324.0,"namoelev":1201.4,"namoalmac":250.0,"alturacortina":"107                 ","elevacionactual":1190.94,"almacenaactual":170.526,"llenano":0.682104},{"idmonitoreodiario":1777772,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TMUMC          ","nombreoficial":"Tercer Mundo, Mich.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Chincua                                           ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Senguio                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.7664,"longitud":-100.299,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Chincua                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1972","elevcorona":"2431.2","bordolibre":2.41992,"nameelev":2428.58,"namealmac":17.332,"namoelev":2427.58,"namoalmac":14.972,"alturacortina":"30                  ","elevacionactual":2426.6,"almacenaactual":12.797,"llenano":0.854729},{"idmonitoreodiario":1777773,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TNTCH          ","nombreoficial":"El Tintero, Chih.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"El Tintero                                        ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Buenaventura                                                                                                                                          ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.5625,"longitud":-107.384,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Santa Mar\u00eda               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1950","elevcorona":"1712","bordolibre":2.96997,"nameelev":1709.03,"namealmac":216.703,"namoelev":1703.0,"namoalmac":125.075,"alturacortina":"56                  ","elevacionactual":1697.5,"almacenaactual":67.415,"llenano":0.538997},{"idmonitoreodiario":1777774,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TPTMX          ","nombreoficial":"San Andr\u00e9s Tepetitl\u00e1n, M\u00e9x.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Tepetitl\u00e1n                                        ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"San Felipe del Progreso                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.6608,"longitud":-99.9614,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Jaltepec                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"2597.38","bordolibre":2.92004,"nameelev":2594.46,"namealmac":81.029,"namoelev":2592.02,"namoalmac":59.966,"alturacortina":"35                  ","elevacionactual":2591.88,"almacenaactual":58.878,"llenano":0.981856},{"idmonitoreodiario":1777775,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TRJCM          ","nombreoficial":"Solidaridad, Jal.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Trojes                                            ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Pihuamo                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":18.9672,"longitud":-103.397,"uso":"Riego y Gen. Elec.                           ","corriente":"R\u00edo Barreras, R\u00edo Trojes      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1994","elevcorona":"303.6","bordolibre":0.0,"nameelev":301.11,"namealmac":285.74,"namoelev":292.37,"namoalmac":220.807,"alturacortina":"                    ","elevacionactual":289.83,"almacenaactual":201.266,"llenano":0.911502},{"idmonitoreodiario":1777776,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TULJL          ","nombreoficial":"El Tule, Jal.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"El Tule                                           ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Arandas                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.7425,"longitud":-102.433,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Zula                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1990","elevcorona":"1861.08","bordolibre":2.23002,"nameelev":1858.85,"namealmac":42.0,"namoelev":1856.55,"namoalmac":30.0,"alturacortina":"15.5                ","elevacionactual":1856.48,"almacenaactual":29.8,"llenano":0.993333},{"idmonitoreodiario":1777777,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"TXMHD          ","nombreoficial":"Taxhimay, M\u00e9x.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Taxhimay                                          ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Villa del Carb\u00f3n                                                                                                                                      ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.8347,"longitud":-99.3853,"uso":"Riego y Uso P\u00fablico Urbano                   ","corriente":"R\u00edo San Luis de las Peras     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1912","elevcorona":"2217.05","bordolibre":7.05,"nameelev":2216.1,"namealmac":47.386,"namoelev":2214.1,"namoalmac":39.914,"alturacortina":"39                  ","elevacionactual":2214.1,"almacenaactual":39.914,"llenano":1.0},{"idmonitoreodiario":1777778,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"UREMC          ","nombreoficial":"Urepetiro, Mich.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Urepetiro                                         ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Tlazazalca                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9622,"longitud":-102.138,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tlazazalca                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"1752.5","bordolibre":1.5,"nameelev":1745.68,"namealmac":11.449,"namoelev":1745.0,"namoalmac":9.546,"alturacortina":"31                  ","elevacionactual":1744.21,"almacenaactual":7.607,"llenano":0.796878},{"idmonitoreodiario":1777779,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VBRMX          ","nombreoficial":"Valle de Bravo, M\u00e9x.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"Valle de Bravo                                    ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Valle de Bravo                                                                                                                                        ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.2075,"longitud":-100.18,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia y Uso P\u00fablico Urbano   ","corriente":"R\u00edo Valle de Bravo            ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1947","elevcorona":"1835.37","bordolibre":2.5,"nameelev":1833.0,"namealmac":449.42,"namoelev":1830.0,"namoalmac":394.39,"alturacortina":"48                  ","elevacionactual":1828.92,"almacenaactual":372.556,"llenano":0.944639},{"idmonitoreodiario":1777780,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VCRCL          ","nombreoficial":"Venustiano Carranza, Coah.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Don Mart\u00edn                                        ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Ju\u00e1rez                                                                                                                                                ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":27.515,"longitud":-100.616,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Salado                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1932","elevcorona":"265.8","bordolibre":4.00001,"nameelev":261.8,"namealmac":1322.37,"namoelev":259.24,"namoalmac":874.104,"alturacortina":"35                  ","elevacionactual":258.49,"almacenaactual":762.378,"llenano":0.872182},{"idmonitoreodiario":1777781,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VCVJL          ","nombreoficial":"Vicente C. Villase\u00f1or, Jal.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Valle de Ju\u00e1rez                                   ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Valle de Ju\u00e1rez                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9397,"longitud":-102.942,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Quitup\u00e1n                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1950","elevcorona":"1880","bordolibre":2.0,"nameelev":1878.0,"namealmac":18.12,"namoelev":1877.0,"namoalmac":14.44,"alturacortina":"18                  ","elevacionactual":1877.0,"almacenaactual":14.442,"llenano":1.00014},{"idmonitoreodiario":1777782,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VEGJL          ","nombreoficial":"Ing. Santiago Camarena, Jal.                                                                                                                          ","nombrecomun":"La Vega                                           ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Teuchitl\u00e1n                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.5964,"longitud":-103.846,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Salado y Teuchitl\u00e1n       ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1261","bordolibre":2.14001,"nameelev":1258.86,"namealmac":80.0,"namoelev":1257.0,"namoalmac":44.035,"alturacortina":"18                  ","elevacionactual":1257.53,"almacenaactual":55.143,"llenano":1.25225},{"idmonitoreodiario":1777783,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VGRGR          ","nombreoficial":"Vicente Guerrero, Gro.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Palos Altos                                       ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Arcelia                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.3828,"longitud":-100.266,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Poliutla                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1968","elevcorona":"433","bordolibre":2.70001,"nameelev":430.3,"namealmac":300.0,"namoelev":425.0,"namoalmac":249.49,"alturacortina":"67.5                ","elevacionactual":422.34,"almacenaactual":219.266,"llenano":0.878857},{"idmonitoreodiario":1777784,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VGRTP          ","nombreoficial":"Vicente Guerrero, Tamps.                                                                                                                              ","nombrecomun":"Las Adjuntas                                      ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Padilla                                                                                                                                               ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":23.9594,"longitud":-98.6664,"uso":" Riego                                       ","corriente":"Soto La Marina                ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1967","elevcorona":"148","bordolibre":4.12001,"nameelev":144.04,"namealmac":5498.23,"namoelev":140.44,"namoalmac":3910.69,"alturacortina":"62                  ","elevacionactual":137.97,"almacenaactual":3008.8,"llenano":0.769378},{"idmonitoreodiario":1777785,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VHGDR          ","nombreoficial":"Villa Hidalgo, Dgo.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Villa Hidalgo                                     ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":26.2425,"longitud":-104.929,"uso":"Riego y Uso P\u00fablico Urbano                   ","corriente":"Arroyo Cerro Gordo            ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1977","elevcorona":"1731.28","bordolibre":1.73,"nameelev":1729.55,"namealmac":39.555,"namoelev":1726.23,"namoalmac":23.08,"alturacortina":"34.2                ","elevacionactual":1722.4,"almacenaactual":10.63,"llenano":0.460572},{"idmonitoreodiario":1777786,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VILMC          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos y Pav\u00f3n, Mich.                                                                                                                     ","nombrecomun":"La Villita                                        ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"L\u00e1zaro C\u00e1rdenas                                                                                                                                       ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.0483,"longitud":-102.18,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Balsas                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1973","elevcorona":"59.73","bordolibre":3.0,"nameelev":56.73,"namealmac":714.593,"namoelev":51.2,"namoalmac":531.414,"alturacortina":"135.13              ","elevacionactual":49.95,"almacenaactual":492.159,"llenano":0.926131},{"idmonitoreodiario":1777787,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VILZC          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos, Zac.                                                                                                                              ","nombrecomun":"La Villita                                        ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Tepechitl\u00e1n                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.5889,"longitud":-103.338,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo San Pedro                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1986","elevcorona":"1833.2","bordolibre":2.01006,"nameelev":1831.19,"namealmac":11.165,"namoelev":1829.0,"namoalmac":9.018,"alturacortina":"39.2                ","elevacionactual":1828.79,"almacenaactual":8.838,"llenano":0.98004},{"idmonitoreodiario":1777788,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VNTQT          ","nombreoficial":"La Venta, Qro.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"La Venta                                          ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"Pedro Escobedo                                                                                                                                        ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.4986,"longitud":-100.191,"uso":" Riego                                       ","corriente":"Arrollo El Hondo              ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1907","elevcorona":"1896","bordolibre":0.619946,"nameelev":1907.68,"namealmac":3.777,"namoelev":1906.68,"namoalmac":2.479,"alturacortina":"4.3                 ","elevacionactual":1904.78,"almacenaactual":0.419,"llenano":0.16902},{"idmonitoreodiario":1777789,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VTRGR          ","nombreoficial":"Valerio Trujano, Gro.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Tepecoacuilco                                     ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Tepecoacuilco de Trujano                                                                                                                              ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.2958,"longitud":-99.4661,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tepecoacuilco             ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"844.3","bordolibre":1.51997,"nameelev":842.78,"namealmac":51.65,"namoelev":840.0,"namoalmac":31.014,"alturacortina":"33.3                ","elevacionactual":837.9,"almacenaactual":20.032,"llenano":0.645902},{"idmonitoreodiario":1777790,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"VVCMX          ","nombreoficial":"Villa Victoria, M\u00e9x.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"Villa Victoria                                    ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Villa Victoria                                                                                                                                        ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.4617,"longitud":-100.056,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo San Juan Malacatepec      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1944","elevcorona":"2561.96","bordolibre":0.0,"nameelev":2607.5,"namealmac":252.03,"namoelev":2605.5,"namoalmac":185.723,"alturacortina":"19                  ","elevacionactual":2604.97,"almacenaactual":170.098,"llenano":0.915869},{"idmonitoreodiario":1777791,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ZICMC          ","nombreoficial":"Zicuir\u00e1n, Mich.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"La Pe\u00f1a                                           ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"La Huacana                                                                                                                                            ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.9211,"longitud":-101.932,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Zicuar\u00e1n                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1957","elevcorona":"302.75","bordolibre":1.31,"nameelev":301.44,"namealmac":47.485,"namoelev":299.0,"namoalmac":36.294,"alturacortina":"46                  ","elevacionactual":297.8,"almacenaactual":31.522,"llenano":0.868518},{"idmonitoreodiario":1777792,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ZMPHD          ","nombreoficial":"Ing. Fernando Hiriart Balderrama, Hgo.                                                                                                                ","nombrecomun":"Zimap\u00e1n                                           ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Zimap\u00e1n                                                                                                                                               ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.6633,"longitud":-99.5011,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Moctezuma                 ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1990","elevcorona":"1565","bordolibre":2.0,"nameelev":1563.0,"namealmac":1460.11,"namoelev":1560.0,"namoalmac":1390.11,"alturacortina":"203                 ","elevacionactual":1553.65,"almacenaactual":1241.41,"llenano":0.89303},{"idmonitoreodiario":1777606,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"AMEMC          ","nombreoficial":"Aristeo Mercado, Mich.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Wilson                                            ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Jim\u00e9nez                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9261,"longitud":-101.661,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"Arroyo Seco                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1926","elevcorona":"1999.83","bordolibre":6.03,"nameelev":1993.8,"namealmac":28.981,"namoelev":1993.5,"namoalmac":25.344,"alturacortina":"9.2                 ","elevacionactual":1993.06,"almacenaactual":21.255,"llenano":0.83866},{"idmonitoreodiario":1777607,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ANGCP          ","nombreoficial":"Doctor Belisario Dom\u00ednguez, Chis.                                                                                                                     ","nombrecomun":"Angostura                                         ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"Acala                                                                                                                                                 ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":16.4014,"longitud":-92.7789,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Grijalva                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1976","elevcorona":"543","bordolibre":3.5,"nameelev":539.5,"namealmac":19736.4,"namoelev":533.0,"namoalmac":15549.2,"alturacortina":"147                 ","elevacionactual":523.75,"almacenaactual":10535.7,"llenano":0.677574},{"idmonitoreodiario":1777608,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"AOBSO          ","nombreoficial":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Son.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"El Oviachic                                       ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Cajeme                                                                                                                                                ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":27.8225,"longitud":-109.893,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Yaqui                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1952","elevcorona":"115.1","bordolibre":2.9,"nameelev":112.2,"namealmac":4409.36,"namoelev":105.5,"namoalmac":3023.14,"alturacortina":"25                  ","elevacionactual":95.6,"almacenaactual":1519.42,"llenano":0.502597},{"idmonitoreodiario":1777609,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"APRDR          ","nombreoficial":"Ing. Benjam\u00edn Ortega Cantero, Dgo.                                                                                                                    ","nombrecomun":"Agua Puerca                                       ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":26.2264,"longitud":-104.494,"uso":" Riego                                       ","corriente":"Arrollo El Derrame            ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1984","elevcorona":"1436.4","bordolibre":2.30002,"nameelev":1434.1,"namealmac":56.06,"namoelev":1430.2,"namoalmac":30.764,"alturacortina":"34.8                ","elevacionactual":1424.83,"almacenaactual":9.697,"llenano":0.315206},{"idmonitoreodiario":1777610,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ARCSO          ","nombreoficial":"Adolfo Ru\u00edz Cort\u00ednes, Son.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Mocuzari                                          ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Alamos                                                                                                                                                ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":27.2261,"longitud":-109.107,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Mayo                      ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1955","elevcorona":"148","bordolibre":2.53,"nameelev":145.47,"namealmac":1822.14,"namoelev":136.3,"namoalmac":1039.84,"alturacortina":"88.5                ","elevacionactual":123.75,"almacenaactual":381.663,"llenano":0.36704},{"idmonitoreodiario":1777611,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ARLSO          ","nombreoficial":"Abelardo Rodr\u00edguez Lujan, Son.                                                                                                                        ","nombrecomun":"Hermosillo                                        ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Hermosillo                                                                                                                                            ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":29.0767,"longitud":-110.92,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Sonora                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1948","elevcorona":"231.6","bordolibre":3.20001,"nameelev":228.4,"namealmac":284.47,"namoelev":226.98,"namoalmac":219.5,"alturacortina":"36                  ","elevacionactual":215.88,"almacenaactual":1.431,"llenano":0.00651936},{"idmonitoreodiario":1777612,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"BBAJL          ","nombreoficial":"Basilio Vadillo, Jal.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Las Piedras                                       ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"El Lim\u00f3n                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9136,"longitud":-104.061,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo San Miguel                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1973","elevcorona":"982.8","bordolibre":2.7,"nameelev":978.97,"namealmac":146.888,"namoelev":974.35,"namoalmac":124.75,"alturacortina":"96                  ","elevacionactual":973.56,"almacenaactual":120.683,"llenano":0.967399},{"idmonitoreodiario":1777613,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"BDDPB          ","nombreoficial":"Manuel \u00c1vila Camacho, Pue.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Valsequillo o Balc\u00f3n del Diablo                   ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Puebla                                                                                                                                                ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.9125,"longitud":-98.1086,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Atoyac                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"2064","bordolibre":2.0,"nameelev":2062.0,"namealmac":391.489,"namoelev":2059.02,"namoalmac":300.654,"alturacortina":"85                  ","elevacionactual":2059.1,"almacenaactual":302.884,"llenano":1.00742},{"idmonitoreodiario":1777614,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"BTEZC          ","nombreoficial":"Ram\u00f3n L\u00f3pez Velarde, Zac.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Boca del Tesorero                                 ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Jerez                                                                                                                                                 ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.8242,"longitud":-102.953,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Boca del Tesorero         ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1975","elevcorona":"2100.5","bordolibre":2.34009,"nameelev":2098.16,"namealmac":36.744,"namoelev":2096.0,"namoalmac":26.22,"alturacortina":"28.8                ","elevacionactual":2095.85,"almacenaactual":25.578,"llenano":0.975515},{"idmonitoreodiario":1777624,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CHUCH          ","nombreoficial":"Chihuahua, Chih.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Chihuahua                                         ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Chihuahua                                                                                                                                             ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.5706,"longitud":-106.168,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Chuv\u00edscar                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1546","bordolibre":1.71997,"nameelev":1544.28,"namealmac":35.631,"namoelev":1540.82,"namoalmac":23.383,"alturacortina":"58                  ","elevacionactual":1538.42,"almacenaactual":16.878,"llenano":0.721806},{"idmonitoreodiario":1777625,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CHYVC          ","nombreoficial":"Paso de Piedras, Ver.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Chicay\u00e1n                                          ","estado":"Veracruz de Ignacio de la Llav                    ","nommunicipio":"P\u00e1nuco                                                                                                                                                ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":21.7375,"longitud":-98.1558,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Chicay\u00e1n                      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1979","elevcorona":"32.25","bordolibre":3.97,"nameelev":28.28,"namealmac":572.238,"namoelev":23.07,"namoalmac":220.0,"alturacortina":"30                  ","elevacionactual":21.4,"almacenaactual":149.244,"llenano":0.678382},{"idmonitoreodiario":1777626,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CILAAMSMX      ","nombreoficial":"Presa la Amistad parte Mexicana, Coah.                                                                                                                ","nombrecomun":"La Amistad                                        ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Acu\u00f1a                                                                                                                                                 ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.4469,"longitud":-101.057,"uso":"                                             ","corriente":"                              ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1968","elevcorona":"351.22","bordolibre":0.0,"nameelev":349.03,"namealmac":2707.44,"namoelev":340.462,"namoalmac":1769.66,"alturacortina":"                    ","elevacionactual":333.15,"almacenaactual":725.348,"llenano":0.409879},{"idmonitoreodiario":1777627,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CILAFLCMX      ","nombreoficial":"Presa Falc\u00f3n parte Mexicana, Tamps.                                                                                                                   ","nombrecomun":"Falc\u00f3n                                            ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Guerrero                                                                                                                                              ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.5603,"longitud":-99.1706,"uso":"                                             ","corriente":"                              ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1953","elevcorona":"98.45","bordolibre":0.0,"nameelev":93.482,"namealmac":1607.96,"namoelev":91.805,"namoalmac":1351.63,"alturacortina":"                    ","elevacionactual":83.98,"almacenaactual":272.56,"llenano":0.201652},{"idmonitoreodiario":1777628,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CJNNR          ","nombreoficial":"Leonardo Rodr\u00edguez Alcaine, Nay.                                                                                                                      ","nombrecomun":"El Caj\u00f3n                                          ","estado":"Nayarit                                           ","nommunicipio":"La Yesca                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.4283,"longitud":-104.451,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Santiago                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"2006","elevcorona":"394.5","bordolibre":0.5,"nameelev":394.0,"namealmac":2393.11,"namoelev":391.0,"namoalmac":2282.13,"alturacortina":"186                 ","elevacionactual":385.33,"almacenaactual":2072.39,"llenano":0.908092},{"idmonitoreodiario":1777629,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CLNCH          ","nombreoficial":"Ing. Andrew Weiss, Chih.                                                                                                                              ","nombrecomun":"La Colina                                         ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"San Francisco de Conchos                                                                                                                              ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":27.5764,"longitud":-105.382,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"Rio Conchos                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1926","elevcorona":"1251","bordolibre":1.15002,"nameelev":1249.85,"namealmac":26.97,"namoelev":1249.1,"namoalmac":23.67,"alturacortina":"20.75               ","elevacionactual":1249.28,"almacenaactual":24.436,"llenano":1.03236},{"idmonitoreodiario":1777630,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CNPMX          ","nombreoficial":"La Concepci\u00f3n, M\u00e9x.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"La Concepci\u00f3n                                     ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Tepotzotl\u00e1n                                                                                                                                           ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.695,"longitud":-99.3044,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tepotzotl\u00e1n               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1949","elevcorona":"2355.64","bordolibre":3.09996,"nameelev":2352.54,"namealmac":13.7,"namoelev":2352.1,"namoalmac":12.111,"alturacortina":"39                  ","elevacionactual":2351.68,"almacenaactual":11.664,"llenano":0.963091},{"idmonitoreodiario":1777631,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CNSQT          ","nombreoficial":"Constituci\u00f3n de 1917, Qro.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Hidalgo                                           ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"San Juan del R\u00edo                                                                                                                                      ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.4186,"longitud":-100.08,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arrollo Caracol               ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1969","elevcorona":"1937","bordolibre":1.55005,"nameelev":1928.45,"namealmac":75.3,"namoelev":1927.65,"namoalmac":69.862,"alturacortina":"35                  ","elevacionactual":1923.9,"almacenaactual":44.252,"llenano":0.63342},{"idmonitoreodiario":1777632,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"CNTCL          ","nombreoficial":"El Centenario, Coah.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"El Centenario                                     ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Jim\u00e9nez                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.2136,"longitud":-100.95,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo San Diego                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1935","elevcorona":"338","bordolibre":1.62,"nameelev":336.38,"namealmac":25.711,"namoelev":336.15,"namoalmac":24.589,"alturacortina":"17                  ","elevacionactual":335.88,"almacenaactual":23.316,"llenano":0.948229},{"idmonitoreodiario":1777642,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"DGNMC          ","nombreoficial":"De Gonzalo, Mich.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"De Gonzalo                                        ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Vista Hermosa                                                                                                                                         ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.3044,"longitud":-102.437,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Las Nutrias               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1890","elevcorona":"1535.83","bordolibre":0.93,"nameelev":1534.9,"namealmac":10.0,"namoelev":1533.88,"namoalmac":8.837,"alturacortina":"10                  ","elevacionactual":1533.43,"almacenaactual":6.208,"llenano":0.702501},{"idmonitoreodiario":1777643,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"DNXMX          ","nombreoficial":"Danxh\u00f3, M\u00e9x.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"Danxh\u00f3                                            ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Jilotepec                                                                                                                                             ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.8847,"longitud":-99.5597,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Coscomate                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1951","elevcorona":"2455.6","bordolibre":0.470117,"nameelev":2455.13,"namealmac":32.67,"namoelev":2454.0,"namoalmac":31.05,"alturacortina":"31                  ","elevacionactual":2453.95,"almacenaactual":30.809,"llenano":0.992238},{"idmonitoreodiario":1777644,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"EBLSI          ","nombreoficial":"Lic. Eustaquio Buelna, Sin.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Guamuchil                                         ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Salvador Alvarado                                                                                                                                     ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":25.4847,"longitud":-108.066,"uso":"Riego y Uso P\u00fablico Urbano                   ","corriente":"R\u00edo Mocorito                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1972","elevcorona":"71.2","bordolibre":2.35,"nameelev":68.85,"namealmac":264.95,"namoelev":63.54,"namoalmac":80.08,"alturacortina":"29                  ","elevacionactual":62.8,"almacenaactual":64.874,"llenano":0.810115},{"idmonitoreodiario":1777645,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ECAGR          ","nombreoficial":"Ing. Carlos Ram\u00edrez Ulloa, Gro.                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Caracol                                        ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"General Heliodoro Castillo                                                                                                                            ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":17.9478,"longitud":-99.9956,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Balsas                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1986","elevcorona":"526","bordolibre":2.4,"nameelev":523.6,"namealmac":1202.4,"namoelev":521.0,"namoalmac":1084.85,"alturacortina":"126                 ","elevacionactual":519.26,"almacenaactual":1009.53,"llenano":0.930571},{"idmonitoreodiario":1777646,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"EGCJL          ","nombreoficial":"Ing. El\u00edas Gonz\u00e1lez Ch\u00e1vez, Jal.                                                                                                                      ","nombrecomun":"Puente Calder\u00f3n                                   ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Zapotlanejo                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.6814,"longitud":-102.976,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Calder\u00f3n                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1991","elevcorona":"1622","bordolibre":2.0,"nameelev":1620.0,"namealmac":100.0,"namoelev":1618.0,"namoalmac":80.0,"alturacortina":"36                  ","elevacionactual":1617.29,"almacenaactual":73.468,"llenano":0.91835},{"idmonitoreodiario":1777647,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"EGLGR          ","nombreoficial":"El Gallo, Gro.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"El Gallo                                          ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Cutzamala de Pinz\u00f3n                                                                                                                                   ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.7031,"longitud":-100.671,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Cutzamala                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1998","elevcorona":"370.5","bordolibre":2.5,"nameelev":368.0,"namealmac":545.966,"namoelev":362.78,"namoalmac":400.039,"alturacortina":"67.5                ","elevacionactual":362.4,"almacenaactual":390.703,"llenano":0.976662},{"idmonitoreodiario":1777648,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ELCZC          ","nombreoficial":"El Cazadero, Zac.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"El Cazadero                                       ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"R\u00edo Grande                                                                                                                                            ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":23.6933,"longitud":-103.098,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Aguanaval                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"1920.12","bordolibre":1.50006,"nameelev":1919.94,"namealmac":44.68,"namoelev":1916.0,"namoalmac":22.178,"alturacortina":"27.12               ","elevacionactual":1915.99,"almacenaactual":22.135,"llenano":0.998061},{"idmonitoreodiario":1777649,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ELOSL          ","nombreoficial":"Ca\u00f1ada del Lobo, S.L.P.                                                                                                                               ","nombrecomun":"                                                  ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"San Luis Potos\u00ed                                                                                                                                       ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.0947,"longitud":-100.968,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Espa\u00f1ita                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1987","elevcorona":"1963.7","bordolibre":1.54998,"nameelev":1962.15,"namealmac":1.834,"namoelev":1958.8,"namoalmac":1.01,"alturacortina":"28                  ","elevacionactual":1954.62,"almacenaactual":0.454,"llenano":0.449505},{"idmonitoreodiario":1777650,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ELPSL          ","nombreoficial":"Gonzalo N. Santos, S.L.P.                                                                                                                             ","nombrecomun":"El Peaje                                          ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"San Luis Potos\u00ed                                                                                                                                       ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.0922,"longitud":-101.099,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"Arroyo Grande o Azul          ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1953","elevcorona":"2049.6","bordolibre":1.73,"nameelev":2047.87,"namealmac":8.995,"namoelev":2044.85,"namoalmac":6.685,"alturacortina":"38                  ","elevacionactual":2036.89,"almacenaactual":2.444,"llenano":0.365595},{"idmonitoreodiario":1777660,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"FIMCH          ","nombreoficial":"Francisco I. Madero, Chih.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Las V\u00edrgenes                                      ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Rosales                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.1661,"longitud":-105.629,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo San Pedro                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1949","elevcorona":"1243.8","bordolibre":1.23994,"nameelev":1242.56,"namealmac":477.622,"namoelev":1239.3,"namoalmac":355.286,"alturacortina":"57                  ","elevacionactual":1236.79,"almacenaactual":274.504,"llenano":0.772628},{"idmonitoreodiario":1777661,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"FVLDR          ","nombreoficial":"Francisco Villa, Dgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"El Bosque                                         ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Poanas                                                                                                                                                ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.0017,"longitud":-103.961,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Poanas                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1968","elevcorona":"1998.7","bordolibre":2.57,"nameelev":1996.13,"namealmac":96.57,"namoelev":1993.0,"namoalmac":73.26,"alturacortina":"58.7                ","elevacionactual":1992.98,"almacenaactual":73.13,"llenano":0.998225},{"idmonitoreodiario":1777662,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"FZRDR          ","nombreoficial":"Francisco Zarco, Dgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Las Tortolas                                      ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Cuencam\u00e9                                                                                                                                              ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":25.2708,"longitud":-103.774,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Nazas                         ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1968","elevcorona":"1213","bordolibre":2.94995,"nameelev":1210.05,"namealmac":383.16,"namoelev":1208.2,"namoalmac":309.24,"alturacortina":"39.5                ","elevacionactual":1207.18,"almacenaactual":273.12,"llenano":0.883198},{"idmonitoreodiario":1777663,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"GBESI          ","nombreoficial":"Ing. Guillermo Blake Aguilar, Sin.                                                                                                                    ","nombrecomun":"El Sabinal o El Caj\u00f3n                             ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Sinaloa                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":26.1031,"longitud":-108.328,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo Ocoroni                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1985","elevcorona":"201.2","bordolibre":4.59,"nameelev":196.61,"namealmac":468.624,"namoelev":188.45,"namoalmac":294.02,"alturacortina":"81.2                ","elevacionactual":178.16,"almacenaactual":144.264,"llenano":0.490661},{"idmonitoreodiario":1777664,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"GDLMX          ","nombreoficial":"Sierra de Guadalupe, M\u00e9x.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Guadalupe                                         ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Cuautitl\u00e1n Izcalli                                                                                                                                    ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.6356,"longitud":-99.2522,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Cuautitl\u00e1n                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1936","elevcorona":"2308.75","bordolibre":1.92993,"nameelev":2306.82,"namealmac":63.9,"namoelev":2305.2,"namoalmac":56.7,"alturacortina":"467                 ","elevacionactual":2301.72,"almacenaactual":43.166,"llenano":0.761305},{"idmonitoreodiario":1777665,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"GDOSI          ","nombreoficial":"Gustavo D\u00edaz Ordaz, Sin.                                                                                                                              ","nombrecomun":"Bacurato                                          ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Sinaloa                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":25.8567,"longitud":-107.911,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Sinaloa                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1981","elevcorona":"256","bordolibre":3.5,"nameelev":252.5,"namealmac":2687.07,"namoelev":237.06,"namoalmac":1618.8,"alturacortina":"116                 ","elevacionactual":223.67,"almacenaactual":931.699,"llenano":0.575549},{"idmonitoreodiario":1777666,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"GLNGJ          ","nombreoficial":"La Golondrina, Gto.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"La Golondrina                                     ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"P\u00e9njamo                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.4392,"longitud":-101.743,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo P\u00e9njamo                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1968","elevcorona":"1838.7","bordolibre":1.58,"nameelev":1837.12,"namealmac":5.97,"namoelev":1835.2,"namoalmac":4.67,"alturacortina":"45.7                ","elevacionactual":1833.42,"almacenaactual":3.639,"llenano":0.779229},{"idmonitoreodiario":1777667,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"GUAMC          ","nombreoficial":"Guaracha, Mich.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"San Antonio                                       ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Villamar                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9792,"longitud":-102.541,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"Arroyo Las Liebres            ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1913","elevcorona":"1596.72","bordolibre":0.0,"nameelev":1580.11,"namealmac":29.79,"namoelev":1580.01,"namoalmac":28.677,"alturacortina":"8                   ","elevacionactual":1578.2,"almacenaactual":10.864,"llenano":0.37884},{"idmonitoreodiario":1777668,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"GVCDR          ","nombreoficial":"Presidente Guadalupe Victoria, Dgo.                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Tunal                                          ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Durango                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":23.9611,"longitud":-104.753,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo El Tunal                  ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1962","elevcorona":"1934.8","bordolibre":1.69,"nameelev":1934.61,"namealmac":94.617,"namoelev":1931.0,"namoalmac":78.06,"alturacortina":"72.8                ","elevacionactual":1931.47,"almacenaactual":80.142,"llenano":1.02667},{"idmonitoreodiario":1777678,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"JDMOX          ","nombreoficial":"Presidente Benito Ju\u00e1rez, Oax.                                                                                                                        ","nombrecomun":"El Marqu\u00e9s                                        ","estado":"Oaxaca                                            ","nommunicipio":"Santa Mar\u00eda Jalapa del Marqu\u00e9s                                                                                                                        ","regioncna":"Pac\u00edfico Sur                                                                                                                                          ","latitud":16.4456,"longitud":-95.3978,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edos Tequisist\u00e1n y Tehuantepec","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1961","elevcorona":"138.4","bordolibre":2.64999,"nameelev":139.85,"namealmac":1726.63,"namoelev":124.25,"namoalmac":720.317,"alturacortina":"85.5                ","elevacionactual":121.55,"almacenaactual":599.777,"llenano":0.832657},{"idmonitoreodiario":1777679,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"JGRSI          ","nombreoficial":"Juan Guerrero Alcocer, Sin.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Vinoramas                                         ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Culiac\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.7536,"longitud":-107.059,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tamazula                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1994","elevcorona":"178.3","bordolibre":2.02,"nameelev":176.28,"namealmac":102.0,"namoelev":168.5,"namoalmac":55.0,"alturacortina":"50                  ","elevacionactual":156.15,"almacenaactual":13.001,"llenano":0.236382},{"idmonitoreodiario":1777680,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"JLPSI          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo, Sin.                                                                                                                             ","nombrecomun":"El Comedero                                       ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Cosal\u00e1                                                                                                                                                ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.5717,"longitud":-106.807,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo San lorenzo               ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1981","elevcorona":"290","bordolibre":4.54999,"nameelev":286.95,"namealmac":3966.17,"namoelev":272.16,"namoalmac":2580.19,"alturacortina":"135.5               ","elevacionactual":256.32,"almacenaactual":1503.15,"llenano":0.582573},{"idmonitoreodiario":1777681,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"JORSI          ","nombreoficial":"Josefa Ortiz de Dom\u00ednguez, Sin.                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Sabino                                         ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"El Fuerte                                                                                                                                             ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":26.4269,"longitud":-108.703,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Alamos                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1967","elevcorona":"113.5","bordolibre":2.93,"nameelev":112.65,"namealmac":695.44,"namoelev":109.5,"namoalmac":518.928,"alturacortina":"44                  ","elevacionactual":109.15,"almacenaactual":502.18,"llenano":0.967726},{"idmonitoreodiario":1777682,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"JSBCP          ","nombreoficial":"Juan Sabines, Chis.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Portillo II o Cuxtepeques                      ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"La Concordia                                                                                                                                          ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":15.9964,"longitud":-92.8986,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Cuxtepeques               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1981","elevcorona":"620.25","bordolibre":1.97998,"nameelev":618.27,"namealmac":116.11,"namoelev":612.12,"namoalmac":68.15,"alturacortina":"46                  ","elevacionactual":611.35,"almacenaactual":63.621,"llenano":0.933544},{"idmonitoreodiario":1777683,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LBCNL          ","nombreoficial":"Rodrigo G\u00f3mez, N.L.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"La Boca                                           ","estado":"Nuevo Le\u00f3n                                        ","nommunicipio":"Santiago                                                                                                                                              ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":25.4281,"longitud":-100.128,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"Arroyo La Chueca              ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1961","elevcorona":"450.04","bordolibre":0.839988,"nameelev":449.2,"namealmac":42.628,"namoelev":448.54,"namoalmac":39.49,"alturacortina":"34                  ","elevacionactual":447.27,"almacenaactual":33.76,"llenano":0.8549},{"idmonitoreodiario":1777684,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LBLTP          ","nombreoficial":"Las Blancas, Tamps.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Derivadora Las Blancas                            ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Mier                                                                                                                                                  ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.4089,"longitud":-99.2336,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo \u00c1lamo                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"2000","elevcorona":"93.3","bordolibre":1.5,"nameelev":91.8,"namealmac":124.0,"namoelev":89.92,"namoalmac":83.784,"alturacortina":"32.28               ","elevacionactual":87.35,"almacenaactual":52.419,"llenano":0.625645},{"idmonitoreodiario":1777685,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LBQCH          ","nombreoficial":"La Boquilla, Chih.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"Lago Toronto                                      ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"San Francisco de Conchos                                                                                                                              ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":27.5447,"longitud":-105.414,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Conchos                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1916","elevcorona":"1322","bordolibre":2.90002,"nameelev":1319.1,"namealmac":3278.1,"namoelev":1317.0,"namoalmac":2893.57,"alturacortina":"80                  ","elevacionactual":1313.82,"almacenaactual":2375.28,"llenano":0.820883},{"idmonitoreodiario":1777686,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LCAVC          ","nombreoficial":"La Cangrejera, Ver.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"La Cangrejera                                     ","estado":"Veracruz de Ignacio de la Llav                    ","nommunicipio":"Coatzacoalcos                                                                                                                                         ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":18.1094,"longitud":-94.3308,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo Teapa                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1980","elevcorona":"23.87","bordolibre":2.22,"nameelev":21.65,"namealmac":31.6,"namoelev":21.25,"namoalmac":28.537,"alturacortina":"15.87               ","elevacionactual":18.35,"almacenaactual":11.792,"llenano":0.413218},{"idmonitoreodiario":1777696,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LDTGR          ","nombreoficial":"Laguna de Tuxpan, Gro.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Laguna de Tuxpan                                  ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Iguala de la Independencia                                                                                                                            ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.3633,"longitud":-99.5031,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tuxpan                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1937","elevcorona":"744.75","bordolibre":0.0,"nameelev":743.35,"namealmac":19.503,"namoelev":742.84,"namoalmac":17.647,"alturacortina":"                    ","elevacionactual":741.59,"almacenaactual":13.278,"llenano":0.752423},{"idmonitoreodiario":1777697,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LDYGJ          ","nombreoficial":"Laguna de Yuriria, Gto.                                                                                                                               ","nombrecomun":"B. de Tavamatacheo                                ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Yuriria                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.2869,"longitud":-101.073,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Lerma                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1550","elevcorona":"0","bordolibre":0.0,"nameelev":1731.4,"namealmac":325.195,"namoelev":1730.92,"namoalmac":278.789,"alturacortina":"10                  ","elevacionactual":1730.32,"almacenaactual":223.241,"llenano":0.800753},{"idmonitoreodiario":1777698,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LFGCL          ","nombreoficial":"La Fragua, Coah.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"La Fragua                                         ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Jim\u00e9nez                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.82,"longitud":-100.832,"uso":"Riego                                        ","corriente":"San Rodrigo                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1993","elevcorona":"306.68","bordolibre":2.00001,"nameelev":303.96,"namealmac":85.38,"namoelev":300.3,"namoalmac":47.295,"alturacortina":"24.7                ","elevacionactual":299.07,"almacenaactual":37.835,"llenano":0.799979},{"idmonitoreodiario":1777699,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LJSCH          ","nombreoficial":"Las Lajas, Chih.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Las Lajas                                         ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Buenaventura                                                                                                                                          ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.88,"longitud":-107.026,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Del Carmen                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"1563.8","bordolibre":2.18,"nameelev":1561.62,"namealmac":106.547,"namoelev":1558.7,"namoalmac":83.266,"alturacortina":"47                  ","elevacionactual":1552.24,"almacenaactual":42.878,"llenano":0.514952},{"idmonitoreodiario":1777700,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LLAHD","nombreoficial":"La Laguna, Hgo.","nombrecomun":"Tejocotal                                         ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Acaxochitl\u00e1n                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.1356,"longitud":-98.1283,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edos Necaxa y Coacuila        ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1903","elevcorona":"2185","bordolibre":1.0,"nameelev":2184.0,"namealmac":45.0,"namoelev":2183.0,"namoalmac":43.53,"alturacortina":"19                  ","elevacionactual":2177.12,"almacenaactual":11.727,"llenano":0.2694},{"idmonitoreodiario":1777701,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LLAQT          ","nombreoficial":"La Llave, Qro.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Divino Redentor                                   ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"San Juan del R\u00edo                                                                                                                                      ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.4619,"longitud":-99.9947,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo El Caracol             ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1885","elevcorona":"0","bordolibre":0.0500244,"nameelev":1891.1,"namealmac":14.414,"namoelev":1890.0,"namoalmac":9.312,"alturacortina":"3.4                 ","elevacionactual":1888.59,"almacenaactual":3.127,"llenano":0.335803},{"idmonitoreodiario":1777702,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LLNCH          ","nombreoficial":"Ing. Luis L. Le\u00f3n, Chih.                                                                                                                              ","nombrecomun":"El Granero                                        ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Aldama                                                                                                                                                ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.9844,"longitud":-105.28,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Conchos                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1968","elevcorona":"1053","bordolibre":2.5,"nameelev":1050.5,"namealmac":832.409,"namoelev":1034.8,"namoalmac":292.465,"alturacortina":"62                  ","elevacionactual":1034.8,"almacenaactual":292.465,"llenano":1.0},{"idmonitoreodiario":1777703,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LNRDR          ","nombreoficial":"Los Naranjos, Dgo.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"Naranjos                                          ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"General Sim\u00f3n Bol\u00edvar                                                                                                                                 ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":24.6131,"longitud":-103.307,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Santa Clara                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1985","elevcorona":"1663","bordolibre":1.91003,"nameelev":1661.09,"namealmac":27.39,"namoelev":1658.4,"namoalmac":20.928,"alturacortina":"48                  ","elevacionactual":1658.4,"almacenaactual":20.928,"llenano":1.0},{"idmonitoreodiario":1777704,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"LOBZC          ","nombreoficial":"Manuel Felgueres, Zac.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Lobatos                                           ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Valpara\u00edso                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.8453,"longitud":-103.383,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Pajaritos                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1980","elevcorona":"2082.3","bordolibre":2.12007,"nameelev":2080.18,"namealmac":9.435,"namoelev":2077.05,"namoalmac":6.905,"alturacortina":"35                  ","elevacionactual":2076.76,"almacenaactual":6.704,"llenano":0.970891},{"idmonitoreodiario":1777714,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"NEXPB          ","nombreoficial":"Nexapa, Pue.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"Nexapa                                            ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Tlaola                                                                                                                                                ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.1683,"longitud":-97.9847,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Nexapa                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1912","elevcorona":"1364","bordolibre":1.0,"nameelev":1363.0,"namealmac":16.0,"namoelev":1360.0,"namoalmac":12.5,"alturacortina":"44                  ","elevacionactual":1358.97,"almacenaactual":11.077,"llenano":0.88616},{"idmonitoreodiario":1777715,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"NGRAG          ","nombreoficial":"El Niagara, Ags.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"El Ni\u00e1gara                                        ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Aguascalientes                                                                                                                                        ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.78,"longitud":-102.372,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Aguascalientes            ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1963","elevcorona":"1833","bordolibre":0.599976,"nameelev":1832.4,"namealmac":31.695,"namoelev":1828.4,"namoalmac":16.188,"alturacortina":"31.5                ","elevacionactual":1828.4,"almacenaactual":16.188,"llenano":1.0},{"idmonitoreodiario":1777716,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"NNEPB          ","nombreoficial":"Necaxa, Pue.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"Necaxa                                            ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Juan Galindo                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.2167,"longitud":-98.0006,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Necaxa                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1908","elevcorona":"1344","bordolibre":1.0,"nameelev":1344.0,"namealmac":43.0,"namoelev":1338.0,"namoalmac":29.055,"alturacortina":"59                  ","elevacionactual":1329.82,"almacenaactual":15.064,"llenano":0.518465},{"idmonitoreodiario":1777717,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PAGCH          ","nombreoficial":"Pico del \u00c1guila, Chih.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Pico del \u00c1guila                                   ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Coronado                                                                                                                                              ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.5464,"longitud":-105.254,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Florido                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1993","elevcorona":"1625.9","bordolibre":2.5,"nameelev":1619.0,"namealmac":62.02,"namoelev":1616.9,"namoalmac":51.106,"alturacortina":"42                  ","elevacionactual":1612.9,"almacenaactual":31.994,"llenano":0.626032},{"idmonitoreodiario":1777718,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PAGDR          ","nombreoficial":"Pe\u00f1a del \u00c1guila, Dgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Pe\u00f1a del \u00c1guila                                   ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Durango                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.2039,"longitud":-104.657,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo La Sauceda                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1954","elevcorona":"1896.8","bordolibre":1.52998,"nameelev":1895.27,"namealmac":54.721,"namoelev":1892.5,"namoalmac":27.948,"alturacortina":"25                  ","elevacionactual":1892.38,"almacenaactual":27.088,"llenano":0.969229},{"idmonitoreodiario":1777719,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PALZC          ","nombreoficial":"Palomas, Zac.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Palomas                                           ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Villanueva                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.3478,"longitud":-102.798,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Juchipila                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1970","elevcorona":"1908.34","bordolibre":0.86002,"nameelev":1907.48,"namealmac":8.761,"namoelev":1904.25,"namoalmac":4.62,"alturacortina":"28                  ","elevacionactual":1904.16,"almacenaactual":4.519,"llenano":0.978139},{"idmonitoreodiario":1777720,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PECAG          ","nombreoficial":"Plutarco El\u00edas Calles, Ags.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Calles                                            ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"San Jos\u00e9 de Gracia                                                                                                                                    ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.1411,"longitud":-102.417,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Santiago                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1931","elevcorona":"2022.6","bordolibre":0.6,"nameelev":2022.0,"namealmac":407.438,"namoelev":2020.0,"namoalmac":358.121,"alturacortina":"67                  ","elevacionactual":2013.41,"almacenaactual":226.826,"llenano":0.633378},{"idmonitoreodiario":1777721,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PECSO          ","nombreoficial":"Plutarco El\u00edas Calles, Son.                                                                                                                           ","nombrecomun":"El Novillo                                        ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Soyopa                                                                                                                                                ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":28.9767,"longitud":-109.642,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Yaqui                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1964","elevcorona":"297.8","bordolibre":1.00001,"nameelev":296.8,"namealmac":3511.96,"namoelev":290.5,"namoalmac":2833.07,"alturacortina":"133.8               ","elevacionactual":279.17,"almacenaactual":1794.68,"llenano":0.633475},{"idmonitoreodiario":1777722,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PENCP          ","nombreoficial":"\u00c1ngel Albino Corzo, Chis.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Pe\u00f1itas                                           ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"Ostuac\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":17.4461,"longitud":-93.4586,"uso":"Generaci\u00f3n de Energia                        ","corriente":"R\u00edo Grijalva                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1986","elevcorona":"98","bordolibre":5.0,"nameelev":95.5,"namealmac":1084.74,"namoelev":87.4,"namoalmac":670.659,"alturacortina":"53                  ","elevacionactual":85.78,"almacenaactual":595.452,"llenano":0.887861},{"idmonitoreodiario":1777732,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PNDMX          ","nombreoficial":"\u00d1ad\u00f3, M\u00e9x.                                                                                                                                            ","nombrecomun":"\u00d1ad\u00f3                                              ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Aculco                                                                                                                                                ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.0386,"longitud":-99.8644,"uso":" Riego                                       ","corriente":"R\u00edo \u00d1ad\u00f3                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1980","elevcorona":"2477.5","bordolibre":2.0,"nameelev":2475.5,"namealmac":18.5,"namoelev":2474.0,"namoalmac":16.8,"alturacortina":"52.5                ","elevacionactual":2472.21,"almacenaactual":14.515,"llenano":0.863988},{"idmonitoreodiario":1777733,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PNLGJ          ","nombreoficial":"Pe\u00f1uelitas, Gto.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Pe\u00f1uelitas                                        ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Dolores Hidalgo Cuna de la Independencia Nacional                                                                                                     ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.105,"longitud":-100.878,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo La Erre                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1908.2","bordolibre":0.91,"nameelev":1907.29,"namealmac":30.169,"namoelev":1904.7,"namoalmac":17.46,"alturacortina":"28                  ","elevacionactual":1903.91,"almacenaactual":14.177,"llenano":0.81197},{"idmonitoreodiario":1777734,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"POLJL          ","nombreoficial":"Ing. Guillermo Lugo Sanabria, Jal.                                                                                                                    ","nombrecomun":"La P\u00f3lvora                                        ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Ayotl\u00e1n                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.4911,"longitud":-102.232,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Hu\u00e1scato                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1989","elevcorona":"1669.1","bordolibre":4.1,"nameelev":1665.0,"namealmac":55.0,"namoelev":1663.46,"namoalmac":51.675,"alturacortina":"59.1                ","elevacionactual":1662.17,"almacenaactual":48.558,"llenano":0.939681},{"idmonitoreodiario":1777735,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PRGHD          ","nombreoficial":"Javier Rojo G\u00f3mez, Hgo.                                                                                                                               ","nombrecomun":"La Pe\u00f1a                                           ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Alfajayucan                                                                                                                                           ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.3597,"longitud":-99.3294,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Alfajayucan               ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1979","elevcorona":"1980.96","bordolibre":1.3,"nameelev":1977.84,"namealmac":43.317,"namoelev":1976.84,"namoalmac":39.99,"alturacortina":"60                  ","elevacionactual":1976.05,"almacenaactual":37.525,"llenano":0.93836},{"idmonitoreodiario":1777736,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PRQHD          ","nombreoficial":"Requena, Hgo.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Requena                                           ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Tula de Allende                                                                                                                                       ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.9631,"longitud":-99.3108,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tepeji                    ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1922","elevcorona":"2116.59","bordolibre":1.5,"nameelev":2110.3,"namealmac":61.519,"namoelev":2109.0,"namoalmac":51.57,"alturacortina":"38                  ","elevacionactual":2108.06,"almacenaactual":44.821,"llenano":0.869129},{"idmonitoreodiario":1777737,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PRSGJ          ","nombreoficial":"La Pur\u00edsima, Gto.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"La Pur\u00edsima                                       ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Guanajuato                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.8672,"longitud":-101.288,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Guanajuato                ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1979","elevcorona":"1863","bordolibre":2.20996,"nameelev":1860.79,"namealmac":182.95,"namoelev":1852.07,"namoalmac":98.23,"alturacortina":"52                  ","elevacionactual":1851.3,"almacenaactual":92.114,"llenano":0.937738},{"idmonitoreodiario":1777738,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PSANL          ","nombreoficial":"Salinillas, N.L.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Salinillas                                        ","estado":"Nuevo Le\u00f3n                                        ","nommunicipio":"An\u00e1huac                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":27.4292,"longitud":-100.372,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Salado                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1930","elevcorona":"0","bordolibre":0.0,"nameelev":232.0,"namealmac":19.011,"namoelev":232.0,"namoalmac":19.011,"alturacortina":"10                  ","elevacionactual":230.79,"almacenaactual":13.481,"llenano":0.709116},{"idmonitoreodiario":1777739,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PTRAG          ","nombreoficial":"Derivadora Pabell\u00f3n, Ags.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Derivadora Potrerillos                            ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Rinc\u00f3n de Romos                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.235,"longitud":-102.438,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo San Pedro                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1931","elevcorona":"2099.86","bordolibre":0.0,"nameelev":2093.0,"namealmac":2.1,"namoelev":2092.6,"namoalmac":2.038,"alturacortina":"33.94               ","elevacionactual":2086.51,"almacenaactual":1.231,"llenano":0.604024},{"idmonitoreodiario":1777740,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"PUCMC          ","nombreoficial":"Pucuato, Mich.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Pucuato                                           ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.6214,"longitud":-100.684,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Pucuato                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"2501.25","bordolibre":1.25,"nameelev":2500.0,"namealmac":11.534,"namoelev":2499.0,"namoalmac":9.485,"alturacortina":"15                  ","elevacionactual":2499.02,"almacenaactual":9.521,"llenano":1.0038},{"idmonitoreodiario":1777750,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SELDR          ","nombreoficial":"Santa Elena, Dgo.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Tanque Santa Elena                                ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"General Sim\u00f3n Bol\u00edvar                                                                                                                                 ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.6083,"longitud":-103.08,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Graceros                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1977","elevcorona":"2002.75","bordolibre":1.14001,"nameelev":2001.61,"namealmac":18.8,"namoelev":1999.8,"namoalmac":15.08,"alturacortina":"30.75               ","elevacionactual":1998.77,"almacenaactual":13.217,"llenano":0.876459},{"idmonitoreodiario":1777751,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SGBDR          ","nombreoficial":"San Gabriel, Dgo.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Federalismo Mexicano                              ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Ocampo                                                                                                                                                ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.4367,"longitud":-105.561,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Florido                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1991","elevcorona":"1785.6","bordolibre":2.20999,"nameelev":1783.39,"namealmac":377.338,"namoelev":1777.9,"namoalmac":245.431,"alturacortina":"48                  ","elevacionactual":1775.49,"almacenaactual":198.616,"llenano":0.809254},{"idmonitoreodiario":1777752,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SJATL          ","nombreoficial":"San Jos\u00e9 Atlanga, Tlax.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Atlanga                                           ","estado":"Tlaxcala                                          ","nommunicipio":"Atlangatepec                                                                                                                                          ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.5561,"longitud":-98.2006,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Zahuapan                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1959","elevcorona":"2500","bordolibre":2.32988,"nameelev":2486.87,"namealmac":47.97,"namoelev":2486.4,"namoalmac":42.63,"alturacortina":"24.2                ","elevacionactual":2485.69,"almacenaactual":35.411,"llenano":0.830659},{"idmonitoreodiario":1777753,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SJUMC          ","nombreoficial":"San Juanico, Mich.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"La Laguna                                         ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Cotija                                                                                                                                                ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.8394,"longitud":-102.651,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Cotija                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1950","elevcorona":"1574.6","bordolibre":0.0,"nameelev":1604.56,"namealmac":71.69,"namoelev":1603.86,"namoalmac":60.545,"alturacortina":"7                   ","elevacionactual":1603.33,"almacenaactual":53.635,"llenano":0.88587},{"idmonitoreodiario":1777754,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SLDGJ          ","nombreoficial":"La Soledad, Gto.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"La Soledad                                        ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Guanajuato                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.04,"longitud":-101.28,"uso":"Agua Potable                                 ","corriente":"R\u00edo Santa Ana                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1956","elevcorona":"2211.4","bordolibre":2.2501,"nameelev":2209.15,"namealmac":2.371,"namoelev":2207.75,"namoalmac":1.857,"alturacortina":"51                  ","elevacionactual":2207.5,"almacenaactual":1.728,"llenano":0.930533},{"idmonitoreodiario":1777755,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SLSGJ          ","nombreoficial":"Sol\u00eds, Gto.                                                                                                                                           ","nombrecomun":"Sol\u00eds                                             ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Ac\u00e1mbaro                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.0553,"longitud":-100.67,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Lerma                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1949","elevcorona":"1901.7","bordolibre":3.0,"nameelev":1898.7,"namealmac":1214.14,"namoelev":1892.3,"namoalmac":785.54,"alturacortina":"56.7                ","elevacionactual":1892.7,"almacenaactual":809.594,"llenano":1.03062},{"idmonitoreodiario":1777756,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SLTSI          ","nombreoficial":"Ing. Aurelio Benassini Vizcaino, Sin.                                                                                                                 ","nombrecomun":"El Salto o Elota                                  ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Elota                                                                                                                                                 ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.1219,"longitud":-106.696,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Elota                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1988","elevcorona":"167.1","bordolibre":2.46,"nameelev":164.64,"namealmac":815.51,"namoelev":154.54,"namoalmac":403.9,"alturacortina":"73                  ","elevacionactual":146.11,"almacenaactual":202.898,"llenano":0.502347},{"idmonitoreodiario":1777757,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SLZTP          ","nombreoficial":"Lic. Emilio Portes Gil, Tamps.                                                                                                                        ","nombrecomun":"San Lorenzo                                       ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Xicot\u00e9ncatl                                                                                                                                           ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":22.9439,"longitud":-98.7914,"uso":"Riego                                        ","corriente":"El Sauz                       ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1983","elevcorona":"125","bordolibre":1.1,"nameelev":123.9,"namealmac":272.0,"namoelev":122.95,"namoalmac":230.78,"alturacortina":"40.5                ","elevacionactual":122.26,"almacenaactual":214.47,"llenano":0.929327},{"idmonitoreodiario":1777758,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"SMGCL          ","nombreoficial":"San Miguel, Coah.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"San Miguel                                        ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Jim\u00e9nez                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.0342,"longitud":-100.954,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo San Diego                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1935","elevcorona":"343.5","bordolibre":1.54001,"nameelev":341.96,"namealmac":22.193,"namoelev":341.74,"namoalmac":21.168,"alturacortina":"15                  ","elevacionactual":341.49,"almacenaactual":20.019,"llenano":0.94572},{"idmonitoreodiario":1777599,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ACHZC          ","nombreoficial":"Achimec, Jal.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Vaqueros                                          ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Huej\u00facar                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.3272,"longitud":-103.225,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Tepetongo                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1969","elevcorona":"1846.3","bordolibre":2.02998,"nameelev":1844.27,"namealmac":12.212,"namoelev":1841.5,"namoalmac":7.364,"alturacortina":"28.5                ","elevacionactual":1840.91,"almacenaactual":6.557,"llenano":0.890413},{"idmonitoreodiario":1777600,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"AFIGR          ","nombreoficial":"Andr\u00e9s Figueroa, Gro.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Las Garzas                                        ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Ajuchitl\u00e1n del Progreso                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.0758,"longitud":-100.518,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Ajuchitl\u00e1n                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1984","elevcorona":"385","bordolibre":2.39001,"nameelev":382.61,"namealmac":123.1,"namoelev":377.0,"namoalmac":102.5,"alturacortina":"72.5                ","elevacionactual":373.77,"almacenaactual":88.53,"llenano":0.863707},{"idmonitoreodiario":1777601,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"AGMNR          ","nombreoficial":"Aguamilpa Solidaridad, Nay.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Aguamilpa                                         ","estado":"Nayarit                                           ","nommunicipio":"Tepic                                                                                                                                                 ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.8392,"longitud":-104.802,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Santiago                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1993","elevcorona":"235","bordolibre":3.0,"nameelev":232.0,"namealmac":6950.0,"namoelev":220.0,"namoalmac":5540.0,"alturacortina":"187                 ","elevacionactual":215.62,"almacenaactual":5066.96,"llenano":0.914614},{"idmonitoreodiario":1777602,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"AGOMC          ","nombreoficial":"Agostitl\u00e1n, Mich.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Mata De Pinos                                     ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.5797,"longitud":-100.609,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Agostitl\u00e1n                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1955","elevcorona":"2379","bordolibre":1.16,"nameelev":2377.84,"namealmac":18.754,"namoelev":2376.6,"namoalmac":15.675,"alturacortina":"25                  ","elevacionactual":2376.66,"almacenaactual":15.819,"llenano":1.00919},{"idmonitoreodiario":1777603,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"AGZCH          ","nombreoficial":"Abraham Gonz\u00e1lez, Chih.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Guadalupe                                         ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Guerrero                                                                                                                                              ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":28.4817,"longitud":-107.483,"uso":" Riego                                       ","corriente":"Papigochi                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1961","elevcorona":"2052.9","bordolibre":1.59995,"nameelev":2051.3,"namealmac":102.891,"namoelev":2047.8,"namoalmac":79.354,"alturacortina":"30                  ","elevacionactual":2047.43,"almacenaactual":77.003,"llenano":0.970373},{"idmonitoreodiario":1777604,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ALMSI          ","nombreoficial":"Adolfo L\u00f3pez Mateos, Sin.                                                                                                                             ","nombrecomun":"El Humaya o El Varejonal                          ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Badiraguato                                                                                                                                           ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":25.1014,"longitud":-107.388,"uso":"Riego y Generaci\u00f3n de Energia                ","corriente":"R\u00edo Humaya                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"186.5","bordolibre":3.02,"nameelev":183.48,"namealmac":4034.52,"namoelev":176.0,"namoalmac":3086.61,"alturacortina":"105.5               ","elevacionactual":156.86,"almacenaactual":1297.33,"llenano":0.420309},{"idmonitoreodiario":1777605,"fechamonitoreo":"2019-02-04","clavesih":"ALRBN          ","nombreoficial":"Abelardo L. Rodr\u00edguez, B.C.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Abelardo L. Rodr\u00edguez o Tijuana                   ","estado":"Baja California                                   ","nommunicipio":"Tijuana                                                                                                                                               ","regioncna":"Pen\u00ednsula de Baja California                                                                                                                          ","latitud":32.4447,"longitud":-116.908,"uso":"Uso P\u00fablico Urbano                           ","corriente":"R\u00edo Tijuana                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1937","elevcorona":"127","bordolibre":2.0,"nameelev":125.0,"namealmac":121.392,"namoelev":115.85,"namoalmac":76.902,"alturacortina":"72                  ","elevacionactual":95.72,"almacenaactual":12.369,"llenano":0.160841}]