[{"idmonitoreodiario":1829572,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ABRAG          ","nombreoficial":"Abelardo L. Rodr\u00edguez, Ags.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Abelardo L. Rodr\u00edguez, Ags.                       ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Jes\u00fas Mar\u00eda                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.9169,"longitud":-102.428,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Morcinique                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1934","elevcorona":"1890.2","bordolibre":1.47,"nameelev":1890.0,"namealmac":18.84,"namoelev":1888.9,"namoalmac":16.0434,"alturacortina":"25","elevacionactual":1883.92,"almacenaactual":6.639,"llenano":0.413815},{"idmonitoreodiario":1829581,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"AMEMC          ","nombreoficial":"Aristeo Mercado, Mich.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Wilson ,Mich.                                     ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Jim\u00e9nez                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9261,"longitud":-101.661,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. sin nombre                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1926","elevcorona":"1999.83","bordolibre":6.03,"nameelev":1993.8,"namealmac":28.305,"namoelev":1993.5,"namoalmac":25.344,"alturacortina":"9.2","elevacionactual":1990.87,"almacenaactual":5.845,"llenano":0.230627},{"idmonitoreodiario":1829582,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ANGCP          ","nombreoficial":"Doctor Belisario Dom\u00ednguez, Chis.                                                                                                                     ","nombrecomun":"La Angostura, Chis.                               ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"Acala                                                                                                                                                 ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":16.4014,"longitud":-92.7789,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Grijalva                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1976","elevcorona":"543","bordolibre":3.5,"nameelev":539.5,"namealmac":19736.4,"namoelev":533.0,"namoalmac":15549.2,"alturacortina":"147","elevacionactual":522.68,"almacenaactual":10032.5,"llenano":0.645212},{"idmonitoreodiario":1829583,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ANVAG          ","nombreoficial":"Cincuenta Aniversario, Ags.                                                                                                                           ","nombrecomun":"San Jos\u00e9 de Gracia                                ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"San Jos\u00e9 de Gracia                                                                                                                                    ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.1886,"longitud":-102.464,"uso":"Riego y A.Pot.                               ","corriente":"R\u00edo Blanco                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"89.2","bordolibre":0.0,"nameelev":2088.57,"namealmac":5.039,"namoelev":2086.0,"namoalmac":4.1,"alturacortina":"39.2","elevacionactual":2086.08,"almacenaactual":4.127,"llenano":1.00659},{"idmonitoreodiario":1829584,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"AOBSO          ","nombreoficial":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Son.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"Oviachic, Son.                                    ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Cajeme                                                                                                                                                ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":27.8225,"longitud":-109.893,"uso":"AP\/GH\/RI                                     ","corriente":"R. Yaqui                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1952","elevcorona":"115.1","bordolibre":2.9,"nameelev":112.2,"namealmac":4478.22,"namoelev":105.5,"namoalmac":3023.14,"alturacortina":"90","elevacionactual":97.52,"almacenaactual":1756.02,"llenano":0.58086},{"idmonitoreodiario":1829590,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"BBAJL          ","nombreoficial":"Basilio Vadillo, Jal.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Las Piedras, Jal.                                 ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"El Lim\u00f3n                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9136,"longitud":-104.061,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tuxcacuesco                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1973","elevcorona":"982.8","bordolibre":2.7,"nameelev":978.97,"namealmac":146.888,"namoelev":974.35,"namoalmac":124.75,"alturacortina":"96","elevacionactual":974.48,"almacenaactual":125.536,"llenano":1.0063},{"idmonitoreodiario":1829591,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"BDDPB          ","nombreoficial":"Manuel \u00c1vila Camacho, Pue.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Valsequillo o Balc\u00f3n del Diablo, Pue.             ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Puebla                                                                                                                                                ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.9125,"longitud":-98.1086,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Atoyac                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"2064","bordolibre":2.0,"nameelev":2062.0,"namealmac":391.489,"namoelev":2059.02,"namoalmac":300.654,"alturacortina":"85","elevacionactual":2059.2,"almacenaactual":305.672,"llenano":1.01669},{"idmonitoreodiario":1829592,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"BTEZC          ","nombreoficial":"Ram\u00f3n L\u00f3pez Velarde, Zac.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Boca del Tesorero, Zac.                           ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Jerez                                                                                                                                                 ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.8242,"longitud":-102.953,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Jer\u00e9z                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1975","elevcorona":"2100.5","bordolibre":2.34009,"nameelev":2098.16,"namealmac":36.744,"namoelev":2096.0,"namoalmac":26.22,"alturacortina":"30","elevacionactual":2093.0,"almacenaactual":15.08,"llenano":0.575134},{"idmonitoreodiario":1829593,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CBRDR          ","nombreoficial":"Caboraca, Dgo.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Canoas, Dgo.                                      ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Canatl\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.5383,"longitud":-104.81,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. La Sauceda                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1992","elevcorona":"2003.75","bordolibre":2.46997,"nameelev":2001.28,"namealmac":57.88,"namoelev":1998.25,"namoalmac":45.0,"alturacortina":"37","elevacionactual":1992.76,"almacenaactual":25.375,"llenano":0.563889},{"idmonitoreodiario":1829594,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CCHNL          ","nombreoficial":"Cuchillo Solidaridad, N.L.                                                                                                                            ","nombrecomun":"El Cuchillo, N.L.                                 ","estado":"Nuevo Le\u00f3n                                        ","nommunicipio":"China                                                                                                                                                 ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":25.7117,"longitud":-99.2769,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. San Juan                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1994","elevcorona":"169.2","bordolibre":3.0,"nameelev":166.66,"namealmac":1784.29,"namoelev":162.35,"namoalmac":1123.14,"alturacortina":"44","elevacionactual":160.25,"almacenaactual":873.717,"llenano":0.777924},{"idmonitoreodiario":1829595,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CDOOX          ","nombreoficial":"Miguel de la Madrid Hurtado, Oax.                                                                                                                     ","nombrecomun":"Cerro de Oro, Oax.                                ","estado":"Oaxaca                                            ","nommunicipio":"San Lucas Ojitl\u00e1n                                                                                                                                     ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":17.9992,"longitud":-96.2636,"uso":"CA                                           ","corriente":"R. Papaloapan                 ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1988","elevcorona":"75.6","bordolibre":2.8,"nameelev":72.8,"namealmac":4117.45,"namoelev":64.86,"namoalmac":2599.51,"alturacortina":"70","elevacionactual":58.39,"almacenaactual":1631.2,"llenano":0.627503},{"idmonitoreodiario":1829596,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CDRAG          ","nombreoficial":"La Codorniz, Ags.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"La Codorniz, Ags.                                 ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Calvillo                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.9975,"longitud":-102.677,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. De La Labor                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1966","elevcorona":"1840","bordolibre":2.23999,"nameelev":1837.76,"namealmac":6.528,"namoelev":1836.0,"namoalmac":5.366,"alturacortina":"36","elevacionactual":1833.9,"almacenaactual":4.191,"llenano":0.781029},{"idmonitoreodiario":1829597,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CHICP          ","nombreoficial":"Manuel Moreno Torres, Chis.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Chicoas\u00e9n, Chis.                                  ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"Osumacinta                                                                                                                                            ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":16.9417,"longitud":-93.1006,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Grijalva                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1980","elevcorona":"405","bordolibre":7.0,"nameelev":395.0,"namealmac":1443.09,"namoelev":392.5,"namoalmac":1384.86,"alturacortina":"261","elevacionactual":392.11,"almacenaactual":1375.77,"llenano":0.993436},{"idmonitoreodiario":1829598,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CHIZC          ","nombreoficial":"El Chique, Zac.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Chique, Zac.                                   ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Tabasco                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.9972,"longitud":-102.896,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Juchipila                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1958","elevcorona":"1588.48","bordolibre":2.00002,"nameelev":1586.48,"namealmac":192.567,"namoelev":1580.18,"namoalmac":138.909,"alturacortina":"61","elevacionactual":1576.42,"almacenaactual":111.265,"llenano":0.800992},{"idmonitoreodiario":1829599,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CHLJL          ","nombreoficial":"Chila, Jal.                                                                                                                                           ","nombrecomun":"Chila, Jal.                                       ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Zapotl\u00e1n del Rey                                                                                                                                      ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.4897,"longitud":-102.944,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Chila                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1945","elevcorona":"1525.88","bordolibre":1.0,"nameelev":99.0,"namealmac":1.0,"namoelev":98.7,"namoalmac":0.762,"alturacortina":"10","elevacionactual":95.6,"almacenaactual":0.252,"llenano":0.330709},{"idmonitoreodiario":1829600,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CHLMC          ","nombreoficial":"Constituci\u00f3n de Apatzing\u00e1n, Jal.                                                                                                                      ","nombrecomun":"Chilat\u00e1n, Jal.                                    ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Jilotl\u00e1n de los Dolores                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.2878,"longitud":-102.774,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Grande                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1990","elevcorona":"440","bordolibre":2.32001,"nameelev":437.68,"namealmac":807.15,"namoelev":429.45,"namoalmac":590.025,"alturacortina":"107","elevacionactual":429.78,"almacenaactual":597.852,"llenano":1.01327},{"idmonitoreodiario":1829601,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CHTSO          ","nombreoficial":"Cuauht\u00e9moc, Son.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Santa Teresa, Son.                                ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Tubutama                                                                                                                                              ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":30.8733,"longitud":-111.516,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Altar                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1950","elevcorona":"603","bordolibre":2.75,"nameelev":600.25,"namealmac":66.33,"namoelev":597.0,"namoalmac":41.47,"alturacortina":"57.2","elevacionactual":590.84,"almacenaactual":12.811,"llenano":0.308922},{"idmonitoreodiario":1829602,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CHUCH          ","nombreoficial":"Chihuahua, Chih.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Chihuahua, Chih.                                  ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Chihuahua                                                                                                                                             ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.5706,"longitud":-106.168,"uso":"AP                                           ","corriente":"R.\u00a0Chuviscar                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1546","bordolibre":1.71997,"nameelev":1544.28,"namealmac":35.631,"namoelev":1540.82,"namoalmac":23.383,"alturacortina":"58","elevacionactual":1537.43,"almacenaactual":14.59,"llenano":0.623958},{"idmonitoreodiario":1829603,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CHYVC          ","nombreoficial":"Paso de Piedras, Ver.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Chicay\u00e1n, Ver.                                    ","estado":"Veracruz de Ignacio de la Llav                    ","nommunicipio":"P\u00e1nuco                                                                                                                                                ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":21.7375,"longitud":-98.1558,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Chicay\u00e1n                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1979","elevcorona":"32.25","bordolibre":3.97,"nameelev":28.28,"namealmac":572.32,"namoelev":22.98,"namoalmac":215.36,"alturacortina":"34","elevacionactual":19.69,"almacenaactual":92.015,"llenano":0.427261},{"idmonitoreodiario":1829604,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CILAAMSMX      ","nombreoficial":"Internacional La Amistad, Coah.                                                                                                                       ","nombrecomun":"La Amistad, Coah.                                 ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Acu\u00f1a                                                                                                                                                 ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.4469,"longitud":-101.057,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Bravo                      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1968","elevcorona":"351.22","bordolibre":0.0,"nameelev":349.03,"namealmac":2707.44,"namoelev":340.46,"namoalmac":1769.66,"alturacortina":"87.57","elevacionactual":330.61,"almacenaactual":295.573,"llenano":0.167022},{"idmonitoreodiario":1829605,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CILAFLCMX      ","nombreoficial":"Internacional Falc\u00f3n, Tamps.                                                                                                                          ","nombrecomun":"Falc\u00f3n, Tamps.                                    ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Guerrero                                                                                                                                              ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.5603,"longitud":-99.1706,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Bravo                      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1953","elevcorona":"98.45","bordolibre":0.0,"nameelev":93.482,"namealmac":1607.96,"namoelev":91.81,"namoalmac":1351.63,"alturacortina":"50","elevacionactual":80.925,"almacenaactual":184.512,"llenano":0.136511},{"idmonitoreodiario":1829606,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CJNNR          ","nombreoficial":"Leonardo Rodr\u00edguez Alcaine, Nay.                                                                                                                      ","nombrecomun":"Leonardo Rodr\u00edguez Alc\u00e1ine, Nay.                  ","estado":"Nayarit                                           ","nommunicipio":"Santa Mar\u00eda del Oro                                                                                                                                   ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.4283,"longitud":-104.451,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Santiago                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"2006","elevcorona":"394.5","bordolibre":0.5,"nameelev":394.0,"namealmac":2393.11,"namoelev":391.0,"namoalmac":2282.13,"alturacortina":"186","elevacionactual":372.21,"almacenaactual":1615.54,"llenano":0.707909},{"idmonitoreodiario":1829607,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CNPMX          ","nombreoficial":"La Concepci\u00f3n, M\u00e9x.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"La Concepci\u00f3n, M\u00e9x.                               ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Tepotzotl\u00e1n                                                                                                                                           ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.695,"longitud":-99.3044,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tepotzotl\u00e1n                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1949","elevcorona":"2355.64","bordolibre":3.09996,"nameelev":2352.54,"namealmac":12.599,"namoelev":2352.1,"namoalmac":12.111,"alturacortina":"39","elevacionactual":2348.1,"almacenaactual":8.367,"llenano":0.69086},{"idmonitoreodiario":1829617,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CRTJL          ","nombreoficial":"El Cuarenta, Jal.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"El Cuarenta, Jal.                                 ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Lagos de Moreno                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.4978,"longitud":-101.738,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Azul                       ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1949","elevcorona":"2004","bordolibre":2.05005,"nameelev":2001.95,"namealmac":38.96,"namoelev":1998.75,"namoalmac":30.625,"alturacortina":"42","elevacionactual":1996.18,"almacenaactual":24.232,"llenano":0.791249},{"idmonitoreodiario":1829618,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CUQJL          ","nombreoficial":"Cuqu\u00edo, Jal.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"Los Gigantes, Jal.                                ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Cuqu\u00edo                                                                                                                                                ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.9481,"longitud":-103.039,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Achichilco                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1967","elevcorona":"1808.5","bordolibre":1.92004,"nameelev":1806.58,"namealmac":8.85,"namoelev":1805.5,"namoalmac":7.5,"alturacortina":"24","elevacionactual":1802.7,"almacenaactual":4.325,"llenano":0.576667},{"idmonitoreodiario":1829619,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"DBOMC          ","nombreoficial":"El Bosque, Mich.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"El Bosque, Mich.                                  ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Zit\u00e1cuaro                                                                                                                                             ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.3878,"longitud":-100.421,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. San Juan                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1954","elevcorona":"1745","bordolibre":2.0,"nameelev":1743.0,"namealmac":250.5,"namoelev":1741.4,"namoalmac":202.515,"alturacortina":"70","elevacionactual":1739.35,"almacenaactual":180.58,"llenano":0.891687},{"idmonitoreodiario":1829620,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"DGNMC          ","nombreoficial":"De Gonzalo, Mich.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"De Gonzalo, Mich.                                 ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Vista Hermosa                                                                                                                                         ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.3044,"longitud":-102.437,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. sin nombre                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1890","elevcorona":"1535.83","bordolibre":0.93,"nameelev":1534.9,"namealmac":10.0,"namoelev":1533.88,"namoalmac":8.837,"alturacortina":"10","elevacionactual":1533.61,"almacenaactual":7.234,"llenano":0.818604},{"idmonitoreodiario":1829621,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"DNXMX          ","nombreoficial":"Danxh\u00f3, M\u00e9x.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"Danxh\u00f3, M\u00e9x.                                      ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Jilotepec                                                                                                                                             ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.8847,"longitud":-99.5597,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Coscomate                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1951","elevcorona":"2455.6","bordolibre":0.470117,"nameelev":2455.13,"namealmac":32.67,"namoelev":2454.0,"namoalmac":31.72,"alturacortina":"31","elevacionactual":2450.93,"almacenaactual":18.678,"llenano":0.58884},{"idmonitoreodiario":1829622,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"EBLSI          ","nombreoficial":"Lic. Eustaquio Buelna, Sin.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Guam\u00fachil, Sin.                                   ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Salvador Alvarado                                                                                                                                     ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":25.4847,"longitud":-108.066,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Mocorito                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1972","elevcorona":"71.2","bordolibre":2.35,"nameelev":68.85,"namealmac":264.95,"namoelev":63.54,"namoalmac":80.08,"alturacortina":"41","elevacionactual":63.18,"almacenaactual":72.266,"llenano":0.902423},{"idmonitoreodiario":1829623,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ECAGR          ","nombreoficial":"Ing. Carlos Ram\u00edrez Ulloa, Gro.                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Caracol, Gro.                                  ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"General Heliodoro Castillo                                                                                                                            ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":17.9478,"longitud":-99.9956,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Balsas                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1986","elevcorona":"526","bordolibre":2.4,"nameelev":523.6,"namealmac":1202.4,"namoelev":520.9,"namoalmac":1080.44,"alturacortina":"126","elevacionactual":519.85,"almacenaactual":1034.47,"llenano":0.957453},{"idmonitoreodiario":1829624,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"EGCJL          ","nombreoficial":"Ing. El\u00edas Gonz\u00e1lez Ch\u00e1vez, Jal.                                                                                                                      ","nombrecomun":"Puente Calder\u00f3n, Jal.                             ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Zapotlanejo                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.6814,"longitud":-102.976,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Calder\u00f3n                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1991","elevcorona":"1622","bordolibre":2.0,"nameelev":1620.0,"namealmac":100.0,"namoelev":1618.0,"namoalmac":80.0,"alturacortina":"36","elevacionactual":1615.47,"almacenaactual":58.049,"llenano":0.725612},{"idmonitoreodiario":1829625,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"EGLGR          ","nombreoficial":"El Gallo, Gro.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"El Gallo, Gro.                                    ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Cutzamala de Pinz\u00f3n                                                                                                                                   ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.7031,"longitud":-100.671,"uso":"GH\/RI                                        ","corriente":"R. Cutzamala                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1998","elevcorona":"370.5","bordolibre":2.5,"nameelev":368.0,"namealmac":545.966,"namoelev":362.78,"namoalmac":400.039,"alturacortina":"67.5","elevacionactual":363.07,"almacenaactual":407.39,"llenano":1.01838},{"idmonitoreodiario":1829635,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ESLJL          ","nombreoficial":"El Salto, Jal.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"El Salto, Jal.                                    ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Valle de Guadalupe                                                                                                                                    ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.0372,"longitud":-102.705,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. El Salto                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1940","elevcorona":"1814.5","bordolibre":2.0,"nameelev":1812.5,"namealmac":118.54,"namoelev":1810.16,"namoalmac":85.0,"alturacortina":"42","elevacionactual":1810.1,"almacenaactual":84.162,"llenano":0.990141},{"idmonitoreodiario":1829636,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ESTJL          ","nombreoficial":"El Estrib\u00f3n, Jal.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"El Estrib\u00f3n, Jal.                                 ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Yahualica de Gonz\u00e1lez Gallo                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.1856,"longitud":-102.901,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Las Pilas                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"1882.5","bordolibre":1.08997,"nameelev":1881.41,"namealmac":7.74,"namoelev":1880.0,"namoalmac":6.378,"alturacortina":"29","elevacionactual":1878.15,"almacenaactual":5.048,"llenano":0.791471},{"idmonitoreodiario":1829637,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"EXCZC          ","nombreoficial":"Miguel Alem\u00e1n, Zac.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Excam\u00e9, Zac.                                      ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Tepechitl\u00e1n                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.6458,"longitud":-103.35,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tlaltenango                ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1949","elevcorona":"1707","bordolibre":2.5,"nameelev":1704.5,"namealmac":70.92,"namoelev":1699.5,"namoalmac":44.53,"alturacortina":"48","elevacionactual":1701.56,"almacenaactual":54.603,"llenano":1.22621},{"idmonitoreodiario":1829638,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"FIMCH          ","nombreoficial":"Francisco I. Madero, Chih.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Las V\u00edrgenes, Chih.                               ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Rosales                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.1661,"longitud":-105.629,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Pedro                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1949","elevcorona":"1243.8","bordolibre":1.23994,"nameelev":1242.56,"namealmac":477.622,"namoelev":1239.3,"namoalmac":355.286,"alturacortina":"57","elevacionactual":1238.69,"almacenaactual":334.486,"llenano":0.941456},{"idmonitoreodiario":1829639,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"FVLDR          ","nombreoficial":"Francisco Villa, Dgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"El Bosque, Dgo.                                   ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Poanas                                                                                                                                                ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.0017,"longitud":-103.961,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Poanas                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1968","elevcorona":"1998.7","bordolibre":2.57,"nameelev":1996.13,"namealmac":96.57,"namoelev":1993.0,"namoalmac":73.26,"alturacortina":"58.7","elevacionactual":1988.85,"almacenaactual":48.599,"llenano":0.663377},{"idmonitoreodiario":1829640,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"FZRDR          ","nombreoficial":"Francisco Zarco, Dgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Las T\u00f3rtolas, Dgo.                                ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Cuencam\u00e9                                                                                                                                              ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":25.2708,"longitud":-103.774,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Nazas                      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1968","elevcorona":"1213","bordolibre":2.94995,"nameelev":1210.05,"namealmac":383.16,"namoelev":1208.2,"namoalmac":309.24,"alturacortina":"39.5","elevacionactual":1204.11,"almacenaactual":180.1,"llenano":0.582396},{"idmonitoreodiario":1829641,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"GBESI          ","nombreoficial":"Ing. Guillermo Blake \u00c1guilar, Sin.                                                                                                                    ","nombrecomun":"El Sabinal, Sin.                                  ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Sinaloa                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":26.1031,"longitud":-108.328,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"A. Ocoroni                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1985","elevcorona":"201.2","bordolibre":4.59,"nameelev":196.61,"namealmac":469.2,"namoelev":188.45,"namoalmac":294.578,"alturacortina":"81.2","elevacionactual":175.69,"almacenaactual":119.058,"llenano":0.404165},{"idmonitoreodiario":1829642,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"GDLMX          ","nombreoficial":"Sierra de Guadalupe, M\u00e9x.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Guadalupe,M\u00e9x.                                    ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Cuautitl\u00e1n Izcalli                                                                                                                                    ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.6356,"longitud":-99.2522,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Cuautitl\u00e1n                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1936","elevcorona":"2308.75","bordolibre":1.92993,"nameelev":2306.82,"namealmac":64.08,"namoelev":2305.2,"namoalmac":56.91,"alturacortina":"33","elevacionactual":2303.27,"almacenaactual":49.028,"llenano":0.861501},{"idmonitoreodiario":1829643,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"GDOSI          ","nombreoficial":"Gustavo D\u00edaz Ordaz, Sin.                                                                                                                              ","nombrecomun":"Bacurato, Sin.                                    ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Sinaloa                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":25.8567,"longitud":-107.911,"uso":"AP\/GH\/RI                                     ","corriente":"R. Sinaloa                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1981","elevcorona":"256","bordolibre":3.5,"nameelev":252.5,"namealmac":2687.07,"namoelev":237.06,"namoalmac":1618.75,"alturacortina":"116","elevacionactual":222.88,"almacenaactual":898.495,"llenano":0.555055},{"idmonitoreodiario":1829644,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"GLNGJ          ","nombreoficial":"La Golondrina, Gto.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"La Golondrina,Gto.                                ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"P\u00e9njamo                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.4392,"longitud":-101.743,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Penjamo                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1968","elevcorona":"1838.7","bordolibre":1.58,"nameelev":1837.12,"namealmac":5.97,"namoelev":1835.2,"namoalmac":4.67,"alturacortina":"45.7","elevacionactual":1830.95,"almacenaactual":2.447,"llenano":0.523983},{"idmonitoreodiario":1829645,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"GUAMC          ","nombreoficial":"Guaracha, Mich.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"San Antonio, Mich.                                ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Villamar                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9792,"longitud":-102.541,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. sin nombre                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1913","elevcorona":"1596.72","bordolibre":0.0,"nameelev":1580.11,"namealmac":29.764,"namoelev":1580.01,"namoalmac":28.636,"alturacortina":"8","elevacionactual":1577.45,"almacenaactual":4.922,"llenano":0.171882},{"idmonitoreodiario":1829646,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"GVCDR          ","nombreoficial":"Presidente Guadalupe Victoria, Dgo.                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Tunal, Dgo.                                    ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Durango                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":23.9611,"longitud":-104.753,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tunal                      ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1962","elevcorona":"1934.8","bordolibre":1.69,"nameelev":1934.61,"namealmac":94.617,"namoelev":1931.0,"namoalmac":78.06,"alturacortina":"72.8","elevacionactual":1925.6,"almacenaactual":56.347,"llenano":0.721842},{"idmonitoreodiario":1829647,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"HPNMX          ","nombreoficial":"Huapango, M\u00e9x.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Huapango, M\u00e9x.                                    ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Timilpan                                                                                                                                              ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.0464,"longitud":-99.6969,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Huapango                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1765","elevcorona":"2513","bordolibre":0.199951,"nameelev":2512.8,"namealmac":126.5,"namoelev":2512.65,"namoalmac":121.3,"alturacortina":"14","elevacionactual":2509.18,"almacenaactual":16.705,"llenano":0.137716},{"idmonitoreodiario":1829648,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"HRTJL          ","nombreoficial":"Hurtado, Jal.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Valencia, Jal.                                    ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Acatl\u00e1n de Ju\u00e1rez                                                                                                                                     ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.4669,"longitud":-103.651,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. San Antonio                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1879","elevcorona":"1464","bordolibre":1.34,"nameelev":1462.66,"namealmac":22.625,"namoelev":1462.5,"namoalmac":21.727,"alturacortina":"10.35","elevacionactual":1461.2,"almacenaactual":14.739,"llenano":0.678373},{"idmonitoreodiario":1829649,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"IALGJ          ","nombreoficial":"Ignacio Allende, Gto.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"La Bego\u00f1a, Gto.                                   ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"San Miguel de Allende                                                                                                                                 ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.8481,"longitud":-100.826,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. de la Laja                 ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1968","elevcorona":"1834.7","bordolibre":2.04998,"nameelev":1833.33,"namealmac":241.41,"namoelev":1830.75,"namoalmac":170.79,"alturacortina":"43","elevacionactual":1825.22,"almacenaactual":65.01,"llenano":0.380643},{"idmonitoreodiario":1829650,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"IDFQT          ","nombreoficial":"San Ildefonso, Qro.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Tepoz\u00e1n, Qro.                                  ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"Amealco de Bonfil                                                                                                                                     ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.1986,"longitud":-99.9625,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Juan                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1942","elevcorona":"2261.93","bordolibre":1.87,"nameelev":2242.5,"namealmac":58.026,"namoelev":2239.0,"namoalmac":47.812,"alturacortina":"62.7","elevacionactual":2212.22,"almacenaactual":1.417,"llenano":0.0296369},{"idmonitoreodiario":1829651,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"INFMC          ","nombreoficial":"Infiernillo, Mich.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"Infiernillo, Mich.                                ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Arteaga                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.2667,"longitud":-101.883,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Balsas                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":null,"elevcorona":"184","bordolibre":0.8,"nameelev":183.2,"namealmac":13567.7,"namoelev":168.6,"namoalmac":8259.96,"alturacortina":"151.5","elevacionactual":163.61,"almacenaactual":7546.31,"llenano":0.913601},{"idmonitoreodiario":1829652,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"IRASO          ","nombreoficial":"Ignacio R. Alatorre, Son.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Punta de Agua, Son.                               ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Guaymas                                                                                                                                               ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":28.4264,"longitud":-110.397,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Marcial o M\u00e1tape       ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1972","elevcorona":"105","bordolibre":2.29,"nameelev":102.71,"namealmac":29.69,"namoelev":100.0,"namoalmac":16.16,"alturacortina":"30","elevacionactual":95.1,"almacenaactual":2.853,"llenano":0.176547},{"idmonitoreodiario":1829662,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LANMC          ","nombreoficial":"Los \u00c1ngeles, Mich.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"Tres Mezquites                                    ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Jos\u00e9 Sixto Verduzco                                                                                                                                   ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.2489,"longitud":-101.627,"uso":"Riego                                        ","corriente":"C. El Alto Las Ca\u00f1as          ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"1689.95","bordolibre":0.0,"nameelev":1688.45,"namealmac":17.096,"namoelev":1687.95,"namoalmac":14.59,"alturacortina":"10","elevacionactual":1684.19,"almacenaactual":0.747,"llenano":0.0511995},{"idmonitoreodiario":1829663,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LBCNL          ","nombreoficial":"Rodrigo G\u00f3mez, N.L.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"La Boca, N.L.                                     ","estado":"Nuevo Le\u00f3n                                        ","nommunicipio":"Santiago                                                                                                                                              ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":25.4281,"longitud":-100.128,"uso":"AP                                           ","corriente":"A. La Chueca - San Juan       ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1961","elevcorona":"450.04","bordolibre":0.839988,"nameelev":449.2,"namealmac":42.657,"namoelev":448.44,"namoalmac":39.02,"alturacortina":"34","elevacionactual":447.2,"almacenaactual":33.45,"llenano":0.857253},{"idmonitoreodiario":1829664,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LBLTP          ","nombreoficial":"Derivadora Las Blancas, Tamps.                                                                                                                        ","nombrecomun":"Las Blancas, Tamps.                               ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Mier                                                                                                                                                  ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.4089,"longitud":-99.2336,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Sombreretillo              ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"2000","elevcorona":"93.3","bordolibre":1.5,"nameelev":91.8,"namealmac":133.432,"namoelev":89.92,"namoalmac":83.784,"alturacortina":"32.38","elevacionactual":86.17,"almacenaactual":38.019,"llenano":0.453774},{"idmonitoreodiario":1829665,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LBQCH          ","nombreoficial":"La Boquilla, Chih.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"Lago de Toronto,Chih.                             ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"San Francisco de Conchos                                                                                                                              ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":27.5447,"longitud":-105.414,"uso":"GH\/RI                                        ","corriente":"R. Conchos                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1916","elevcorona":"1322","bordolibre":2.90002,"nameelev":1320.0,"namealmac":3453.58,"namoelev":1317.0,"namoalmac":2893.57,"alturacortina":"82","elevacionactual":1310.52,"almacenaactual":1914.82,"llenano":0.66175},{"idmonitoreodiario":1829666,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LCAVC          ","nombreoficial":"La Cangrejera, Ver.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"La Crangrejera, Ver.                              ","estado":"Veracruz de Ignacio de la Llav                    ","nommunicipio":"Coatzacoalcos                                                                                                                                         ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":18.1094,"longitud":-94.3308,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Teapa                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1980","elevcorona":"23.87","bordolibre":2.22,"nameelev":21.65,"namealmac":31.6,"namoelev":21.25,"namoalmac":28.537,"alturacortina":"15.87","elevacionactual":20.14,"almacenaactual":21.108,"llenano":0.739671},{"idmonitoreodiario":1829667,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LCDSO          ","nombreoficial":"L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Son.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"La Angostura, Son.                                ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Nacozari de Garc\u00eda                                                                                                                                    ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":30.4378,"longitud":-109.379,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Bavispe                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1942","elevcorona":"843.75","bordolibre":3.59998,"nameelev":840.15,"namealmac":1116.46,"namoelev":830.7,"namoalmac":703.38,"alturacortina":"91.75","elevacionactual":831.18,"almacenaactual":721.815,"llenano":1.02621},{"idmonitoreodiario":1829668,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LCLGR          ","nombreoficial":"La Calera, Gro.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"La Calera, Gro.                                   ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Zir\u00e1ndaro                                                                                                                                             ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.4186,"longitud":-101.003,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Chiquito o El Oro          ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"124.3","bordolibre":1.68,"nameelev":122.62,"namealmac":34.1928,"namoelev":118.0,"namoalmac":9.393,"alturacortina":"31.8","elevacionactual":118.3,"almacenaactual":10.509,"llenano":1.11881},{"idmonitoreodiario":1829669,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LCLJL          ","nombreoficial":"La Colonia, Jal.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"La Colonia, Jal.                                  ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Zapotl\u00e1n del Rey                                                                                                                                      ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.43,"longitud":-102.932,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Los Sabinos                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1927","elevcorona":"0","bordolibre":0.0,"nameelev":103.4,"namealmac":6.5,"namoelev":103.0,"namoalmac":5.775,"alturacortina":"6","elevacionactual":101.1,"almacenaactual":1.665,"llenano":0.288312},{"idmonitoreodiario":1829670,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LCRDR          ","nombreoficial":"L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Dgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"El Palmito, Dgo.                                  ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Ind\u00e9                                                                                                                                                  ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":25.5942,"longitud":-105.016,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Nazas                      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1946","elevcorona":"1635","bordolibre":3.0,"nameelev":1632.0,"namealmac":4278.54,"namoelev":1622.46,"namoalmac":2957.61,"alturacortina":"100","elevacionactual":1610.42,"almacenaactual":1772.02,"llenano":0.59914},{"idmonitoreodiario":1829680,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LLAHD          ","nombreoficial":"La Laguna, Hgo.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"Tejocotal, Pue.                                   ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Acaxochitl\u00e1n                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.1356,"longitud":-98.1283,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Huitzilin                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1903","elevcorona":"2185","bordolibre":1.0,"nameelev":2184.5,"namealmac":40.638,"namoelev":2183.0,"namoalmac":40.64,"alturacortina":"19","elevacionactual":2176.13,"almacenaactual":8.36,"llenano":0.205709},{"idmonitoreodiario":1829681,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LLAQT          ","nombreoficial":"La Llave, Qro.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Divino Redentor, Qro.                             ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"San Juan del R\u00edo                                                                                                                                      ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.4619,"longitud":-99.9947,"uso":"RI                                           ","corriente":"Dren Culebra                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1885","elevcorona":"0","bordolibre":0.0500244,"nameelev":1891.1,"namealmac":14.414,"namoelev":1890.0,"namoalmac":9.312,"alturacortina":"5","elevacionactual":1887.5,"almacenaactual":0.0,"llenano":0.0},{"idmonitoreodiario":1829682,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LLNCH          ","nombreoficial":"Ing. Luis L. Le\u00f3n, Chih.                                                                                                                              ","nombrecomun":"El Granero, Chih.                                 ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Aldama                                                                                                                                                ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.9844,"longitud":-105.28,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Conchos                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1968","elevcorona":"1053","bordolibre":2.5,"nameelev":1050.5,"namealmac":832.409,"namoelev":1034.8,"namoalmac":292.47,"alturacortina":"62","elevacionactual":1033.45,"almacenaactual":262.928,"llenano":0.898991},{"idmonitoreodiario":1829683,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LNRDR          ","nombreoficial":"Los Naranjos, Dgo.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"Los Naranjos, Dgo.                                ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"General Sim\u00f3n Bol\u00edvar                                                                                                                                 ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":24.6131,"longitud":-103.307,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Santa Clara                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1985","elevcorona":"1663","bordolibre":1.91003,"nameelev":1661.09,"namealmac":27.39,"namoelev":1658.4,"namoalmac":20.928,"alturacortina":"48","elevacionactual":1651.9,"almacenaactual":9.456,"llenano":0.451835},{"idmonitoreodiario":1829684,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LOBZC          ","nombreoficial":"Manuel Felgueres, Zac.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Lobatos, Zac.                                     ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Valpara\u00edso                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.8453,"longitud":-103.383,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Cuevecillas                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1980","elevcorona":"2082.3","bordolibre":2.12007,"nameelev":2080.18,"namealmac":9.435,"namoelev":2077.05,"namoalmac":6.905,"alturacortina":"35","elevacionactual":2076.3,"almacenaactual":6.388,"llenano":0.925127},{"idmonitoreodiario":1829685,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LOLMC          ","nombreoficial":"Los Olivos, Mich.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Los Olivos, Mich.                                 ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Tepalcatepec                                                                                                                                          ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.2108,"longitud":-102.866,"uso":"RI                                           ","corriente":"Los Otates                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1961","elevcorona":"423","bordolibre":2.0,"nameelev":421.0,"namealmac":16.271,"namoelev":418.0,"namoalmac":10.262,"alturacortina":"37","elevacionactual":418.12,"almacenaactual":10.466,"llenano":1.01988},{"idmonitoreodiario":1829686,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LREHD          ","nombreoficial":"Los Reyes, Hgo.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"Omiltepec, Pue.                                   ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Acaxochitl\u00e1n                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.1747,"longitud":-98.1319,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Omiltepec                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1913","elevcorona":"2168.5","bordolibre":1.5,"nameelev":2167.0,"namealmac":29.263,"namoelev":2165.0,"namoalmac":24.031,"alturacortina":"30","elevacionactual":2154.99,"almacenaactual":4.249,"llenano":0.176813},{"idmonitoreodiario":1829687,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LREZC          ","nombreoficial":"Gobernador Leobardo Reynoso, Zac.                                                                                                                     ","nombrecomun":"Trujillo, Zac.                                    ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Fresnillo                                                                                                                                             ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":23.18,"longitud":-103.217,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Francisco o Los Lazos  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"2131.85","bordolibre":2.31997,"nameelev":2129.53,"namealmac":125.92,"namoelev":2127.35,"namoalmac":95.794,"alturacortina":"40.34","elevacionactual":2122.49,"almacenaactual":47.851,"llenano":0.49952},{"idmonitoreodiario":1829688,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"MABGJ          ","nombreoficial":"Mariano Abasolo, Gto.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"San Antonio de Aceves, Gto.                       ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"P\u00e9njamo                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.5072,"longitud":-101.931,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. los Otates                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1971","elevcorona":"1755","bordolibre":1.92,"nameelev":1753.08,"namealmac":23.946,"namoelev":1751.3,"namoalmac":20.079,"alturacortina":"43","elevacionactual":1744.68,"almacenaactual":8.77,"llenano":0.436775},{"idmonitoreodiario":1829689,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"MALCP          ","nombreoficial":"Nezahualc\u00f3yotl, Chis.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Malpaso, Chis.                                    ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"Tecpat\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":17.1786,"longitud":-93.5989,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Grijalva o Mezcalapa       ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1964","elevcorona":"192","bordolibre":4.0,"nameelev":188.0,"namealmac":14056.3,"namoelev":182.5,"namoalmac":12373.1,"alturacortina":"138","elevacionactual":163.86,"almacenaactual":7289.18,"llenano":0.589115},{"idmonitoreodiario":1829690,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"MLPMC          ","nombreoficial":"Malpa\u00eds, Mich.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"La Ci\u00e9nega, Mich.                                 ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Quer\u00e9ndaro                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.8292,"longitud":-100.874,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Querendaro                 ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1938","elevcorona":"1830.96","bordolibre":1.0,"nameelev":1843.56,"namealmac":27.249,"namoelev":1842.53,"namoalmac":18.512,"alturacortina":"7","elevacionactual":1842.61,"almacenaactual":19.158,"llenano":1.0349},{"idmonitoreodiario":1829691,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"MNLAG          ","nombreoficial":"Media Luna, Ags.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Media Luna, Ags.                                  ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Calvillo                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.8075,"longitud":-102.788,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Calvillo                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1976","elevcorona":"1624.1","bordolibre":2.14004,"nameelev":1621.96,"namealmac":21.196,"namoelev":1619.2,"namoalmac":15.0,"alturacortina":"40.6","elevacionactual":1616.27,"almacenaactual":10.182,"llenano":0.6788},{"idmonitoreodiario":1829692,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"MOCMC          ","nombreoficial":"Melchor Ocampo, Mich.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"El Rosario, Mich.                                 ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Angamacutiro                                                                                                                                          ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.1272,"longitud":-101.724,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Ang\u00falo                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1975","elevcorona":"1716.5","bordolibre":2.08997,"nameelev":1714.41,"namealmac":249.843,"namoelev":1711.9,"namoalmac":194.454,"alturacortina":"34","elevacionactual":1709.0,"almacenaactual":137.1,"llenano":0.705051},{"idmonitoreodiario":1829693,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"MRGTP          ","nombreoficial":"Marte Rodolfo G\u00f3mez, Tamps.                                                                                                                           ","nombrecomun":"El Az\u00facar, Tamps.                                 ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Camargo                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.2047,"longitud":-98.9256,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Juan                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"86","bordolibre":3.0,"nameelev":83.0,"namealmac":2208.66,"namoelev":76.3,"namoalmac":781.7,"alturacortina":"49","elevacionactual":75.85,"almacenaactual":719.802,"llenano":0.920816},{"idmonitoreodiario":1829694,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"NEXPB          ","nombreoficial":"Nexapa, Pue.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"Nexapa, Pue.                                      ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Tlaola                                                                                                                                                ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.1683,"longitud":-97.9847,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Nexapa                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1912","elevcorona":"1364","bordolibre":1.0,"nameelev":1362.35,"namealmac":15.313,"namoelev":1360.0,"namoalmac":12.5,"alturacortina":"44","elevacionactual":1360.24,"almacenaactual":12.833,"llenano":1.02664},{"idmonitoreodiario":1829695,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"NGRAG          ","nombreoficial":"El Ni\u00e1gara, Ags.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"El Ni\u00e1gara, Ags.                                  ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Aguascalientes                                                                                                                                        ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.78,"longitud":-102.372,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Aguascalientes             ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1963","elevcorona":"1833","bordolibre":0.599976,"nameelev":1832.4,"namealmac":31.695,"namoelev":1828.4,"namoalmac":16.188,"alturacortina":"31.5","elevacionactual":1828.47,"almacenaactual":16.39,"llenano":1.01248},{"idmonitoreodiario":1829696,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"NNEPB          ","nombreoficial":"Necaxa, Pue.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"Necaxa, Pue.                                      ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Juan Galindo                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.2167,"longitud":-98.0006,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Necaxa                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1908","elevcorona":"1344","bordolibre":1.0,"nameelev":1343.0,"namealmac":39.283,"namoelev":1338.0,"namoalmac":29.055,"alturacortina":"59","elevacionactual":1328.96,"almacenaactual":13.781,"llenano":0.474307},{"idmonitoreodiario":1829697,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PAGCH          ","nombreoficial":"Pico del \u00c1guila, Chih.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Pico Del \u00c1guila, Chih.                            ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Coronado                                                                                                                                              ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.5464,"longitud":-105.254,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Florido                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1993","elevcorona":"1625.9","bordolibre":2.5,"nameelev":1619.0,"namealmac":59.843,"namoelev":1616.9,"namoalmac":48.276,"alturacortina":"42","elevacionactual":1607.95,"almacenaactual":13.738,"llenano":0.284572},{"idmonitoreodiario":1829707,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PIRMX          ","nombreoficial":"Ignacio Ram\u00edrez, M\u00e9x.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"La Gavia, M\u00e9x.                                    ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Almoloya de Ju\u00e1rez                                                                                                                                    ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.4617,"longitud":-99.775,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. La Gavia                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1965","elevcorona":"2553.76","bordolibre":3.28002,"nameelev":2550.48,"namealmac":36.3,"namoelev":2548.44,"namoalmac":20.227,"alturacortina":"23.5","elevacionactual":2547.61,"almacenaactual":15.045,"llenano":0.743808},{"idmonitoreodiario":1829708,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PJMTP          ","nombreoficial":"Pedro Jos\u00e9 M\u00e9ndez, Tamps.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Pedro J. M\u00e9ndez, Tamps.                           ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":24.2475,"longitud":-99.5558,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Juan                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1982","elevcorona":"453","bordolibre":3.60001,"nameelev":449.4,"namealmac":38.36,"namoelev":447.22,"namoalmac":31.26,"alturacortina":"55","elevacionactual":444.02,"almacenaactual":22.352,"llenano":0.715035},{"idmonitoreodiario":1829709,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PLYJL          ","nombreoficial":"Ing. Alfredo El\u00edas Ayub, Jal.                                                                                                                         ","nombrecomun":"La Yesca, Jal.                                    ","estado":"Nayarit                                           ","nommunicipio":"Hostotipaquillo                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.1969,"longitud":-104.106,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Santiago                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"2012","elevcorona":"579","bordolibre":1.0,"nameelev":578.0,"namealmac":2392.89,"namoelev":575.0,"namoalmac":2292.92,"alturacortina":"207","elevacionactual":555.01,"almacenaactual":1706.45,"llenano":0.744226},{"idmonitoreodiario":1829710,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PMDMX          ","nombreoficial":"Mad\u00edn, M\u00e9x.                                                                                                                                           ","nombrecomun":"Mad\u00edn, M\u00e9x.                                       ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Naucalpan de Ju\u00e1rez                                                                                                                                   ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.5269,"longitud":-99.2608,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Tlanepantla                ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1959","elevcorona":"2348.5","bordolibre":2.46,"nameelev":2346.04,"namealmac":17.964,"namoelev":2335.88,"namoalmac":9.08,"alturacortina":"75","elevacionactual":2336.83,"almacenaactual":9.752,"llenano":1.07401},{"idmonitoreodiario":1829711,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PMHSI          ","nombreoficial":"Miguel Hidalgo, Sin.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"El Mahon\u00e9, Sin.                                   ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"El Fuerte                                                                                                                                             ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":26.5097,"longitud":-108.58,"uso":"AP\/GH\/RI                                     ","corriente":"R. Fuerte                     ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1956","elevcorona":"151.4","bordolibre":3.4,"nameelev":148.0,"namealmac":4171.27,"namoelev":142.36,"namoalmac":3312.89,"alturacortina":"81","elevacionactual":132.42,"almacenaactual":2044.94,"llenano":0.617268},{"idmonitoreodiario":1829712,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PMNMX          ","nombreoficial":"El Molino, M\u00e9x.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Molino, M\u00e9x.                                   ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Aculco                                                                                                                                                ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.1242,"longitud":-99.7397,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Zarco                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1980","elevcorona":"2491","bordolibre":0.0,"nameelev":2385.09,"namealmac":8.7,"namoelev":2384.39,"namoalmac":7.69,"alturacortina":"12","elevacionactual":2379.7,"almacenaactual":1.531,"llenano":0.19909},{"idmonitoreodiario":1829713,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PMOSO          ","nombreoficial":"Ing. Rodolfo F\u00e9lix Vald\u00e9s, Son.                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Molinito, Son.                                 ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Hermosillo                                                                                                                                            ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":29.2125,"longitud":-110.726,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Sonora                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":null,"elevcorona":"295.4","bordolibre":2.00001,"nameelev":293.4,"namealmac":233.92,"namoelev":281.51,"namoalmac":28.008,"alturacortina":"31.4","elevacionactual":280.93,"almacenaactual":24.458,"llenano":0.87325},{"idmonitoreodiario":1829714,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PMOZC          ","nombreoficial":"Los Morale\u00f1os, Zac.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Morale\u00f1os                                         ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Jalpa                                                                                                                                                 ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.7111,"longitud":-102.904,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Calvillo                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"1324.75","bordolibre":0.0,"nameelev":1322.93,"namealmac":26.07,"namoelev":1318.96,"namoalmac":20.932,"alturacortina":"47.05","elevacionactual":1317.88,"almacenaactual":19.096,"llenano":0.912287},{"idmonitoreodiario":1829715,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PNDMX          ","nombreoficial":"\u00d1ad\u00f3, M\u00e9x.                                                                                                                                            ","nombrecomun":"\u00d1ad\u00f3, M\u00e9x.                                        ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Aculco                                                                                                                                                ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.0386,"longitud":-99.8644,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. \u00d1ad\u00f3                       ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1980","elevcorona":"2477.5","bordolibre":2.0,"nameelev":2475.5,"namealmac":18.5,"namoelev":2474.0,"namoalmac":16.8,"alturacortina":"52.5","elevacionactual":2463.61,"almacenaactual":6.707,"llenano":0.399226},{"idmonitoreodiario":1829743,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SLZTP          ","nombreoficial":"Lic. Emilio Portes Gil, Tamps.                                                                                                                        ","nombrecomun":"San Lorenzo, Tamps.                               ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Xicot\u00e9ncatl                                                                                                                                           ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":22.9439,"longitud":-98.7914,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"A. El Sargento                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1983","elevcorona":"125","bordolibre":1.1,"nameelev":123.9,"namealmac":255.65,"namoelev":122.95,"namoalmac":230.78,"alturacortina":"50.4","elevacionactual":119.0,"almacenaactual":150.93,"llenano":0.653999},{"idmonitoreodiario":1829744,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SMGCL          ","nombreoficial":"San Miguel, Coah.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"San Miguel, Coah.                                 ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Jim\u00e9nez                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.0342,"longitud":-100.954,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. San Diego                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1935","elevcorona":"343.5","bordolibre":1.54001,"nameelev":341.96,"namealmac":22.193,"namoelev":341.74,"namoalmac":21.168,"alturacortina":"15","elevacionactual":340.13,"almacenaactual":14.796,"llenano":0.69898},{"idmonitoreodiario":1829745,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SNJSL          ","nombreoficial":"San Jos\u00e9, S.L.P.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"San Jos\u00e9, S.L.P.                                  ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"San Luis Potos\u00ed                                                                                                                                       ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.1503,"longitud":-101.054,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Santiago                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1903","elevcorona":"1955.5","bordolibre":0.359985,"nameelev":1933.7,"namealmac":5.656,"namoelev":1933.3,"namoalmac":5.223,"alturacortina":"32","elevacionactual":1928.62,"almacenaactual":2.038,"llenano":0.390197},{"idmonitoreodiario":1829746,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SNLSI          ","nombreoficial":"Sanalona, Sin.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Sanalona, Sin.                                    ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Culiac\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.815,"longitud":-107.151,"uso":"AP\/GH\/RI                                     ","corriente":"R. Tamazula                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1948","elevcorona":"165","bordolibre":2.83,"nameelev":162.17,"namealmac":987.522,"namoelev":156.2,"namoalmac":687.988,"alturacortina":"81","elevacionactual":147.99,"almacenaactual":381.018,"llenano":0.553815},{"idmonitoreodiario":1829747,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SOLPB          ","nombreoficial":"La Soledad, Pue.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"La Soledad, Pue.                                  ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Tlatlauquitepec                                                                                                                                       ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":19.9608,"longitud":-97.4467,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Apulco y Xiucayucan        ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1962","elevcorona":"806.5","bordolibre":1.5,"nameelev":805.0,"namealmac":14.978,"namoelev":804.5,"namoalmac":13.9,"alturacortina":"91.5","elevacionactual":800.5,"almacenaactual":7.013,"llenano":0.504532},{"idmonitoreodiario":1829748,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SRSJL          ","nombreoficial":"Manuel M. Dieguez, Jal.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Santa Rosa, Jal.                                  ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Amatit\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.9089,"longitud":-103.706,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Santiago                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1964","elevcorona":"747","bordolibre":0.5,"nameelev":748.0,"namealmac":258.468,"namoelev":744.0,"namoalmac":219.09,"alturacortina":"114","elevacionactual":742.28,"almacenaactual":203.296,"llenano":0.927911},{"idmonitoreodiario":1829749,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"STEZC          ","nombreoficial":"Independencia Nacional, Zac.                                                                                                                          ","nombrecomun":"Santa Teresa                                      ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Monte Escobedo                                                                                                                                        ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.3267,"longitud":-103.496,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo Santa Teresa           ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"1951.6","bordolibre":0.0,"nameelev":1949.33,"namealmac":13.944,"namoelev":1946.0,"namoalmac":9.172,"alturacortina":"31.6","elevacionactual":1946.1,"almacenaactual":9.304,"llenano":1.01439},{"idmonitoreodiario":1829750,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"STRZC          ","nombreoficial":"Santa Rosa, Zac.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Santa Rosa, Zac.                                  ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Fresnillo                                                                                                                                             ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.9236,"longitud":-103.109,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. El Arenal                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1937","elevcorona":"2250.19","bordolibre":0.550107,"nameelev":2249.64,"namealmac":14.041,"namoelev":2248.64,"namoalmac":10.476,"alturacortina":"15","elevacionactual":2248.67,"almacenaactual":10.578,"llenano":1.00974},{"idmonitoreodiario":1829751,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TAYZC          ","nombreoficial":"Ing. Juli\u00e1n Adame Alatorre, Zac.                                                                                                                      ","nombrecomun":"Tayahua, Zac.                                     ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Villanueva                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.1206,"longitud":-102.864,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Juchipila                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1976","elevcorona":"1701.7","bordolibre":0.289966,"nameelev":1701.41,"namealmac":50.377,"namoelev":1696.01,"namoalmac":31.598,"alturacortina":"54.3","elevacionactual":1694.89,"almacenaactual":28.424,"llenano":0.899551},{"idmonitoreodiario":1829752,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TCTJL          ","nombreoficial":"Tacot\u00e1n, Jal.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Tacot\u00e1n, Jal.                                     ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Uni\u00f3n de Tula                                                                                                                                         ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.0361,"longitud":-104.32,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Ayutla                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1407.5","bordolibre":1.20996,"nameelev":1406.29,"namealmac":169.0,"namoelev":1403.06,"namoalmac":149.239,"alturacortina":"68.5","elevacionactual":1402.94,"almacenaactual":148.668,"llenano":0.996174},{"idmonitoreodiario":1829753,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TEMOX          ","nombreoficial":"Presidente Alem\u00e1n, Oax.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Temascal, Oax.                                    ","estado":"Oaxaca                                            ","nommunicipio":"San Miguel Soyaltepec                                                                                                                                 ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":18.2322,"longitud":-96.4122,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Papaloapan                 ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1955","elevcorona":"74.79","bordolibre":3.5,"nameelev":68.5,"namealmac":9105.54,"namoelev":66.5,"namoalmac":8828.25,"alturacortina":"76","elevacionactual":58.21,"almacenaactual":4634.0,"llenano":0.524906},{"idmonitoreodiario":1829754,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TENJL          ","nombreoficial":"Tenasco, Jal.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Boquilla de Zaragoza, Jal.                        ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Santa Mar\u00eda de los \u00c1ngeles                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.1719,"longitud":-103.199,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Tenasco                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1777","bordolibre":0.0,"nameelev":1724.84,"namealmac":13.85,"namoelev":1722.85,"namoalmac":10.49,"alturacortina":"32","elevacionactual":1718.11,"almacenaactual":5.08,"llenano":0.484271},{"idmonitoreodiario":1829755,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TENPB          ","nombreoficial":"Tenango, Pue.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Tenango, Pue.                                     ","estado":"Puebla                                            ","nommunicipio":"Huauchinango                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":20.1994,"longitud":-97.9833,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Coacuila                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1912","elevcorona":"1353","bordolibre":2.0,"nameelev":1351.4,"namealmac":46.576,"namoelev":1345.6,"namoalmac":28.479,"alturacortina":"39","elevacionactual":1335.6,"almacenaactual":7.979,"llenano":0.280171},{"idmonitoreodiario":1829756,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TEPMC          ","nombreoficial":"Tepuxtepec, Mich.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Tepuxtepec, Mich.                                 ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Contepec                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.0003,"longitud":-100.229,"uso":"GH\/RI                                        ","corriente":"R. Lerma                      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1930","elevcorona":"2352","bordolibre":2.0,"nameelev":2350.0,"namealmac":537.527,"namoelev":2347.56,"namoalmac":425.2,"alturacortina":"47","elevacionactual":2343.65,"almacenaactual":275.117,"llenano":0.64703},{"idmonitoreodiario":1829757,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TGRDR          ","nombreoficial":"El Tigre, Dgo.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"El Tigre                                          ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"San Juan de Guadalupe                                                                                                                                 ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":24.5631,"longitud":-102.785,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Arroyo El Tigre               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"1581.62","bordolibre":0.0,"nameelev":1580.12,"namealmac":18.56,"namoelev":1576.92,"namoalmac":14.0,"alturacortina":"34.5","elevacionactual":1566.42,"almacenaactual":2.886,"llenano":0.206143},{"idmonitoreodiario":1829758,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TIESL          ","nombreoficial":"La Mu\u00f1eca, S.L.P.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"La Mu\u00f1eca, S.L.P.                                 ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"Tierra Nueva                                                                                                                                          ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":21.6294,"longitud":-100.548,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Jofre                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1981","elevcorona":"1843.75","bordolibre":2.0,"nameelev":1841.75,"namealmac":31.0,"namoelev":1837.7,"namoalmac":24.14,"alturacortina":"40.25","elevacionactual":1829.35,"almacenaactual":9.243,"llenano":0.382891},{"idmonitoreodiario":1829759,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TMLJL          ","nombreoficial":"Ram\u00f3n Corona Madrigal General, Jal.                                                                                                                   ","nombrecomun":"Trigomil, Jal.                                    ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Ayutla                                                                                                                                                ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9761,"longitud":-104.37,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Ayuquila                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1993","elevcorona":"1209.34","bordolibre":2.94001,"nameelev":1209.36,"namealmac":324.0,"namoelev":1201.4,"namoalmac":250.0,"alturacortina":"107","elevacionactual":1195.39,"almacenaactual":201.475,"llenano":0.8059},{"idmonitoreodiario":1829760,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TMPTP          ","nombreoficial":"Tampico, Tamps.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"Sistema lagunario Chairel                         ","estado":"Tamaulipas","nommunicipio":"Tampico                                                                                                                                               ","regioncna":"Golfo Norte","latitud":22.2383,"longitud":-97.8761,"uso":"                                             ","corriente":"L. El Chairel                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":null,"bordolibre":0.0,"nameelev":1.4,"namealmac":854.0,"namoelev":1.0,"namoalmac":676.0,"alturacortina":null,"elevacionactual":1.11,"almacenaactual":725.0,"llenano":1.07249},{"idmonitoreodiario":1829761,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TMUMC          ","nombreoficial":"Tercer Mundo, Mich.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Chincua, Mich.                                    ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Senguio                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.7664,"longitud":-100.299,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Chincua                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1972","elevcorona":"2431.2","bordolibre":2.41992,"nameelev":2428.58,"namealmac":17.332,"namoelev":2427.58,"namoalmac":14.972,"alturacortina":"32","elevacionactual":2426.71,"almacenaactual":13.024,"llenano":0.86989},{"idmonitoreodiario":1829762,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TNTCH          ","nombreoficial":"El Tintero, Chih.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"El Tintero, Chih.                                 ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Buenaventura                                                                                                                                          ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.5625,"longitud":-107.384,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Santa Mar\u00eda                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1950","elevcorona":"1712","bordolibre":2.96997,"nameelev":1709.03,"namealmac":216.703,"namoelev":1703.0,"namoalmac":125.075,"alturacortina":"56","elevacionactual":1700.19,"almacenaactual":92.922,"llenano":0.74293},{"idmonitoreodiario":1829763,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TPTMX          ","nombreoficial":"San Andr\u00e9s Tepetitl\u00e1n, M\u00e9x.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Tepetitl\u00e1n,M\u00e9x.                                   ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"San Felipe del Progreso                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.6608,"longitud":-99.9614,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Jos\u00e9                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"2597.38","bordolibre":2.92004,"nameelev":2594.46,"namealmac":81.029,"namoelev":2592.02,"namoalmac":59.966,"alturacortina":"35","elevacionactual":2590.76,"almacenaactual":50.338,"llenano":0.839442},{"idmonitoreodiario":1829764,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TRJCM          ","nombreoficial":"Solidaridad, Jal.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Trojes, Jal.                                      ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Pihuamo                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":18.9672,"longitud":-103.397,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. El Caj\u00f3n                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1994","elevcorona":"303.6","bordolibre":0.0,"nameelev":301.11,"namealmac":294.08,"namoelev":292.37,"namoalmac":220.807,"alturacortina":"87","elevacionactual":292.46,"almacenaactual":221.505,"llenano":1.00316},{"idmonitoreodiario":1829765,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"TXMHD          ","nombreoficial":"Taxhimay, M\u00e9x.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Taxhimay, M\u00e9x.                                    ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Villa del Carb\u00f3n                                                                                                                                      ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.8347,"longitud":-99.3853,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Luis de las P          ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1912","elevcorona":"2217.05","bordolibre":7.05,"nameelev":2216.1,"namealmac":47.386,"namoelev":2214.1,"namoalmac":39.799,"alturacortina":"43","elevacionactual":2209.69,"almacenaactual":24.528,"llenano":0.616297},{"idmonitoreodiario":1829766,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"UREMC          ","nombreoficial":"Urepetiro, Mich.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Urepetiro, Mich.                                  ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Tlazazalca                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9622,"longitud":-102.138,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tlazazalca                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"1752.5","bordolibre":1.5,"nameelev":1745.68,"namealmac":10.436,"namoelev":1745.0,"namoalmac":8.282,"alturacortina":"31","elevacionactual":1744.07,"almacenaactual":6.195,"llenano":0.748008},{"idmonitoreodiario":1829767,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VBRMX          ","nombreoficial":"Valle de Bravo, M\u00e9x.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"Valle de Bravo, M\u00e9x.                              ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Valle de Bravo                                                                                                                                        ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.2075,"longitud":-100.18,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Valle de Bravo             ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1947","elevcorona":"1835.37","bordolibre":2.5,"nameelev":1833.0,"namealmac":449.42,"namoelev":1830.0,"namoalmac":394.39,"alturacortina":"56","elevacionactual":1827.11,"almacenaactual":343.78,"llenano":0.871675},{"idmonitoreodiario":1829768,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VCRCL          ","nombreoficial":"Venustiano Carranza, Coah.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Don Mart\u00edn, Coah.                                 ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Ju\u00e1rez                                                                                                                                                ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":27.515,"longitud":-100.616,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Sabinas                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1932","elevcorona":"265.8","bordolibre":4.00001,"nameelev":261.8,"namealmac":1322.37,"namoelev":259.054,"namoalmac":844.41,"alturacortina":"38.86","elevacionactual":256.34,"almacenaactual":493.88,"llenano":0.584882},{"idmonitoreodiario":1829769,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VCVJL          ","nombreoficial":"Vicente C. Villase\u00f1or, Jal.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Valle de Ju\u00e1rez, Jal.                             ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Valle de Ju\u00e1rez                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9397,"longitud":-102.942,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Quitupan                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1950","elevcorona":"1880","bordolibre":2.0,"nameelev":1878.0,"namealmac":18.12,"namoelev":1877.0,"namoalmac":14.44,"alturacortina":"18","elevacionactual":1875.84,"almacenaactual":10.316,"llenano":0.714404},{"idmonitoreodiario":1829770,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VEGJL          ","nombreoficial":"Ing. Santiago Camarena, Jal.                                                                                                                          ","nombrecomun":"La Vega, Jal.                                     ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Teuchitl\u00e1n                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.5964,"longitud":-103.846,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Ameca                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1261","bordolibre":2.14001,"nameelev":1258.86,"namealmac":80.0,"namoelev":1257.0,"namoalmac":44.035,"alturacortina":"18","elevacionactual":1257.06,"almacenaactual":45.292,"llenano":1.02855},{"idmonitoreodiario":1829771,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VGRGR          ","nombreoficial":"Vicente Guerrero, Gro.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Palos Altos, Gro.                                 ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Arcelia                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.3828,"longitud":-100.266,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Poliutla                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1968","elevcorona":"433","bordolibre":2.70001,"nameelev":430.3,"namealmac":300.0,"namoelev":425.0,"namoalmac":249.49,"alturacortina":"67.5","elevacionactual":425.38,"almacenaactual":254.43,"llenano":1.0198},{"idmonitoreodiario":1829772,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VGRTP          ","nombreoficial":"Vicente Guerrero, Tamps.                                                                                                                              ","nombrecomun":"Las Adjuntas, Tamps.                              ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Padilla                                                                                                                                               ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":23.9594,"longitud":-98.6664,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Soto La Marina             ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1967","elevcorona":"148","bordolibre":4.12001,"nameelev":144.04,"namealmac":5498.23,"namoelev":140.44,"namoalmac":3910.69,"alturacortina":"62","elevacionactual":136.46,"almacenaactual":2531.74,"llenano":0.64739},{"idmonitoreodiario":1829773,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VHGDR          ","nombreoficial":"Villa Hidalgo, Dgo.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Villa Hidalgo, Dgo.                               ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":26.2425,"longitud":-104.929,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Cerro Gordo                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1977","elevcorona":"1731.28","bordolibre":1.73,"nameelev":1729.55,"namealmac":39.555,"namoelev":1726.23,"namoalmac":23.098,"alturacortina":"34.2","elevacionactual":1722.34,"almacenaactual":10.481,"llenano":0.453762},{"idmonitoreodiario":1829774,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VILMC          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos y Pav\u00f3n, Mich.                                                                                                                     ","nombrecomun":"La Villita, Mich.                                 ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"L\u00e1zaro C\u00e1rdenas                                                                                                                                       ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.0483,"longitud":-102.18,"uso":"AP\/GH\/RI                                     ","corriente":"R. Balsas                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1973","elevcorona":"59.73","bordolibre":3.0,"nameelev":56.73,"namealmac":686.94,"namoelev":51.2,"namoalmac":545.92,"alturacortina":"73","elevacionactual":50.9,"almacenaactual":521.9,"llenano":0.956001},{"idmonitoreodiario":1829775,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VILZC          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos, Zac.                                                                                                                              ","nombrecomun":"La Villita, Zac.                                  ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Tepechitl\u00e1n                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.5889,"longitud":-103.338,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. San Pedro                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1986","elevcorona":"1833.2","bordolibre":2.01006,"nameelev":1831.19,"namealmac":11.165,"namoelev":1829.0,"namoalmac":9.018,"alturacortina":"39.2","elevacionactual":1829.05,"almacenaactual":9.065,"llenano":1.00521},{"idmonitoreodiario":1829776,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VNTQT          ","nombreoficial":"La Venta, Qro.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"La Venta, Qro.                                    ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"Pedro Escobedo                                                                                                                                        ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.4986,"longitud":-100.191,"uso":"RI                                           ","corriente":"Dren Culebra                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1907","elevcorona":"1896","bordolibre":0.619946,"nameelev":1907.68,"namealmac":3.777,"namoelev":1906.68,"namoalmac":2.479,"alturacortina":"4.3","elevacionactual":1904.0,"almacenaactual":0.0,"llenano":0.0},{"idmonitoreodiario":1829777,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VTRGR          ","nombreoficial":"Valerio Trujano, Gro.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Tepecoacuilco, Gro.                               ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Tepecoacuilco de Trujano                                                                                                                              ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.2958,"longitud":-99.4661,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Tepecoacuilco              ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"844.3","bordolibre":1.51997,"nameelev":842.78,"namealmac":51.727,"namoelev":840.0,"namoalmac":31.014,"alturacortina":"33.3","elevacionactual":840.0,"almacenaactual":31.014,"llenano":1.0},{"idmonitoreodiario":1829778,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"VVCMX          ","nombreoficial":"Villa Victoria, M\u00e9x.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"Villa Victoria,M\u00e9x.                               ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Villa Victoria                                                                                                                                        ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.4617,"longitud":-100.056,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. San Juan Malacate          ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1944","elevcorona":"2561.96","bordolibre":0.0,"nameelev":2607.5,"namealmac":249.943,"namoelev":2605.5,"namoalmac":185.723,"alturacortina":"19","elevacionactual":2604.15,"almacenaactual":147.541,"llenano":0.794414},{"idmonitoreodiario":1829779,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"YOSOX          ","nombreoficial":"Yosocuta, Oax.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"San Marcos Arteaga                                ","estado":"Oaxaca                                            ","nommunicipio":"San Marcos Arteaga                                                                                                                                    ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":17.7244,"longitud":-97.8261,"uso":"Riego y A. Pot.                              ","corriente":"R\u00edo Huajuapan                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"1513.7","bordolibre":0.0,"nameelev":1512.55,"namealmac":57.26,"namoelev":1509.7,"namoalmac":47.226,"alturacortina":"53.7","elevacionactual":1509.8,"almacenaactual":47.522,"llenano":1.00627},{"idmonitoreodiario":1829780,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ZICMC          ","nombreoficial":"Zicuir\u00e1n, Mich.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"La Pe\u00f1a, Mich.                                    ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"La Huacana                                                                                                                                            ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.9211,"longitud":-101.932,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Zicuir\u00e1n                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1957","elevcorona":"302.75","bordolibre":1.31,"nameelev":301.44,"namealmac":47.485,"namoelev":299.0,"namoalmac":36.294,"alturacortina":"46","elevacionactual":299.23,"almacenaactual":37.283,"llenano":1.02725},{"idmonitoreodiario":1829781,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ZMPHD          ","nombreoficial":"Ing. Fernando Hiriart Balderrama, Hgo.                                                                                                                ","nombrecomun":"Zimap\u00e1n, Hgo.                                     ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Zimap\u00e1n                                                                                                                                               ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.6633,"longitud":-99.5011,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Moctezuma                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1990","elevcorona":"1565","bordolibre":2.0,"nameelev":1563.0,"namealmac":1460.0,"namoelev":1560.0,"namoalmac":1390.0,"alturacortina":"203","elevacionactual":1541.78,"almacenaactual":1071.6,"llenano":0.770935},{"idmonitoreodiario":1829585,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"APRDR          ","nombreoficial":"Ing. Benjam\u00edn Ortega Cantero, Dgo.                                                                                                                    ","nombrecomun":"Agua Puerca, Dgo.                                 ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":26.2264,"longitud":-104.494,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Grande del Derrame         ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1984","elevcorona":"1436.4","bordolibre":2.30002,"nameelev":1434.1,"namealmac":56.06,"namoelev":1430.2,"namoalmac":30.764,"alturacortina":"34.8","elevacionactual":1423.97,"almacenaactual":7.643,"llenano":0.24844},{"idmonitoreodiario":1829586,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ARCSO          ","nombreoficial":"Adolfo Ru\u00edz Cort\u00ednes, Son.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Moc\u00fazari, Son.                                    ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Alamos                                                                                                                                                ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":27.2261,"longitud":-109.107,"uso":"AP\/GH\/RI                                     ","corriente":"R. Mayo                       ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1955","elevcorona":"148","bordolibre":2.53,"nameelev":145.47,"namealmac":1822.14,"namoelev":136.3,"namoalmac":1039.61,"alturacortina":"88.5","elevacionactual":124.52,"almacenaactual":409.705,"llenano":0.394095},{"idmonitoreodiario":1829587,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ARLSO          ","nombreoficial":"Abelardo Rodr\u00edguez Luj\u00e1n, Son.                                                                                                                        ","nombrecomun":"Hermosillo, Son.                                  ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Hermosillo                                                                                                                                            ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":29.0767,"longitud":-110.92,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Sonora                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1948","elevcorona":"231.6","bordolibre":3.20001,"nameelev":228.4,"namealmac":284.47,"namoelev":226.98,"namoalmac":219.52,"alturacortina":"36","elevacionactual":216.7,"almacenaactual":4.922,"llenano":0.0224216},{"idmonitoreodiario":1829588,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"AURBN          ","nombreoficial":"Las Auras, B.C.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"                                                  ","estado":"Baja California                                   ","nommunicipio":"Tecate                                                                                                                                                ","regioncna":"Pen\u00ednsula de Baja California                                                                                                                          ","latitud":32.5447,"longitud":-116.532,"uso":"A. Pot.                                      ","corriente":"A. Las Auras                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"822","bordolibre":0.0,"nameelev":822.0,"namealmac":5.1,"namoelev":820.0,"namoalmac":5.01,"alturacortina":"40","elevacionactual":812.54,"almacenaactual":2.166,"llenano":0.432335},{"idmonitoreodiario":1829589,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"BATQT          ","nombreoficial":"El Bat\u00e1n, Qro.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Los Arcos                                         ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"Corregidora                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.5042,"longitud":-100.412,"uso":"Agua Potable                                 ","corriente":"R\u00edo El Pueblito               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"1914.85","bordolibre":0.0,"nameelev":1905.15,"namealmac":8.77,"namoelev":1902.1,"namoalmac":6.5,"alturacortina":"45.5","elevacionactual":1889.95,"almacenaactual":1.447,"llenano":0.222615},{"idmonitoreodiario":1829608,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CNSQT          ","nombreoficial":"Constituci\u00f3n de 1917, Qro.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Hidalgo, Qro.                                     ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"San Juan del R\u00edo                                                                                                                                      ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.4186,"longitud":-100.08,"uso":"RI                                           ","corriente":"Dren Caracol                  ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1969","elevcorona":"1937","bordolibre":1.55005,"nameelev":1928.39,"namealmac":76.461,"namoelev":1927.06,"namoalmac":66.08,"alturacortina":"35","elevacionactual":1914.62,"almacenaactual":5.366,"llenano":0.0812046},{"idmonitoreodiario":1829609,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CNTCL          ","nombreoficial":"El Centenario, Coah.                                                                                                                                  ","nombrecomun":"El Centenario, Coah.                              ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Jim\u00e9nez                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.2136,"longitud":-100.95,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Diego                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1935","elevcorona":"338","bordolibre":1.62,"nameelev":336.38,"namealmac":25.711,"namoelev":336.15,"namoalmac":24.589,"alturacortina":"17","elevacionactual":334.45,"almacenaactual":17.326,"llenano":0.704624},{"idmonitoreodiario":1829610,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CNTQT          ","nombreoficial":"El Centenario, Qro.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Centenario, Qro.                               ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"Tequisquiapan                                                                                                                                         ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.5133,"longitud":-99.8978,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Juan                   ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":"1910","elevcorona":"1898","bordolibre":0.51001,"nameelev":1882.5,"namealmac":14.178,"namoelev":1881.55,"namoalmac":9.781,"alturacortina":"13","elevacionactual":1878.67,"almacenaactual":2.521,"llenano":0.257745},{"idmonitoreodiario":1829611,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"COIMC          ","nombreoficial":"Co\u00edntzio, Mich.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"Cointzio, Mich.                                   ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Morelia                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.6297,"longitud":-101.259,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Grande de Morelia          ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1939","elevcorona":"1997","bordolibre":1.50005,"nameelev":2001.32,"namealmac":79.233,"namoelev":1999.47,"namoalmac":68.52,"alturacortina":"46","elevacionactual":1996.6,"almacenaactual":53.824,"llenano":0.785522},{"idmonitoreodiario":1829612,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CPAMC          ","nombreoficial":"Cop\u00e1ndaro, Mich.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Cop\u00e1ndaro de Dolores, Mich.                       ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Jiquilpan                                                                                                                                             ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.0017,"longitud":-102.861,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. La Patera                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1927","elevcorona":"1999","bordolibre":9.79,"nameelev":1989.21,"namealmac":9.717,"namoelev":1987.66,"namoalmac":2.752,"alturacortina":"5.7","elevacionactual":1986.55,"almacenaactual":0.643,"llenano":0.233648},{"idmonitoreodiario":1829613,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CPEJL          ","nombreoficial":"Caj\u00f3n de Pe\u00f1a, Jal.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Tomatl\u00e1n, Jal.                                    ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Tomatl\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9975,"longitud":-105.13,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tomatl\u00e1n                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1976","elevcorona":"142","bordolibre":2.8,"nameelev":139.2,"namealmac":707.62,"namoelev":129.77,"namoalmac":451.902,"alturacortina":"68","elevacionactual":130.43,"almacenaactual":468.239,"llenano":1.03615},{"idmonitoreodiario":1829614,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CPRNL          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo, N.L.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Cerro Prieto, N.L.                                ","estado":"Nuevo Le\u00f3n                                        ","nommunicipio":"Linares                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":24.9375,"longitud":-99.3997,"uso":"AP                                           ","corriente":"A. Pablillo - Hualauises      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1984","elevcorona":"288","bordolibre":2.5,"nameelev":285.5,"namealmac":393.0,"namoelev":282.52,"namoalmac":300.0,"alturacortina":"50","elevacionactual":275.15,"almacenaactual":136.167,"llenano":0.45389},{"idmonitoreodiario":1829615,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CRNJL          ","nombreoficial":"Corrinchis, Jal.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Corrinchis                                        ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Mascota                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.4797,"longitud":-104.781,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Mascota                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"1337","bordolibre":0.0,"nameelev":1336.1,"namealmac":29.0,"namoelev":1332.6,"namoalmac":20.0,"alturacortina":"38","elevacionactual":1332.81,"almacenaactual":20.39,"llenano":1.0195},{"idmonitoreodiario":1829616,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"CRRBN          ","nombreoficial":"El Carrizo, B.C.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"El Carrizo, B.C.                                  ","estado":"Baja California                                   ","nommunicipio":"Tijuana                                                                                                                                               ","regioncna":"Pen\u00ednsula de Baja California                                                                                                                          ","latitud":32.4794,"longitud":-116.697,"uso":"AP                                           ","corriente":"A. Carrizo                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1978","elevcorona":"288.34","bordolibre":2.12,"nameelev":286.22,"namealmac":44.585,"namoelev":284.7,"namoalmac":40.866,"alturacortina":"55.8","elevacionactual":271.69,"almacenaactual":15.759,"llenano":0.385626},{"idmonitoreodiario":1829626,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ELCZC          ","nombreoficial":"El Cazadero, Zac.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"El Cazadero, Zac                                  ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"R\u00edo Grande                                                                                                                                            ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":23.6933,"longitud":-103.098,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Aguanaval                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"1920.12","bordolibre":1.50006,"nameelev":1919.94,"namealmac":44.68,"namoelev":1916.0,"namoalmac":22.178,"alturacortina":"27.12","elevacionactual":1909.94,"almacenaactual":2.824,"llenano":0.127333},{"idmonitoreodiario":1829627,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ELOSL          ","nombreoficial":"Ca\u00f1ada del Lobo, S.L.P.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Ca\u00f1ada del Lobo, S.L.P.                           ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"San Luis Potos\u00ed                                                                                                                                       ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.0947,"longitud":-100.968,"uso":"CA                                           ","corriente":"R. Espa\u00f1ita                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1987","elevcorona":"1963.7","bordolibre":1.54998,"nameelev":1962.15,"namealmac":2.178,"namoelev":1958.8,"namoalmac":1.246,"alturacortina":"28","elevacionactual":1954.25,"almacenaactual":0.404,"llenano":0.324238},{"idmonitoreodiario":1829628,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ELPSL          ","nombreoficial":"Gonzalo N. Santos, S.L.P.                                                                                                                             ","nombrecomun":"El Peaje, S.L.P.                                  ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"San Luis Potos\u00ed                                                                                                                                       ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.0922,"longitud":-101.099,"uso":"AP                                           ","corriente":"A. Grande o Azul              ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1953","elevcorona":"2049.6","bordolibre":1.73,"nameelev":2047.87,"namealmac":9.054,"namoelev":2044.85,"namoalmac":6.685,"alturacortina":"39","elevacionactual":2031.99,"almacenaactual":0.874,"llenano":0.13074},{"idmonitoreodiario":1829629,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ELZBN          ","nombreoficial":"Emilio L\u00f3pez Zamora, B.C.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Ensenada, B.C.                                    ","estado":"Baja California                                   ","nommunicipio":"Ensenada                                                                                                                                              ","regioncna":"Pen\u00ednsula de Baja California                                                                                                                          ","latitud":31.8903,"longitud":-116.603,"uso":"AP                                           ","corriente":"A. Ensenada                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1978","elevcorona":"27","bordolibre":1.74,"nameelev":25.26,"namealmac":6.342,"namoelev":19.89,"namoalmac":2.732,"alturacortina":"34","elevacionactual":18.51,"almacenaactual":2.162,"llenano":0.791362},{"idmonitoreodiario":1829630,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ENDHD          ","nombreoficial":"Endh\u00f3, Hgo.                                                                                                                                           ","nombrecomun":"Endh\u00f3, Hgo.                                       ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Tepetitl\u00e1n                                                                                                                                            ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.1639,"longitud":-99.36,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tula                       ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1951","elevcorona":"2023","bordolibre":3.0,"nameelev":2020.0,"namealmac":208.65,"namoelev":2018.0,"namoalmac":182.9,"alturacortina":"60","elevacionactual":2018.25,"almacenaactual":186.057,"llenano":1.01726},{"idmonitoreodiario":1829631,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"EPLGJ          ","nombreoficial":"El Palote, Gto.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Palote, Gto.                                   ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Le\u00f3n                                                                                                                                                  ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.1736,"longitud":-101.679,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. De Los G\u00f3mez               ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1954","elevcorona":"1839.5","bordolibre":0.9,"nameelev":1838.6,"namealmac":17.161,"namoelev":1836.15,"namoalmac":9.643,"alturacortina":"20.5","elevacionactual":1835.5,"almacenaactual":7.893,"llenano":0.818521},{"idmonitoreodiario":1829632,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"EPOSL          ","nombreoficial":"El Potosino, S.L.P.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Potosino, S.L.P.                               ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"San Luis Potos\u00ed                                                                                                                                       ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":22.0997,"longitud":-101.078,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. El Potosino                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1990","elevcorona":"2000.85","bordolibre":0.150024,"nameelev":2000.85,"namealmac":5.199,"namoelev":1996.8,"namoalmac":3.293,"alturacortina":"30.85","elevacionactual":1991.49,"almacenaactual":1.537,"llenano":0.466748},{"idmonitoreodiario":1829633,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ERCTP          ","nombreoficial":"Estudiante Ramiro Caballero Dorantes, Tamps.                                                                                                          ","nombrecomun":"Las \u00c1nimas, Tamps.                                ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Gonz\u00e1lez                                                                                                                                              ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":22.605,"longitud":-98.6917,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"A. Las \u00c1nimas                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1976","elevcorona":"55","bordolibre":2.45,"nameelev":52.55,"namealmac":654.37,"namoelev":51.7,"namoalmac":564.041,"alturacortina":"31.2","elevacionactual":50.0,"almacenaactual":403.827,"llenano":0.715953},{"idmonitoreodiario":1829634,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ERECH          ","nombreoficial":"El Rej\u00f3n, Chih.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Rej\u00f3n, Chih.                                   ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Chihuahua                                                                                                                                             ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.6147,"longitud":-106.119,"uso":"AP                                           ","corriente":"A. El Rej\u00f3n                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1966","elevcorona":"1479.8","bordolibre":1.48005,"nameelev":1478.32,"namealmac":7.755,"namoelev":1477.0,"namoalmac":6.528,"alturacortina":"33","elevacionactual":1473.72,"almacenaactual":4.035,"llenano":0.618107},{"idmonitoreodiario":1829653,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"IVGSL          ","nombreoficial":"Valent\u00edn Gama, S.L.P.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Ojo Caliente, S.L.P.                              ","estado":"San Luis Potos\u00ed                                   ","nommunicipio":"Villa de Reyes                                                                                                                                        ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":21.88,"longitud":-100.821,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Santa Mar\u00eda                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1970","elevcorona":"1789.55","bordolibre":1.45002,"nameelev":1788.1,"namealmac":22.4,"namoelev":1783.8,"namoalmac":9.51,"alturacortina":"24","elevacionactual":1778.82,"almacenaactual":1.886,"llenano":0.198318},{"idmonitoreodiario":1829654,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"JARMC          ","nombreoficial":"Jaripo, Mich.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Jaripo, Mich.                                     ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Villamar                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.9583,"longitud":-102.602,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. sin nombre                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1951","elevcorona":"1548.5","bordolibre":2.2,"nameelev":1580.42,"namealmac":9.265,"namoelev":1578.91,"namoalmac":6.028,"alturacortina":"20","elevacionactual":1577.97,"almacenaactual":4.322,"llenano":0.716987},{"idmonitoreodiario":1829655,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"JCQAG          ","nombreoficial":"Jocoque, Ags.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Derecha Jocoque, Ags.                             ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"San Jos\u00e9 de Gracia                                                                                                                                    ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.1217,"longitud":-102.357,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Pedro                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1929","elevcorona":"1944.95","bordolibre":1.54998,"nameelev":1943.4,"namealmac":11.4,"namoelev":1942.45,"namoalmac":10.975,"alturacortina":"44","elevacionactual":1941.76,"almacenaactual":10.476,"llenano":0.954533},{"idmonitoreodiario":1829656,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"JDMOX          ","nombreoficial":"Presidente Benito Ju\u00e1rez, Oax.                                                                                                                        ","nombrecomun":"Bordo Benito Ju\u00e1rez, Oax.                         ","estado":"Oaxaca                                            ","nommunicipio":"Santa Mar\u00eda Jalapa del Marqu\u00e9s                                                                                                                        ","regioncna":"Pac\u00edfico Sur                                                                                                                                          ","latitud":16.4456,"longitud":-95.3978,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tehuantepec                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1961","elevcorona":"138.4","bordolibre":2.64999,"nameelev":139.85,"namealmac":1726.75,"namoelev":124.25,"namoalmac":720.317,"alturacortina":"85.5","elevacionactual":121.4,"almacenaactual":593.427,"llenano":0.823841},{"idmonitoreodiario":1829657,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"JGRSI          ","nombreoficial":"Juan Guerrero Alcocer, Sin.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Vinoramas, Sin.                                   ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Culiac\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.7536,"longitud":-107.059,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. El Bledal                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1994","elevcorona":"178.3","bordolibre":2.02,"nameelev":176.28,"namealmac":102.0,"namoelev":168.5,"namoalmac":54.684,"alturacortina":"50","elevacionactual":158.67,"almacenaactual":18.494,"llenano":0.338198},{"idmonitoreodiario":1829658,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"JLPQT          ","nombreoficial":"Jalpan, Qro.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"Jalpan                                            ","estado":"Quer\u00e9taro                                         ","nommunicipio":"Jalpan de Serra                                                                                                                                       ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":21.2303,"longitud":-99.4797,"uso":"Riego y A. Pot.                              ","corriente":"R\u00edo Jalpan                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"785","bordolibre":0.0,"nameelev":784.55,"namealmac":11.2,"namoelev":780.55,"namoalmac":8.0,"alturacortina":"41","elevacionactual":778.55,"almacenaactual":6.71,"llenano":0.83875},{"idmonitoreodiario":1829659,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"JLPSI          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo, Sin.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Comedero, Sin.                                    ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Cosal\u00e1                                                                                                                                                ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.5717,"longitud":-106.807,"uso":"AP\/GH\/RI                                     ","corriente":"R. San Lorenzo                ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1981","elevcorona":"290","bordolibre":4.54999,"nameelev":286.95,"namealmac":3966.17,"namoelev":272.16,"namoalmac":2580.19,"alturacortina":"136","elevacionactual":252.13,"almacenaactual":1281.65,"llenano":0.496727},{"idmonitoreodiario":1829660,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"JORSI          ","nombreoficial":"Josefa Ortiz de Dom\u00ednguez, Sin.                                                                                                                       ","nombrecomun":"El Sabino, Sin.                                   ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"El Fuerte                                                                                                                                             ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":26.4269,"longitud":-108.703,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"A. Alamos                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1967","elevcorona":"113.5","bordolibre":2.93,"nameelev":112.65,"namealmac":685.11,"namoelev":109.5,"namoalmac":519.28,"alturacortina":"44","elevacionactual":103.64,"almacenaactual":271.13,"llenano":0.522127},{"idmonitoreodiario":1829661,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"JSBCP          ","nombreoficial":"Juan Sabines, Chis.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"El Portillo II o Cuxtepeques, Chis.               ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"La Concordia                                                                                                                                          ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":15.9964,"longitud":-92.8986,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Cuxtepeques                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1981","elevcorona":"620.25","bordolibre":1.97998,"nameelev":618.27,"namealmac":116.11,"namoelev":612.12,"namoalmac":68.15,"alturacortina":"46","elevacionactual":612.52,"almacenaactual":70.75,"llenano":1.03815},{"idmonitoreodiario":1829671,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LDACM          ","nombreoficial":"Laguna de Amela, Col.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Tecom\u00e1n, Col.                                     ","estado":"Colima                                            ","nommunicipio":"Tecom\u00e1n                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":18.8092,"longitud":-103.774,"uso":"RI                                           ","corriente":"Canal Bajo Amela y Dren Zanja ","tipovertedor":"Libre","inicioop":null,"elevcorona":"10.89","bordolibre":3.25,"nameelev":7.64,"namealmac":41.3,"namoelev":7.39,"namoalmac":38.343,"alturacortina":"6.35","elevacionactual":7.41,"almacenaactual":38.579,"llenano":1.00615},{"idmonitoreodiario":1829672,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LDCJL          ","nombreoficial":"Lago de Chapala, Jal.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Chapala, Jal.                                     ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Chapala                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.2906,"longitud":-103.202,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Lerma                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"0","bordolibre":0.0,"nameelev":99.0,"namealmac":9279.71,"namoelev":98.0,"namoalmac":8126.41,"alturacortina":"0","elevacionactual":96.12,"almacenaactual":5988.62,"llenano":0.736933},{"idmonitoreodiario":1829673,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LDCSI          ","nombreoficial":"Luis Donaldo Colosio, Sin.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Huites, Sin.                                      ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Choix                                                                                                                                                 ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":26.8447,"longitud":-108.368,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Fuerte                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1995","elevcorona":"290.75","bordolibre":0.75,"nameelev":290.0,"namealmac":4568.0,"namoelev":274.0,"namoalmac":3203.0,"alturacortina":"164.75","elevacionactual":263.09,"almacenaactual":2450.75,"llenano":0.765142},{"idmonitoreodiario":1829674,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LDCVC          ","nombreoficial":"Canseco, Ver.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Canseco, Ver.                                     ","estado":"Veracruz de Ignacio de la Llav                    ","nommunicipio":"Catemaco                                                                                                                                              ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":18.4158,"longitud":-95.1183,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Grande                     ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1960","elevcorona":"334.5","bordolibre":1.0,"nameelev":333.5,"namealmac":465.7,"namoelev":332.7,"namoalmac":193.02,"alturacortina":"7.2","elevacionactual":332.45,"almacenaactual":174.6,"llenano":0.904569},{"idmonitoreodiario":1829675,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LDFMC          ","nombreoficial":"Laguna del Fresno, Mich.                                                                                                                              ","nombrecomun":"Laguna del Fresno, Mich.                          ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Maravat\u00edo                                                                                                                                             ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.8381,"longitud":-100.406,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Cachiv\u00ed                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"2059","bordolibre":2.0,"nameelev":2057.0,"namealmac":13.132,"namoelev":2055.98,"namoalmac":10.299,"alturacortina":"8.8","elevacionactual":2054.63,"almacenaactual":6.82,"llenano":0.6622},{"idmonitoreodiario":1829676,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LDTGR          ","nombreoficial":"Laguna de Tuxpan, Gro.                                                                                                                                ","nombrecomun":"Laguna de Tuxpan, Gro.                            ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Iguala de la Independencia                                                                                                                            ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.3633,"longitud":-99.5031,"uso":"RI                                           ","corriente":"Antiguo canal de riego        ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1937","elevcorona":"744.75","bordolibre":0.0,"nameelev":743.35,"namealmac":19.503,"namoelev":742.84,"namoalmac":17.647,"alturacortina":"8","elevacionactual":741.85,"almacenaactual":14.109,"llenano":0.799513},{"idmonitoreodiario":1829677,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LDYGJ          ","nombreoficial":"Laguna de Yuriria, Gto.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Bordo de Tavamatacheo, Gto.                       ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Yuriria                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.2869,"longitud":-101.073,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Lerma                      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1550","elevcorona":"0","bordolibre":0.0,"nameelev":1731.4,"namealmac":325.195,"namoelev":1730.92,"namoalmac":278.79,"alturacortina":"10","elevacionactual":1729.36,"almacenaactual":141.813,"llenano":0.508673},{"idmonitoreodiario":1829678,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LFGCL          ","nombreoficial":"La Fragua, Coah.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"La Fragua, Coah                                   ","estado":"Coahuila de Zaragoza                              ","nommunicipio":"Jim\u00e9nez                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":28.82,"longitud":-100.832,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Rodrigo                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1993","elevcorona":"306.68","bordolibre":2.00001,"nameelev":303.96,"namealmac":85.38,"namoelev":300.3,"namoalmac":47.295,"alturacortina":"24.7","elevacionactual":297.23,"almacenaactual":26.136,"llenano":0.552617},{"idmonitoreodiario":1829679,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"LJSCH          ","nombreoficial":"Las Lajas, Chih.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Las Lajas, Chih.                                  ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Buenaventura                                                                                                                                          ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":29.88,"longitud":-107.026,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. El Carmen o Santa Clara    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"1563.8","bordolibre":2.18,"nameelev":1561.62,"namealmac":106.547,"namoelev":1558.7,"namoalmac":83.266,"alturacortina":"47","elevacionactual":1558.74,"almacenaactual":83.566,"llenano":1.0036},{"idmonitoreodiario":1829698,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PAGDR          ","nombreoficial":"Pe\u00f1a del \u00c1guila, Dgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Pe\u00f1a Del \u00c1guila, Dgo.                             ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Durango                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.2039,"longitud":-104.657,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. La Sauceda                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1954","elevcorona":"1896.8","bordolibre":1.52998,"nameelev":1895.27,"namealmac":54.902,"namoelev":1892.5,"namoalmac":27.948,"alturacortina":"25","elevacionactual":1889.33,"almacenaactual":10.535,"llenano":0.37695},{"idmonitoreodiario":1829699,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PALZC          ","nombreoficial":"Palomas, Zac.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Palomas, Zac.                                     ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Villanueva                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.3478,"longitud":-102.798,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Palomas                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1970","elevcorona":"1908.34","bordolibre":0.86002,"nameelev":1907.48,"namealmac":8.761,"namoelev":1904.25,"namoalmac":4.62,"alturacortina":"28","elevacionactual":1904.31,"almacenaactual":4.687,"llenano":1.0145},{"idmonitoreodiario":1829700,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PAZCH          ","nombreoficial":"Piedras Azules, Chih.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"                                                  ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Allende                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":27.2492,"longitud":-105.211,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Parral                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"2000","bordolibre":0.0,"nameelev":1998.42,"namealmac":13.194,"namoelev":1996.5,"namoalmac":8.712,"alturacortina":"22","elevacionactual":1994.28,"almacenaactual":4.801,"llenano":0.551079},{"idmonitoreodiario":1829701,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PECAG          ","nombreoficial":"Plutarco El\u00edas Calles, Ags.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Calles, Ags.                                      ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"San Jos\u00e9 de Gracia                                                                                                                                    ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.1411,"longitud":-102.417,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Santiago                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1931","elevcorona":"2022.6","bordolibre":0.6,"nameelev":2022.0,"namealmac":407.438,"namoelev":2020.0,"namoalmac":358.121,"alturacortina":"67","elevacionactual":2010.25,"almacenaactual":172.735,"llenano":0.482337},{"idmonitoreodiario":1829702,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PECSO          ","nombreoficial":"Plutarco El\u00edas Calles, Son.                                                                                                                           ","nombrecomun":"El Novillo, Son.                                  ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Soyopa                                                                                                                                                ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":28.9767,"longitud":-109.642,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Yaqui                      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1964","elevcorona":"297.8","bordolibre":1.00001,"nameelev":296.8,"namealmac":3511.96,"namoelev":290.5,"namoalmac":2833.07,"alturacortina":"133.8","elevacionactual":274.6,"almacenaactual":1466.38,"llenano":0.517594},{"idmonitoreodiario":1829703,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PEMVC          ","nombreoficial":"El Moralillo, Ver.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"Piedra Labrada                                    ","estado":"Veracruz de Ignacio de la Llav                    ","nommunicipio":"Tepetzintla                                                                                                                                           ","regioncna":"Golfo Centro                                                                                                                                          ","latitud":21.1844,"longitud":-97.8144,"uso":"Agua Potable                                 ","corriente":"R\u00edo Buenavista                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"116","bordolibre":0.0,"nameelev":115.94,"namealmac":8.126,"namoelev":110.78,"namoalmac":2.5,"alturacortina":"15.5","elevacionactual":108.01,"almacenaactual":1.038,"llenano":0.4152},{"idmonitoreodiario":1829704,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PENCP          ","nombreoficial":"\u00c1ngel Albino Corzo, Chis.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Pe\u00f1itas, Chis.                                    ","estado":"Chiapas                                           ","nommunicipio":"Ostuac\u00e1n                                                                                                                                              ","regioncna":"Frontera Sur                                                                                                                                          ","latitud":17.4461,"longitud":-93.4586,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Grijalva                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1986","elevcorona":"98","bordolibre":5.0,"nameelev":95.5,"namealmac":1084.74,"namoelev":87.4,"namoalmac":670.66,"alturacortina":"58","elevacionactual":86.29,"almacenaactual":630.028,"llenano":0.939415},{"idmonitoreodiario":1829705,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PERHD          ","nombreoficial":"La Esperanza, Hgo.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"La Esperanza, Hgo.                                ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Cuautepec de Hinojosa                                                                                                                                 ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":20.0575,"longitud":-98.3347,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Santa Mar\u00eda                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1943","elevcorona":"2210.6","bordolibre":0.999902,"nameelev":2209.6,"namealmac":4.2,"namoelev":2207.7,"namoalmac":3.92,"alturacortina":"28.7","elevacionactual":2207.97,"almacenaactual":4.052,"llenano":1.03367},{"idmonitoreodiario":1829706,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PFBMX          ","nombreoficial":"Francisco Jos\u00e9 Trinidad Fabela, M\u00e9x.                                                                                                                  ","nombrecomun":"Islas de las Aves o El Salto, M\u00e9x.                ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Atlacomulco                                                                                                                                           ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.8292,"longitud":-99.7903,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Del Salto                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1945","elevcorona":"2697.5","bordolibre":1.69995,"nameelev":2697.8,"namealmac":12.32,"namoelev":2696.7,"namoalmac":9.93,"alturacortina":"19.15","elevacionactual":2693.57,"almacenaactual":4.635,"llenano":0.466767},{"idmonitoreodiario":1829716,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PNLGJ          ","nombreoficial":"Pe\u00f1uelitas, Gto.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Pe\u00f1uelitas, Gto.                                  ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Dolores Hidalgo Cuna de la Independencia Nacional                                                                                                     ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.105,"longitud":-100.878,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. De la Erre                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1960","elevcorona":"1908.2","bordolibre":0.91,"nameelev":1907.29,"namealmac":30.169,"namoelev":1904.7,"namoalmac":17.46,"alturacortina":"28","elevacionactual":1899.72,"almacenaactual":2.553,"llenano":0.14622},{"idmonitoreodiario":1829717,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"POLJL          ","nombreoficial":"Ing. Guillermo Lugo Sanabria, Jal.                                                                                                                    ","nombrecomun":"La P\u00f3lvora, Jal.                                  ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Degollado                                                                                                                                             ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.4911,"longitud":-102.232,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Huascato                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1989","elevcorona":"1669.1","bordolibre":4.1,"nameelev":1665.0,"namealmac":56.15,"namoelev":1663.46,"namoalmac":51.675,"alturacortina":"69","elevacionactual":1660.96,"almacenaactual":45.718,"llenano":0.884722},{"idmonitoreodiario":1829718,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PRGHD          ","nombreoficial":"Javier Rojo G\u00f3mez, Hgo.                                                                                                                               ","nombrecomun":"La Pe\u00f1a, Hgo.                                     ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Alfajayucan                                                                                                                                           ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.3597,"longitud":-99.3294,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Alfajayucan                ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1979","elevcorona":"1980.96","bordolibre":1.3,"nameelev":1977.84,"namealmac":43.317,"namoelev":1976.84,"namoalmac":39.99,"alturacortina":"60","elevacionactual":1976.76,"almacenaactual":39.718,"llenano":0.993198},{"idmonitoreodiario":1829719,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PRQHD          ","nombreoficial":"Requena, Hgo.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Requena, Hgo.                                     ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Tula de Allende                                                                                                                                       ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":19.9631,"longitud":-99.3108,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tula                       ","tipovertedor":"Mixto","inicioop":null,"elevcorona":"2116.59","bordolibre":1.5,"nameelev":2110.3,"namealmac":61.519,"namoelev":2108.85,"namoalmac":50.48,"alturacortina":"38","elevacionactual":2105.71,"almacenaactual":29.765,"llenano":0.589639},{"idmonitoreodiario":1829720,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PRSGJ          ","nombreoficial":"La Pur\u00edsima, Gto.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"La Pur\u00edsima, Gto.                                 ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Guanajuato                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.8672,"longitud":-101.288,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Guanajuato                 ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1979","elevcorona":"1863","bordolibre":2.20996,"nameelev":1860.79,"namealmac":182.95,"namoelev":1852.07,"namoalmac":98.23,"alturacortina":"43","elevacionactual":1850.47,"almacenaactual":85.695,"llenano":0.872391},{"idmonitoreodiario":1829721,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PSANL          ","nombreoficial":"Salinillas, N.L.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Salinillas, N.L.                                  ","estado":"Nuevo Le\u00f3n                                        ","nommunicipio":"An\u00e1huac                                                                                                                                               ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":27.4292,"longitud":-100.372,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Salado                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1930","elevcorona":"0","bordolibre":0.0,"nameelev":232.0,"namealmac":19.011,"namoelev":232.0,"namoalmac":19.011,"alturacortina":"10","elevacionactual":230.08,"almacenaactual":10.55,"llenano":0.554942},{"idmonitoreodiario":1829722,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PTRAG          ","nombreoficial":"Derivadora Pabell\u00f3n, Ags.                                                                                                                             ","nombrecomun":"Derecha Potrerillos, Ags.                         ","estado":"Aguascalientes                                    ","nommunicipio":"Rinc\u00f3n de Romos                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.235,"longitud":-102.438,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. San Pedro                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1931","elevcorona":"2099.86","bordolibre":0.0,"nameelev":2093.0,"namealmac":2.1,"namoelev":2092.6,"namoalmac":2.038,"alturacortina":"35","elevacionactual":2087.01,"almacenaactual":1.291,"llenano":0.633464},{"idmonitoreodiario":1829723,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PTZMC          ","nombreoficial":"P\u00e1tzcuaro, Mich.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"P\u00e1tzcuaro, Mich.                                  ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","nommunicipio":"P\u00e1tzcuaro                                                                                                                                             ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico","latitud":19.5428,"longitud":-101.617,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Jaripo                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":null,"bordolibre":0.0,"nameelev":2042.35,"namealmac":1135.57,"namoelev":2038.57,"namoalmac":646.582,"alturacortina":null,"elevacionactual":2035.92,"almacenaactual":374.925,"llenano":0.579857},{"idmonitoreodiario":1829724,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PUCMC          ","nombreoficial":"Pucuato, Mich.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Pucuato, Mich.                                    ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.6214,"longitud":-100.684,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Los Charcos                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1946","elevcorona":"2501.25","bordolibre":1.25,"nameelev":2500.0,"namealmac":11.534,"namoelev":2499.0,"namoalmac":9.485,"alturacortina":"15","elevacionactual":2499.04,"almacenaactual":9.562,"llenano":1.00812},{"idmonitoreodiario":1829725,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"PVAHD          ","nombreoficial":"Vicente Aguirre, Hgo.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Las Golondrinas, Hgo.                             ","estado":"Hidalgo                                           ","nommunicipio":"Alfajayucan                                                                                                                                           ","regioncna":"Aguas del Valle de M\u00e9xico                                                                                                                             ","latitud":20.4356,"longitud":-99.3758,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Alfajayucan                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1954","elevcorona":"1865.9","bordolibre":7.4,"nameelev":1855.5,"namealmac":19.685,"namoelev":1854.9,"namoalmac":17.799,"alturacortina":"27","elevacionactual":1854.62,"almacenaactual":16.906,"llenano":0.949829},{"idmonitoreodiario":1829726,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"REDJL          ","nombreoficial":"La Red, Jal.                                                                                                                                          ","nombrecomun":"La Red, Jal.                                      ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Acatic                                                                                                                                                ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.7189,"longitud":-102.815,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Calder\u00f3n                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1968","elevcorona":"1796.5","bordolibre":1.80005,"nameelev":1794.7,"namealmac":18.3,"namoelev":1792.5,"namoalmac":14.25,"alturacortina":"24","elevacionactual":1790.08,"almacenaactual":9.779,"llenano":0.686246},{"idmonitoreodiario":1829727,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"RMEGR          ","nombreoficial":"Revoluci\u00f3n Mexicana, Gro.                                                                                                                             ","nombrecomun":"El Guineo, Gro.                                   ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Ayutla de los Libres                                                                                                                                  ","regioncna":"Pac\u00edfico Sur                                                                                                                                          ","latitud":16.8236,"longitud":-99.1661,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Nexpa                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1984","elevcorona":"110.7","bordolibre":3.11,"nameelev":107.59,"namealmac":259.502,"namoelev":94.4,"namoalmac":126.694,"alturacortina":"70.7","elevacionactual":95.16,"almacenaactual":132.731,"llenano":1.04765},{"idmonitoreodiario":1829728,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"RODMR          ","nombreoficial":"El Rodeo, Mor.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"El Rodeo, Mor.                                    ","estado":"Morelos                                           ","nommunicipio":"Miacatl\u00e1n                                                                                                                                             ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.7653,"longitud":-99.3314,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Tembembe                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1974","elevcorona":"1166.5","bordolibre":2.30005,"nameelev":1166.5,"namealmac":33.137,"namoelev":1164.2,"namoalmac":26.984,"alturacortina":"8","elevacionactual":1160.79,"almacenaactual":18.499,"llenano":0.685554},{"idmonitoreodiario":1829729,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"RSPTP          ","nombreoficial":"Rep\u00fablica Espa\u00f1ola, Tamps.                                                                                                                            ","nombrecomun":"Real Viejo o El Sombrero, Tamps.                  ","estado":"Tamaulipas                                        ","nommunicipio":"Aldama                                                                                                                                                ","regioncna":"Golfo Norte                                                                                                                                           ","latitud":23.2594,"longitud":-97.9919,"uso":"AP                                           ","corriente":"A. San Pedro                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1974","elevcorona":"92","bordolibre":2.57,"nameelev":89.43,"namealmac":105.99,"namoelev":83.0,"namoalmac":54.78,"alturacortina":"30","elevacionactual":77.81,"almacenaactual":18.601,"llenano":0.339558},{"idmonitoreodiario":1829730,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"RSRNR          ","nombreoficial":"San Rafael, Nay.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"San Rafael                                        ","estado":"Nayarit                                           ","nommunicipio":"Tepic                                                                                                                                                 ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.7808,"longitud":-104.888,"uso":"Riego y Gener.                               ","corriente":"R\u00edo Grande de Santiago        ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"0","elevcorona":"67.85","bordolibre":0.0,"nameelev":66.1,"namealmac":28.1,"namoelev":63.41,"namoalmac":27.35,"alturacortina":"51.85","elevacionactual":62.53,"almacenaactual":23.456,"llenano":0.857623},{"idmonitoreodiario":1829731,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SA1JL          ","nombreoficial":"La Sauceda, Jal.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"Garabatillos, Jal.                                ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Lagos de Moreno                                                                                                                                       ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.3592,"longitud":-101.836,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. La Sauceda                 ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1982","elevcorona":"1923","bordolibre":1.96997,"nameelev":1921.03,"namealmac":21.5,"namoelev":1918.9,"namoalmac":16.0,"alturacortina":"38.1","elevacionactual":1916.31,"almacenaactual":10.351,"llenano":0.646938},{"idmonitoreodiario":1829732,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SABMC          ","nombreoficial":"Sabaneta, Mich.                                                                                                                                       ","nombrecomun":"Sabaneta, Mich.                                   ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.6228,"longitud":-100.669,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. Los Charcos                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1948","elevcorona":"2494.9","bordolibre":2.05,"nameelev":2508.95,"namealmac":5.875,"namoelev":2508.0,"namoalmac":5.043,"alturacortina":"17","elevacionactual":2508.05,"almacenaactual":5.086,"llenano":1.00853},{"idmonitoreodiario":1829733,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SBBMX          ","nombreoficial":"Jos\u00e9 Antonio Alzate, M\u00e9x.                                                                                                                             ","nombrecomun":"San Bernab\u00e9, M\u00e9x.                                 ","estado":"Estado de M\u00e9xico                                  ","nommunicipio":"Temoaya                                                                                                                                               ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":19.4658,"longitud":-99.7047,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Lerma                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1962","elevcorona":"2567","bordolibre":1.58008,"nameelev":2566.92,"namealmac":52.509,"namoelev":2565.5,"namoalmac":35.312,"alturacortina":"24","elevacionactual":2561.5,"almacenaactual":8.691,"llenano":0.24612},{"idmonitoreodiario":1829734,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SBYDR          ","nombreoficial":"Santiago Bayacora, Dgo.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Santiago Bayacora, Dgo.                           ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Durango                                                                                                                                               ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":23.8744,"longitud":-104.676,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Santiago Bayacora          ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1990","elevcorona":"1962","bordolibre":0.810059,"nameelev":1965.94,"namealmac":169.869,"namoelev":1959.01,"namoalmac":130.047,"alturacortina":"66.75","elevacionactual":1953.96,"almacenaactual":105.238,"llenano":0.809231},{"idmonitoreodiario":1829735,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SELDR          ","nombreoficial":"Santa Elena, Dgo.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Santa Elena, Dgo.                                 ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"General Sim\u00f3n Bol\u00edvar                                                                                                                                 ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.6083,"longitud":-103.08,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Graseros                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1977","elevcorona":"2002.75","bordolibre":1.14001,"nameelev":2001.61,"namealmac":18.766,"namoelev":1999.8,"namoalmac":15.08,"alturacortina":"30.75","elevacionactual":1991.14,"almacenaactual":3.23,"llenano":0.214191},{"idmonitoreodiario":1829736,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SGBDR          ","nombreoficial":"San Gabriel, Dgo.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"San Gabriel, Dgo.                                 ","estado":"Durango                                           ","nommunicipio":"Ocampo                                                                                                                                                ","regioncna":"R\u00edo Bravo                                                                                                                                             ","latitud":26.4367,"longitud":-105.561,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Florido                    ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1991","elevcorona":"1785.6","bordolibre":2.20999,"nameelev":1783.39,"namealmac":377.338,"namoelev":1777.9,"namoalmac":245.431,"alturacortina":"48","elevacionactual":1770.91,"almacenaactual":125.945,"llenano":0.513158},{"idmonitoreodiario":1829737,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SGOZC          ","nombreoficial":"Santiago, Zac.                                                                                                                                        ","nombrecomun":"Santiago                                          ","estado":"Zacatecas                                         ","nommunicipio":"Miguel Auza                                                                                                                                           ","regioncna":"Cuencas Centrales del Norte                                                                                                                           ","latitud":24.2886,"longitud":-103.506,"uso":"Riego                                        ","corriente":"R\u00edo Santiago                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"2001.8","bordolibre":0.0,"nameelev":2000.26,"namealmac":11.421,"namoelev":1997.26,"namoalmac":6.2,"alturacortina":"25.6","elevacionactual":1993.34,"almacenaactual":1.878,"llenano":0.302903},{"idmonitoreodiario":1829738,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SJATL          ","nombreoficial":"San Jos\u00e9 Atlanga, Tlax.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Atlanga,Tlax.                                     ","estado":"Tlaxcala                                          ","nommunicipio":"Atlangatepec                                                                                                                                          ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.5561,"longitud":-98.2006,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Zahuap\u00e1n                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1959","elevcorona":"2500","bordolibre":2.32988,"nameelev":2486.87,"namealmac":47.97,"namoelev":2486.4,"namoalmac":42.63,"alturacortina":"24.2","elevacionactual":2485.55,"almacenaactual":34.06,"llenano":0.798968},{"idmonitoreodiario":1829739,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SJUMC          ","nombreoficial":"San Juanico, Mich.                                                                                                                                    ","nombrecomun":"La Laguna, Mich.                                  ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Cotija                                                                                                                                                ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.8394,"longitud":-102.651,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Cotija                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1950","elevcorona":"1574.6","bordolibre":0.0,"nameelev":1604.56,"namealmac":70.3,"namoelev":1603.86,"namoalmac":60.651,"alturacortina":"5.7","elevacionactual":1602.84,"almacenaactual":47.385,"llenano":0.781273},{"idmonitoreodiario":1829740,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SLDGJ          ","nombreoficial":"La Soledad, Gto.                                                                                                                                      ","nombrecomun":"La Soledad, Gto.                                  ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Guanajuato                                                                                                                                            ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.04,"longitud":-101.28,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Santa Ana                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1956","elevcorona":"2211.4","bordolibre":2.2501,"nameelev":2209.15,"namealmac":2.371,"namoelev":2207.75,"namoalmac":1.857,"alturacortina":"51","elevacionactual":2207.5,"almacenaactual":1.728,"llenano":0.930533},{"idmonitoreodiario":1829741,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SLSGJ          ","nombreoficial":"Sol\u00eds, Gto.                                                                                                                                           ","nombrecomun":"Solis, Gto.                                       ","estado":"Guanajuato                                        ","nommunicipio":"Ac\u00e1mbaro                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":20.0553,"longitud":-100.67,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Lerma                      ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1949","elevcorona":"1901.7","bordolibre":3.0,"nameelev":1898.7,"namealmac":1214.14,"namoelev":1892.3,"namoalmac":785.54,"alturacortina":"56.7","elevacionactual":1892.34,"almacenaactual":787.944,"llenano":1.00306},{"idmonitoreodiario":1829742,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"SLTSI          ","nombreoficial":"Ing. Aurelio Benassini Vizca\u00edno, Sin.                                                                                                                 ","nombrecomun":"El Salto o Elota, Sin.                            ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Elota                                                                                                                                                 ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":24.1219,"longitud":-106.696,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Elota                      ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1988","elevcorona":"167.1","bordolibre":2.46,"nameelev":164.64,"namealmac":815.592,"namoelev":154.5,"namoalmac":403.9,"alturacortina":"73","elevacionactual":149.26,"almacenaactual":265.364,"llenano":0.657004},{"idmonitoreodiario":1829573,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ACHZC          ","nombreoficial":"Achimec, Jal.                                                                                                                                         ","nombrecomun":"Vaqueros, Jal.                                    ","estado":"Jalisco                                           ","nommunicipio":"Huej\u00facar                                                                                                                                              ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":22.3272,"longitud":-103.225,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Huej\u00facar                   ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1969","elevcorona":"1846.3","bordolibre":2.02998,"nameelev":1844.27,"namealmac":12.212,"namoelev":1841.5,"namoalmac":7.364,"alturacortina":"28.5","elevacionactual":1837.54,"almacenaactual":2.925,"llenano":0.397203},{"idmonitoreodiario":1829574,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"AFIGR          ","nombreoficial":"Andr\u00e9s Figueroa, Gro.                                                                                                                                 ","nombrecomun":"Las Garzas, Gro.                                  ","estado":"Guerrero                                          ","nommunicipio":"Ajuchitl\u00e1n del Progreso                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":18.0758,"longitud":-100.518,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Ajuchit\u00e1n                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1984","elevcorona":"385","bordolibre":2.39001,"nameelev":382.61,"namealmac":133.029,"namoelev":377.0,"namoalmac":102.5,"alturacortina":"72.5","elevacionactual":377.35,"almacenaactual":104.04,"llenano":1.01502},{"idmonitoreodiario":1829575,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"AGCSO          ","nombreoficial":"Agua Caliente, Son.                                                                                                                                   ","nombrecomun":"Dique 10                                          ","estado":"Sonora                                            ","nommunicipio":"Cajeme                                                                                                                                                ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":27.75,"longitud":-109.888,"uso":"Riego                                        ","corriente":"Canal Alto Oviachic           ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"0","elevcorona":"100.85","bordolibre":0.0,"nameelev":79.6,"namealmac":41.16,"namoelev":79.1,"namoalmac":37.58,"alturacortina":"8.35","elevacionactual":78.41,"almacenaactual":32.631,"llenano":0.868308},{"idmonitoreodiario":1829576,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"AGMNR          ","nombreoficial":"Aguamilpa Solidaridad, Nay.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Aguamilpa, Nay.                                   ","estado":"Nayarit                                           ","nommunicipio":"Tepic                                                                                                                                                 ","regioncna":"Lerma Santiago Pac\u00edfico                                                                                                                               ","latitud":21.8392,"longitud":-104.802,"uso":"GH                                           ","corriente":"R. Santiago                   ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1993","elevcorona":"235","bordolibre":3.0,"nameelev":232.0,"namealmac":6950.0,"namoelev":220.0,"namoalmac":5540.0,"alturacortina":"187","elevacionactual":211.3,"almacenaactual":4630.0,"llenano":0.83574},{"idmonitoreodiario":1829577,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"AGOMC          ","nombreoficial":"Agostitl\u00e1n, Mich.                                                                                                                                     ","nombrecomun":"Mata de Pinos, Mich.                              ","estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo                               ","nommunicipio":"Hidalgo                                                                                                                                               ","regioncna":"Balsas                                                                                                                                                ","latitud":19.5797,"longitud":-100.609,"uso":"RI                                           ","corriente":"A. El Chaparro                ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1955","elevcorona":"2379","bordolibre":1.16,"nameelev":2377.84,"namealmac":18.754,"namoelev":2376.6,"namoalmac":15.675,"alturacortina":"25","elevacionactual":2376.7,"almacenaactual":15.915,"llenano":1.01531},{"idmonitoreodiario":1829578,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"AGZCH          ","nombreoficial":"Abraham Gonz\u00e1lez, Chih.                                                                                                                               ","nombrecomun":"Guadalupe, Chih.                                  ","estado":"Chihuahua                                         ","nommunicipio":"Guerrero                                                                                                                                              ","regioncna":"Noroeste                                                                                                                                              ","latitud":28.4817,"longitud":-107.483,"uso":"RI                                           ","corriente":"R. Papigochi                  ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1961","elevcorona":"2052.9","bordolibre":1.59995,"nameelev":2051.3,"namealmac":102.891,"namoelev":2047.8,"namoalmac":79.354,"alturacortina":"41.9","elevacionactual":2047.83,"almacenaactual":79.547,"llenano":1.00243},{"idmonitoreodiario":1829579,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ALMSI          ","nombreoficial":"Adolfo L\u00f3pez Mateos, Sin.                                                                                                                             ","nombrecomun":"El Humaya o El Varejonal, Sin.                    ","estado":"Sinaloa                                           ","nommunicipio":"Badiraguato                                                                                                                                           ","regioncna":"Pac\u00edfico Norte                                                                                                                                        ","latitud":25.1014,"longitud":-107.388,"uso":"AP\/RI                                        ","corriente":"R. Humaya                     ","tipovertedor":"Libre","inicioop":"1964","elevcorona":"186.5","bordolibre":3.02,"nameelev":183.48,"namealmac":4034.52,"namoelev":176.0,"namoalmac":3086.61,"alturacortina":"105.5","elevacionactual":155.8,"almacenaactual":1224.61,"llenano":0.396749},{"idmonitoreodiario":1829580,"fechamonitoreo":"2019-10-27","clavesih":"ALRBN          ","nombreoficial":"Abelardo L. Rodr\u00edguez, B.C.                                                                                                                           ","nombrecomun":"Tijuana, B.C.                                     ","estado":"Baja California                                   ","nommunicipio":"Tijuana                                                                                                                                               ","regioncna":"Pen\u00ednsula de Baja California                                                                                                                          ","latitud":32.4447,"longitud":-116.908,"uso":"AP                                           ","corriente":"R. Tijuana                    ","tipovertedor":"Contr","inicioop":"1937","elevcorona":"127","bordolibre":2.0,"nameelev":125.0,"namealmac":121.392,"namoelev":115.85,"namoalmac":76.9,"alturacortina":"72","elevacionactual":95.94,"almacenaactual":12.743,"llenano":0.165709}]